# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-05 13:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: ihtml/themes/default/login.tpl:31
#, fuzzy
msgid "Login to GOsa"
msgstr "欢迎进入 Gosa 安装程序！"

#: ihtml/themes/default/login.tpl:37 ihtml/themes/default/login.tpl:40
#: ihtml/themes/default/password.tpl:86 ihtml/themes/default/password.tpl:90
#, fuzzy
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: ihtml/themes/default/login.tpl:47
#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:53
#: plugins/personal/generic/paste_generic.tpl:21 setup/setup_migrate.tpl:53
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: ihtml/themes/default/login.tpl:61
msgid "Choose the directory to work on"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/login.tpl:66
msgid "Click here to log in"
msgstr "点击这里登录"

#: ihtml/themes/default/login.tpl:66 ihtml/themes/default/login.tpl:67
#, fuzzy
msgid "Log in"
msgstr "登录名"

#: ihtml/themes/default/copyPasteDialog.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Copy & paste wizard"
msgstr "拷贝和粘贴精灵"

#: ihtml/themes/default/copyPasteDialog.tpl:7
#, fuzzy
msgid ""
"Some values need to be unique in the complete directory while some "
"combinations make no sense. Please edit the values below to fulfill the "
"policies."
msgstr ""
"有的变量需要在整个目录中保持唯一，而有的组合没有意义。GOsa 显示有关属性。请按"
"照这个原则维护其取值。"

#: ihtml/themes/default/copyPasteDialog.tpl:9
msgid "Remember that some properties like taken snapshots will not be copied!"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/copyPasteDialog.tpl:10
msgid ""
"Or if you copy or cut an entry within GOsa and delete the source object, you "
"may get errors while pasting this object again!"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/copyPasteDialog.tpl:19
#: include/utils/class_msgPool.inc:313
#, php-format
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ihtml/themes/default/copyPasteDialog.tpl:21
#: ihtml/themes/default/acl.tpl:137 ihtml/themes/default/acl.tpl:153
#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:44
#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:90
#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:80
#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:141
#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:146
#: ihtml/themes/default/islocked.tpl:26 include/utils/class_msgPool.inc:295
#: setup/setup_migrate.tpl:71 setup/setup_ldap.tpl:20
#, php-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ihtml/themes/default/copyPasteDialog.tpl:23
#, fuzzy
msgid "Cancel all"
msgstr "取消"

#: ihtml/themes/default/copyPasteDialog.tpl:28
msgid "Operation complete"
msgstr "操作完成"

#: ihtml/themes/default/copyPasteDialog.tpl:30
#: setup/class_setupStep_Finish.inc:39
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ihtml/themes/default/userFilter.tpl:1
#, fuzzy
msgid "List of defined filters"
msgstr "配置文件"

#: ihtml/themes/default/sizelimit.tpl:3
msgid ""
"The size limit option makes LDAP operations faster and saves the LDAP server "
"from getting too much load. The easiest way to handle big databases without "
"long timeouts would be to limit your search to smaller values and use "
"filters to get the entries you are looking for."
msgstr ""
"大小限制选项会让 LDAP 操作更快，以免使 LDAP 服务器过载。最简单让大数据库处理"
"不发成长时间超时的办法是，将查询缩小到更少并且使用过滤器。"

#: ihtml/themes/default/sizelimit.tpl:8
msgid "Please choose the way to react for this session"
msgstr "请选择响应这个会话的方法"

#: ihtml/themes/default/sizelimit.tpl:10
msgid "ignore this error and show all entries the LDAP server returns"
msgstr "忽略错误并显示 LDAP 服务器返回的所有条目"

#: ihtml/themes/default/sizelimit.tpl:11
#, fuzzy
msgid ""
"ignore this error and show all entries that fit into the defined size limit"
msgstr "忽略错误并显示在定义限制长度内的所有条目，并让我使用过滤器。"

#: ihtml/themes/default/sizelimit.tpl:16 include/utils/class_msgPool.inc:331
#, php-format
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: ihtml/themes/default/userFilterEditor.tpl:1
#: ihtml/themes/default/userFilterEditor.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Filter editor"
msgstr "终端服务器"

#: ihtml/themes/default/userFilterEditor.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Filter properties"
msgstr "编辑通用属性"

#: ihtml/themes/default/userFilterEditor.tpl:11 include/class_acl.inc:264
#: include/class_SnapShotDialog.inc:55 include/class_userFilter.inc:55
#: include/class_userFilter.inc:150 include/class_userFilterEditor.inc:236
#: include/class_userFilterEditor.inc:240
#: plugins/generic/dashBoard/dbChannelStatus/class_dbChannelStatus.inc:14
#: plugins/generic/dashBoard/dbPluginStatus/class_dbPluginStatus.inc:26
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:57
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:63
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:69
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:75
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:81
#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:97
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:157
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:661
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:676
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:680
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:861
#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:41
#: plugins/admin/groups/userGroupSelect/selectUserGroup-list.xml:49
#: plugins/admin/groups/group-list.xml:41
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:906
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:917
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:919
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:936
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:950
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:957
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1057
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:533
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:580
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:47
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:49
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:54
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:56
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:58
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:90
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:48
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:50
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:55
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:57
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:59
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:79
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:81
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:86
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:88
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:90
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:47
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:49
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:54
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:56
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:58
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:47
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:49
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:54
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:56
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:58
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:90
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:355
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:357
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:362
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:369
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:373
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:741
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:753
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:763 plugins/admin/acl/acl-list.xml:49
#: plugins/admin/acl/paste_role.tpl:4 plugins/admin/acl/acl_role.tpl:7
#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:64
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1316
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1334
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1376
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1860
#: plugins/personal/posix/trustModeDialog/class_trustModeDialog.inc:45
#: plugins/personal/posix/trustSelect/trust-list.xml:46
#: plugins/personal/posix/groupSelect/group-list.xml:33
#: setup/setup_migrate.tpl:43 setup/setup_migrate.tpl:45
#: setup/setup_feedback.tpl:16
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ihtml/themes/default/userFilterEditor.tpl:19 include/class_acl.inc:254
#: include/class_acl.inc:264 include/class_SnapShotDialog.inc:174
#: include/class_userFilter.inc:55 include/class_userFilterEditor.inc:245
#: plugins/generic/dashBoard/dbChannelStatus/class_dbChannelStatus.inc:14
#: plugins/generic/dashBoard/dbPluginStatus/class_dbPluginStatus.inc:26
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:57
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:63
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:69
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:75
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:81
#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:105
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:863
#: plugins/admin/ogroups/generic.tpl:15
#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:49
#: plugins/admin/groups/generic.tpl:24
#: plugins/admin/groups/userGroupSelect/selectUserGroup-list.xml:57
#: plugins/admin/groups/group-list.xml:49
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1058
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:79
#: plugins/admin/departments/locality.tpl:19
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:19
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:63
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:91
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:64
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:92
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:95
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:123
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:63
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:92
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:63
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:91
#: plugins/admin/departments/domain.tpl:19
#: plugins/admin/departments/country.tpl:19
#: plugins/admin/departments/dcObject.tpl:19
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:365
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:675
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:19
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:166
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:743 plugins/admin/acl/acl-list.xml:57
#: plugins/admin/acl/acl_role.tpl:17
#: plugins/personal/posix/trustModeDialog/class_trustModeDialog.inc:45
#: plugins/personal/posix/trustSelect/trust-list.xml:53
#: plugins/personal/posix/groupSelect/group-list.xml:40
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ihtml/themes/default/userFilterEditor.tpl:27
#: include/class_userFilter.inc:55
#, fuzzy
msgid "Parent filter"
msgstr "参数"

#: ihtml/themes/default/userFilterEditor.tpl:40
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1664
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:604
msgid "Public visible"
msgstr "公开"

#: ihtml/themes/default/userFilterEditor.tpl:45
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "禁用"

#: ihtml/themes/default/userFilterEditor.tpl:49
msgid "Categories where the filter is visible"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/userFilterEditor.tpl:69
#, fuzzy
msgid "Query"
msgstr "用户"

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:7 plugins/admin/acl/acl_role.tpl:3
#: plugins/admin/acl/acl_role.tpl:4
msgid "Assigned ACL for current entry"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:10 plugins/admin/acl/acl_role.tpl:38
#, fuzzy
msgid "New ACL"
msgstr "新"

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:15 ihtml/themes/default/acl.tpl:16
#: include/class_userFilter.inc:55
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:19 plugins/admin/acl/acl_role.tpl:45
#, fuzzy
msgid "ACL type"
msgstr "分类类型"

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:23 ihtml/themes/default/acl.tpl:28
#: plugins/admin/acl/acl_role.tpl:45
#, fuzzy
msgid "Select an ACL type"
msgstr "选择一个位置"

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:33 ihtml/themes/default/acl.tpl:62
#: ihtml/themes/default/acl.tpl:133 ihtml/themes/default/acl.tpl:150
#: include/utils/class_msgPool.inc:307 setup/setup_migrate.tpl:70
#: setup/setup_ldap.tpl:19
#, php-format
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:40
#, fuzzy
msgid "Additional filter options"
msgstr "应用程序设置"

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:53 ihtml/themes/default/acl.tpl:65
#: include/class_acl.inc:1114
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:54
#, fuzzy
msgid "Member selection"
msgstr "组设置"

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:57
msgid "Use members from"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:69 ihtml/themes/default/acl.tpl:74
msgid "List message possible targets"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:92 ihtml/themes/default/acl.tpl:98
msgid "List message recipients"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:112 plugins/admin/acl/acl_role.tpl:51
#, fuzzy
msgid "List of available ACL categories"
msgstr "可用软件包列表"

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:120
#, fuzzy
msgid "ACL for this object"
msgstr "检查 iconv 支持"

#: ihtml/themes/default/acl.tpl:126
#, fuzzy
msgid "Available roles"
msgstr "可用的应用程序"

#: ihtml/themes/default/logout-close.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Your GOsa session has been closed!"
msgstr "您的 GOsa 会话已经过期！"

#: ihtml/themes/default/logout-close.tpl:7
msgid ""
"Please close this browser window and clean the authentication caches to "
"avoid an automatic re-authentication by your browser."
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:3
msgid "Restoring object snapshots"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:6
msgid ""
"This procedure will restore a snapshot of the selected object. It will "
"replace the existing object after pressing the restore button."
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:9
msgid ""
"DNS configuration and some database entries cannot be restored. They need to "
"be recreated manually."
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:12
msgid ""
"Don't forget to check references to other objects, for example does the "
"selected printer still exists ?"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:20
#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:63 include/class_acl.inc:799
#: include/class_acl.inc:806 include/class_acl.inc:813
#: include/utils/class_msgPool.inc:459
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:624
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:29
#, fuzzy
msgid "There is no snapshot available that can be restored"
msgstr "没有可用的 mysql 扩展，请检查您的 php 设置。"

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:31
msgid "Choose a snapshot and click the folder image, to restore the snapshot"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:50
#, fuzzy
msgid "Creating object snapshots"
msgstr "创建新对象组"

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:53
msgid ""
"This procedure will create a snapshot of the selected object. It will be "
"stored inside a special branch of your directory system and can be restored "
"later on."
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:56
msgid ""
"Remember that database entries, DNS configurations and possibly created "
"zones in server extensions will not be stored in the snapshot."
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:71
#, fuzzy
msgid "Time stamp"
msgstr "过期"

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:80
msgid "Reason for generating this snapshot"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/snapshotdialog.tpl:88
#: plugins/admin/users/template.tpl:49
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:564
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:646
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:55
#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:103
msgid "Error message title"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:66
#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:115
#, fuzzy
msgid "Error message"
msgstr "挂起邮件"

#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:77
#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:79
#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:136
#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:139
#: ihtml/themes/default/msg_dialog.tpl:144 include/utils/class_msgPool.inc:301
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:153 setup/class_setupStep_Migrate.inc:303
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:684 setup/class_setupStep_Migrate.inc:828
#: setup/setup_checks.tpl:21 setup/setup_checks.tpl:62
#, php-format
msgid "OK"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/password.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Change your password"
msgstr "修改口令"

#: ihtml/themes/default/password.tpl:61
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/password.tpl:65 html/main.php:220
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:386
#: plugins/personal/password/class_password.inc:155
#: plugins/personal/password/class_password.inc:158
#: plugins/personal/password/class_password.inc:161
#, fuzzy
msgid "Password change"
msgstr "不允许修改口令"

#: ihtml/themes/default/password.tpl:72
msgid ""
"Enter the current password and the new password (twice) in the fields below "
"and press the 'Set password' button."
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/password.tpl:74 plugins/admin/users/user-list.xml:128
#: plugins/admin/users/user-list.xml:230
#: plugins/personal/password/class_password.inc:26
msgid "Change password"
msgstr "修改口令"

#: ihtml/themes/default/password.tpl:77 ihtml/themes/default/password.tpl:79
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: ihtml/themes/default/password.tpl:97
#: plugins/personal/password/password.tpl:18
#: plugins/personal/password/password.tpl:47
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:12
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:41
msgid "Current password"
msgstr "当前口令"

#: ihtml/themes/default/password.tpl:103 plugins/admin/users/password.tpl:13
#: plugins/admin/users/password.tpl:65
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:319
#: plugins/personal/password/password.tpl:24
#: plugins/personal/password/password.tpl:78
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:18
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:71
msgid "New password"
msgstr "新口令"

#: ihtml/themes/default/password.tpl:110 plugins/admin/users/password.tpl:20
#: plugins/admin/users/password.tpl:72
#: plugins/personal/password/password.tpl:31
#: plugins/personal/password/password.tpl:85
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:25
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:78
msgid "Repeat new password"
msgstr "重复新口令"

#: ihtml/themes/default/password.tpl:117
#: plugins/personal/password/password.tpl:37
#: plugins/personal/password/password.tpl:91
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:31
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:84
#, fuzzy
msgid "Password strength"
msgstr "口令存储"

#: ihtml/themes/default/password.tpl:131
#, fuzzy
msgid "Click here to change your password"
msgstr "点击这里来修改您的口令"

#: ihtml/themes/default/password.tpl:131 plugins/admin/users/password.tpl:101
#: plugins/personal/password/password.tpl:103
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:96
msgid "Set password"
msgstr "设置口令"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:4
#, fuzzy
msgid "User information"
msgstr "个人信息"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:17
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1310
#: setup/setup_migrate.tpl:49
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:18
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:87
#: plugins/admin/groups/userSelect/user-list.xml:48
#: plugins/admin/groups/singleUserSelect/singleUser-list.xml:48
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:210
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1190
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1200
#: plugins/admin/users/user-list.xml:49
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1702
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:19
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:87
#: plugins/admin/groups/userSelect/user-list.xml:40
#: plugins/admin/groups/singleUserSelect/singleUser-list.xml:40
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:210
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1190
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1200
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:536
#: plugins/admin/users/user-list.xml:57
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1326
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1373
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1703
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1857
msgid "Given name"
msgstr "名"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:20
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1708
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:92
msgid "Personal title"
msgstr "个人称谓"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:21
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1709
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:102
msgid "Academic title"
msgstr "学位头衔"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:22
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1737
msgid "Home postal address"
msgstr "住宅地址"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:23
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1368
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1711
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:117
msgid "Date of birth"
msgstr "生日"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:24
#: plugins/generic/infoPage/class_infoPage.inc:112
#: plugins/admin/ogroups/tabs_ogroups.inc:155
#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:165
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:872
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:25
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1738
#, fuzzy
msgid "Home phone number"
msgstr "电话号码"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:30
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:47
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:131
#: plugins/admin/departments/class_departmentManagement.inc:241
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:113
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:114
#: plugins/admin/departments/dep-filter.xml:91
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:4
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1720
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:298 setup/setup_feedback.tpl:10
#: setup/setup_feedback.tpl:12
msgid "Organization"
msgstr "组织/公司"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:31
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:4
#: plugins/admin/departments/dep-filter.xml:35
#, fuzzy
msgid "Organizational Unit"
msgstr "组织/公司部门"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:32
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:83
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:85
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:95
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:91
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:130
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:680
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:82
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:94
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1734
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:436
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:33
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1665
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:535
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:34
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1722
#, fuzzy
msgid "Department number"
msgstr "部门名称"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:36
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1724
#, fuzzy
msgid "Employee number"
msgstr "员工类别"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:37
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1725
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:330
msgid "Employee type"
msgstr "员工类别"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:48
#: plugins/personal/generic/paste_generic.tpl:1
msgid "User settings"
msgstr "用户设置"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:55
#, fuzzy
msgid ""
"You have no permission to edit any properties. Please contact your "
"administrator."
msgstr "无法获得 LDAP 数据库的锁信息。检查 gosa.conf 中的 'config' 条目！"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:61
#, fuzzy
msgid "Administrative contact"
msgstr "管理设置"

#: ihtml/themes/default/infoPage.tpl:72 plugins/generic/welcome/welcome.tpl:8
msgid "The GOsa team"
msgstr "GOsa 团队"

#: ihtml/themes/default/islocked.tpl:4
msgid "Locking conflict detected"
msgstr "检测到锁定冲突"

#: ihtml/themes/default/islocked.tpl:14
#, fuzzy
msgid ""
"If this lock detection is false, the other person has obviously closed the "
"web browser during the edit operation. You may want to take over the lock by "
"pressing the 'Edit anyway' button."
msgstr ""
"如果锁检查失败，明显的是另外的人在进行编辑操作时关闭了浏览器。您可以通过按“仍"
"然编辑”按钮来接管这个锁文件。"

#: ihtml/themes/default/islocked.tpl:23
#, fuzzy
msgid "Read only"
msgstr "重新加载列表"

#: ihtml/themes/default/help.tpl:9
msgid "GOsa help viewer"
msgstr "GOsa 帮助浏览器"

#: ihtml/themes/default/help.tpl:15
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: ihtml/themes/default/help.tpl:21 include/class_filter.inc:158
#: include/class_filter.inc:228 setup/setup_ldap.tpl:15
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: ihtml/themes/default/logout.tpl:6
msgid "Your GOsa session has expired!"
msgstr "您的 GOsa 会话已经过期！"

#: ihtml/themes/default/logout.tpl:9
#, fuzzy
msgid ""
"It has been a while since your last interaction with GOsa took place. Your "
"session has been closed for security reasons. Please login again to continue "
"with administrative tasks."
msgstr ""
"上一次操作 GOsa 界面是在很长时间之前。出于安全上的考虑，已经关闭了连接。要继"
"续执行管理任务，请重新登录。"

#: ihtml/themes/default/logout.tpl:16
#, fuzzy
msgid "Login again"
msgstr "重新登录"

#: ihtml/themes/default/ldifViewer.tpl:1
msgid "Raw LDAP entry"
msgstr ""

#: ihtml/themes/default/removeEntries.tpl:4
#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.tpl:7
#, fuzzy
msgid "Attention"
msgstr "Nagios 鉴权"

#: ihtml/themes/default/removeEntries.tpl:14
#, fuzzy
msgid ""
"If you're sure you want to do this press 'Delete' to continue or 'Cancel' to "
"abort."
msgstr "所以，如果您确定，请按“删除”继续，否则按“取消”退出。"

#: ihtml/themes/default/framework.tpl:9
#, fuzzy
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: ihtml/themes/default/framework.tpl:10
msgid ""
"You are currently editing a database entry. Do you want to dismiss the "
"changes?"
msgstr "您正在编辑一个数据项。您确认要丢弃当前的修改么？"

#: ihtml/themes/default/framework.tpl:22
#, fuzzy, php-format
msgid "Session expires in %d!"
msgstr "会话不会被加密。"

#: html/password.php:61 html/main.php:170 include/functions.inc:465
#: include/utils/class_xml.inc:43
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:439
#, fuzzy
msgid "Fatal error"
msgstr "终端服务器"

#: html/password.php:63 html/index.php:157
#, fuzzy, php-format
msgid "GOsa configuration %s/%s is not readable. Aborted."
msgstr "GOsa 配置 %s/gosa.conf 不可读取。退出。"

#: html/password.php:113 html/index.php:157 html/index.php:233
#: html/main.php:295
#: include/password-methods/class_password-methods-ssha.inc:51
#: include/password-methods/class_password-methods-sha.inc:48
#: include/class_SnapshotHandler.inc:44 include/class_SnapshotHandler.inc:57
#: include/class_SnapshotHandler.inc:75 include/functions.inc:837
#: include/functions.inc:3053 include/functions.inc:3068
#: include/utils/class_timezone.inc:47 include/class_config.inc:171
#: include/class_config.inc:710 include/class_config.inc:1171
#: include/class_config.inc:1184 include/class_config.inc:1202
#: include/class_pluglist.inc:146 include/class_CopyPasteHandler.inc:119
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:128
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:177
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:186
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:194
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:166
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1240
#, fuzzy
msgid "Configuration error"
msgstr "配置文件"

#: html/password.php:115 html/index.php:179 html/setup.php:73
#, fuzzy, php-format
msgid "Compile directory %s is not accessible!"
msgstr "目录 '%s' 作为编译目录无法访问！"

#: html/password.php:194 plugins/personal/generic/class_user.inc:614
#, fuzzy
msgid "Password method"
msgstr "口令存储"

#: html/password.php:195
msgid "Error: Password method not available!"
msgstr ""

#: html/password.php:242 plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:49
#: plugins/admin/groups/userSelect/user-list.xml:56
#: plugins/admin/groups/singleUserSelect/singleUser-list.xml:56
#: plugins/admin/groups/userGroupSelect/selectUserGroup-list.xml:65
#: plugins/admin/users/template.tpl:32 plugins/admin/users/user-list.xml:65
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1311
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1329
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1343
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1345
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1704
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:65
#: plugins/personal/generic/paste_generic.tpl:16
msgid "Login"
msgstr "登录名"

#: html/password.php:244 plugins/personal/password/class_password.inc:119
msgid "You need to specify your current password in order to proceed."
msgstr "您需要输入当前口令才能继续。"

#: html/password.php:246 plugins/admin/users/class_userManagement.inc:316
#: plugins/personal/password/class_password.inc:121
msgid ""
"The passwords you've entered as 'New password' and 'Repeated new password' "
"do not match."
msgstr "您输入的“新口令”和“重复新口令”不匹配。"

#: html/password.php:248 plugins/personal/password/class_password.inc:123
msgid "The password you've entered as 'New password' is empty."
msgstr "输入的“新口令”为空。"

#: html/password.php:250 plugins/personal/password/class_password.inc:125
msgid "The password used as new and current are too similar."
msgstr "输入的新口令和当前口令非常相似。"

#: html/password.php:252 plugins/personal/password/class_password.inc:127
msgid "The password used as new is to short."
msgstr "输入的新口令太短了。"

#: html/password.php:254 plugins/personal/password/class_password.inc:129
#, fuzzy
msgid "The password contains possibly problematic Unicode characters!"
msgstr "“姓名”字段包含无效字符。"

#: html/password.php:261 html/index.php:311
#, fuzzy
msgid "Please check the username/password combination!"
msgstr "请检查用户名/口令。"

#: html/password.php:268
#, fuzzy
msgid "You have no permissions to change your password!"
msgstr "您无权修改您的口令。"

#: html/password.php:280 plugins/personal/password/class_password.inc:136
#, php-format
msgid "Check-hook reported a problem: %s. Password change canceled!"
msgstr ""

#: html/password.php:315 include/functions.inc:2489 include/functions.inc:2493
#: include/functions.inc:2499 include/functions.inc:2523
#: include/class_tabs.inc:270 include/class_jsonRPC.inc:37
#: include/utils/class_xml.inc:37 include/class_configRegistry.inc:688
#: include/class_configRegistry.inc:703 include/class_configRegistry.inc:718
#: include/class_configRegistry.inc:733 include/class_configRegistry.inc:749
#: include/class_configRegistry.inc:754 include/class_configRegistry.inc:774
#: include/class_configRegistry.inc:779 include/class_configRegistry.inc:796
#: include/class_configRegistry.inc:801 include/class_configRegistry.inc:819
#: include/class_configRegistry.inc:824 include/class_configRegistry.inc:840
#: include/class_configRegistry.inc:855 include/class_configRegistry.inc:870
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:852
#: plugins/admin/departments/dep_move_confirm.tpl:2
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:651
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:774 setup/setup_checks.tpl:27
#: setup/setup_checks.tpl:68
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: html/password.php:315
msgid "Session will not be encrypted."
msgstr "会话不会被加密。"

#: html/password.php:317
msgid "Enter SSL session"
msgstr "进入 SSL 会话"

#: html/index.php:45
#, php-format
msgid "Your browser (%s) is blacklisted for the current theme!"
msgstr ""

#: html/index.php:72
#, php-format
msgid "This session is not encrypted. Click %s to enter an encrypted session."
msgstr ""

#: html/index.php:72
#, fuzzy
msgid "here"
msgstr "模板"

#: html/index.php:78
msgid "The configured session lifetime will be overridden by php.ini settings!"
msgstr ""

#: html/index.php:179
#, fuzzy
msgid "Smarty error"
msgstr "PHP 错误"

#: html/index.php:202
#, fuzzy
msgid ""
"Your browser has cookies disabled: please enable cookies and reload this "
"page before logging in!"
msgstr "您的浏览器已经禁用 cookies。请启用 cookies 并在登录前重新加载本页面！"

#: html/index.php:233
msgid "Broken HTTP authentication setup!"
msgstr ""

#: html/index.php:241 html/index.php:245 include/class_management.inc:508
#: include/class_management.inc:669
#: include/password-methods/class_password-methods.inc:339
#: include/class_listing.inc:536 include/functions.inc:3038
#: include/functions.inc:3346 include/functions.inc:3360
#: include/functions.inc:3390 include/functions.inc:3398
#: include/functions.inc:3410 include/functions.inc:3414
#: include/functions.inc:3429 include/functions.inc:3438
#: include/functions.inc:3498 include/class_tabs.inc:56
#: include/class_plugin.inc:1698 include/class_plugin.inc:1705
#: include/utils/class_xml.inc:40 include/utils/class_msgPool.inc:137
#: include/utils/class_msgPool.inc:149 include/utils/class_msgPool.inc:167
#: include/utils/class_msgPool.inc:440 include/utils/class_msgPool.inc:462
#: include/class_gosaSupportDaemon.inc:1184
#: include/class_gosaSupportDaemon.inc:1204
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:118
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:127
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:159
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:176
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:185
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:193
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:273
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:377 include/class_msg_dialog.inc:99
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_categoryActionOverTime.inc:43
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_categoryActionOverTime.inc:49
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_categoryActionOverTime.inc:96
#: plugins/generic/statistics/class_statistics.inc:133
#: plugins/generic/statistics/class_statistics.inc:229
#: plugins/generic/statistics/class_statistics.inc:244
#: plugins/generic/references/class_ldifViewer.inc:20
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:402
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:463
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:469
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:657
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:753
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:758
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1096
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:317
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:670
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/class_migrateRDN.inc:203
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/class_migrateRDN.inc:207
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/.svn/tmp/class_migrateRDN.inc.tmp:203
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/.svn/tmp/class_migrateRDN.inc.tmp:207
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:297
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:429
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:522
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:816
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1050
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1177
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1184
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1202
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1483
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1809
#: plugins/personal/password/class_password.inc:210
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:450 setup/setup_checks.tpl:25
#: setup/setup_checks.tpl:66
#, php-format
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: html/index.php:241
msgid "Cannot find a valid user for the current HTTP authentication!"
msgstr ""

#: html/index.php:245
#, fuzzy
msgid "Cannot find a unique user for the current HTTP authentication!"
msgstr "致命错误：无法找到一个未使用的标志来标记管理单元！"

#: html/index.php:271 include/class_SnapshotHandler.inc:123
#: include/class_SnapshotHandler.inc:280 include/class_SnapshotHandler.inc:329
#: include/class_SnapshotHandler.inc:333 include/class_SnapshotHandler.inc:346
#: include/class_SnapshotHandler.inc:380 include/class_SnapshotHandler.inc:435
#: include/class_SnapshotHandler.inc:500 include/class_SnapshotHandler.inc:515
#: include/class_acl.inc:1258 include/class_acl.inc:1354
#: include/functions.inc:494 include/functions.inc:529
#: include/functions.inc:537 include/functions.inc:583
#: include/functions.inc:852 include/functions.inc:901
#: include/functions.inc:958 include/functions.inc:1008
#: include/functions.inc:3272 include/class_userFilter.inc:275
#: include/class_ldap.inc:847 include/class_ldap.inc:1305
#: include/class_config.inc:367
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:97
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:758
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:775
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:600
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:876
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:285
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:482
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:759
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:790
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:602
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:642
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:656
#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:191
#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:256
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:730
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1099
#: plugins/personal/posix/trustModeDialog/class_trustModeDialog.inc:253
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:529
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:791
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:461 setup/class_setupStep_Migrate.inc:814
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: html/index.php:289
#, fuzzy
msgid "Please specify a valid user name!"
msgstr "请输入一个有效的用户名！"

#: html/index.php:292
msgid "Please specify your password!"
msgstr "请输入您的口令！"

#: html/index.php:304
#, fuzzy
msgid "Authentication error"
msgstr "Nagios 鉴权"

#: html/index.php:304
msgid "Cannot retrieve user information for HTTP authentication!"
msgstr ""

#: html/index.php:359
#, fuzzy
msgid "Account locked. Please contact your system administrator!"
msgstr "账户锁定。请联系管理员。"

#: html/setup.php:73
#, fuzzy
msgid "Smarty"
msgstr "总结"

#: html/main.php:171
#, php-format
msgid "Cannot locate file %s - please run %s to fix this"
msgstr ""

#: html/main.php:190
#, fuzzy
msgid "PHP configuration"
msgstr "PHP 安装检查"

#: html/main.php:191
msgid ""
"Fatal error: Register globals is active. Please fix this in order to "
"continue."
msgstr ""

#: html/main.php:220
#, fuzzy
msgid "Your password is about to expire, please change your password!"
msgstr "您的口令就要过期，请修改您的口令"

#: html/main.php:295
msgid "Running out of memory!"
msgstr ""

#: html/main.php:355
#, php-format
msgid "You're logged in as %s"
msgstr ""

#: html/main.php:358
#, fuzzy
msgid "ACLs are disabled"
msgstr "禁用"

#: html/main.php:408
#, fuzzy
msgid "Plug-in"
msgstr "于"

#: html/main.php:409
#, fuzzy, php-format
msgid "Fatal error: Cannot find any plugin definitions for plugin %s!"
msgstr "警告： 没有发现针对插件 '%s' 的任何插件定义！"

#: html/main.php:425
#, fuzzy
msgid "Configuration Error"
msgstr "配置文件"

#: html/main.php:426
#, php-format
msgid ""
"Fatal error: not all POST variables have been transfered by PHP - please "
"inform your administrator!"
msgstr ""

#: html/helpviewer.php:64
msgid "Help browser"
msgstr "帮助浏览器"

#: html/helpviewer.php:118
#, fuzzy
msgid "There is no help file specified for this class"
msgstr "此类没有帮助文件"

#: html/helpviewer.php:193 include/functions_helpviewer.inc:97
msgid "previous"
msgstr "上一个"

#: html/helpviewer.php:197 include/functions_helpviewer.inc:101
msgid "next"
msgstr "下一个"

#: html/helpviewer.php:268
#, fuzzy, php-format
msgid "Help directory '%s' is not accessible, can't read any help files."
msgstr "帮助目录 '%s' 不能访问，无法读取任何帮助文件。"

#: include/class_management.inc:32 include/class_management.inc:33
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:215
msgid "unconfigured"
msgstr "未配置"

#: include/class_management.inc:324 include/class_management.inc:487
#: include/class_management.inc:534 include/class_management.inc:549
#: include/class_management.inc:586 include/class_management.inc:600
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:228
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:739
#, fuzzy
msgid "Permission"
msgstr "允许"

#: include/class_management.inc:405
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:697
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:701
#: plugins/admin/acl/class_aclManagement.inc:98
#, fuzzy
msgid "Permission error"
msgstr "允许"

#: include/class_management.inc:487
#, fuzzy, php-format
msgid "You are not allowed to create a snapshot for %s!"
msgstr "您无权删除这个用户！"

#: include/class_management.inc:534 include/class_management.inc:586
#: include/class_management.inc:600
#, fuzzy, php-format
msgid "You are not allowed to restore a snapshot for %s!"
msgstr "您无权删除这个用户！"

#: include/class_management.inc:549
#, fuzzy, php-format
msgid "You are not allowed to remove a snapshot for %s!"
msgstr "您无权删除这个用户！"

#: include/class_management.inc:659 include/class_management.inc:743
#: include/class_acl.inc:984 include/class_session.inc:76
#: include/class_session.inc:101 include/class_session.inc:127
#: include/functions.inc:623 include/functions.inc:827
#: include/functions.inc:945 include/functions.inc:1340
#: include/functions.inc:2168 include/functions.inc:2198
#: include/functions.inc:2218 include/class_ldap.inc:784
#: include/class_ldap.inc:835 include/class_log.inc:87
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:160
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:274
#: plugins/personal/myaccount/main.inc:49
#, fuzzy
msgid "Internal error"
msgstr "终端服务器"

#: include/class_management.inc:660 include/class_management.inc:744
#: plugins/personal/myaccount/main.inc:50
#, php-format
msgid ""
"Cannot instantiate tabbed-plug-in, the base plugin (%s) is not available!"
msgstr ""

#: include/class_management.inc:669
#, php-format
msgid ""
"No tab definition for %s found in configuration file: cannot create plugin "
"instance!"
msgstr ""

#: include/class_releaseSelector.inc:214 include/class_listing.inc:1057
#: include/class_listing.inc:1059 include/class_baseSelector.inc:188
msgid "Root"
msgstr "根"

#: include/class_releaseSelector.inc:262 include/class_ItemSelector.inc:289
#: include/class_baseSelector.inc:235
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: include/class_socketClient.inc:108
#, php-format
msgid "Socket connection to %s:%s failed: %s"
msgstr ""

#: include/class_socketClient.inc:191
#, php-format
msgid "Socket timeout of %s seconds reached!"
msgstr ""

#: include/class_pathNavigator.inc:86
#, fuzzy
msgid "Welcome to GOsa"
msgstr "欢迎进入 Gosa 安装程序！"

#: include/password-methods/class_password-methods.inc:339
msgid "Cannot find a suitable password method for the current hash!"
msgstr ""

#: include/class_SnapshotHandler.inc:45 include/class_SnapshotHandler.inc:76
#, php-format
msgid ""
"The snapshot functionality is enabled but the required variable %s is not "
"set!"
msgstr ""

#: include/class_SnapshotHandler.inc:58
#, php-format
msgid ""
"The snapshot functionality is enabled but the required PHP compression "
"module is missing: %s!"
msgstr ""

#: include/class_acl.inc:27 plugins/admin/acl/class_aclManagement.inc:25
#, fuzzy
msgid "Access control"
msgstr "访问选项"

#: include/class_acl.inc:28
#, fuzzy
msgid "Manage access control lists"
msgstr "访问选项"

#: include/class_acl.inc:125 include/class_acl.inc:613
#: include/class_acl.inc:1033
#, fuzzy, php-format
msgid "All users"
msgstr "用户"

#: include/class_acl.inc:228
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:63
msgid "Reset ACLs"
msgstr ""

#: include/class_acl.inc:229
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:64
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:139
#, fuzzy
msgid "One level"
msgstr "日志级别"

#: include/class_acl.inc:230 include/class_acl.inc:235
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:65
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:140
#, fuzzy
msgid "Current object"
msgstr "创建新 FAI 对象"

#: include/class_acl.inc:231
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:66
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:141
#, fuzzy
msgid "Complete subtree"
msgstr "忽略子树"

#: include/class_acl.inc:232
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:67
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:142
msgid "Complete subtree (permanent)"
msgstr ""

#: include/class_acl.inc:233 include/class_acl.inc:236
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:68
msgid "Use ACL defined in role"
msgstr ""

#: include/class_acl.inc:239
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:185
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:25
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1676
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:297
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: include/class_acl.inc:239
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:177
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1041
#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:25
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:300
msgid "Groups"
msgstr "用户组"

#: include/class_acl.inc:254
#, fuzzy
msgid "Section"
msgstr "行动"

#: include/class_acl.inc:264
#, fuzzy
msgid "Used"
msgstr "用户"

#: include/class_acl.inc:280 plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:865
#, fuzzy
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: include/class_acl.inc:280 plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:182
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:744
#, fuzzy
msgid "Permissions"
msgstr "允许"

#: include/class_acl.inc:280 include/php_setup.inc:191
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:182
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: include/class_acl.inc:574
msgid "No ACL settings for this category!"
msgstr ""

#: include/class_acl.inc:577
#, php-format
msgid "ACLs for: %s"
msgstr ""

#: include/class_acl.inc:583 include/class_acl.inc:587
#, fuzzy
msgid "category ACL"
msgstr "分类"

#: include/class_acl.inc:639
#, php-format
msgid "Edit ACL for '%s' with scope '%s'"
msgstr ""

#: include/class_acl.inc:801 include/class_acl.inc:808
#, fuzzy
msgid "Show/hide advanced settings"
msgstr "高级电话设置"

#: include/class_acl.inc:819
#, fuzzy
msgid "Create objects"
msgstr "创建新 FAI 对象"

#: include/class_acl.inc:820
#, fuzzy
msgid "Move objects"
msgstr "成员对象"

#: include/class_acl.inc:821
#, fuzzy
msgid "Remove objects"
msgstr "成员对象"

#: include/class_acl.inc:823
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:307
msgid "Restrict changes to user's own object"
msgstr ""

#: include/class_acl.inc:827 include/class_acl.inc:936
#: include/class_acl.inc:940
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:309
msgid "read"
msgstr "读"

#: include/class_acl.inc:828 include/class_acl.inc:938
#: include/class_acl.inc:941
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:310
msgid "write"
msgstr "写"

#: include/class_acl.inc:832
#, fuzzy
msgid "Complete object"
msgstr "成员对象"

#: include/class_acl.inc:984
#, fuzzy, php-format
msgid "Unknown ACL type '%s'!"
msgstr "未知 FAIstate %s"

#: include/class_acl.inc:1029
#, fuzzy, php-format
msgid "Unknown entry '%s'!"
msgstr "未知 FAIstate %s"

#: include/class_acl.inc:1093 include/class_acl.inc:1095
#, fuzzy, php-format
msgid "ACL role: %s"
msgstr "MAC 地址"

#: include/class_acl.inc:1095
#, fuzzy
msgid "unknown ACL role"
msgstr "! 未知 id"

#: include/class_acl.inc:1103
#, php-format
msgid "Contains settings for these objects: %s"
msgstr ""

#: include/class_acl.inc:1120
#, fuzzy
msgid "inactive"
msgstr "活动"

#: include/class_acl.inc:1120
#, fuzzy
msgid "No members"
msgstr "组成员"

#: include/class_acl.inc:1290 include/class_acl.inc:1291
#: include/class_acl.inc:1297 include/class_tabs.inc:403
#: plugins/admin/acl/tabs_acl.inc:28 plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:770
#: plugins/admin/acl/acl-list.xml:15
msgid "ACL"
msgstr "ACL"

#: include/class_acl.inc:1291
#, fuzzy
msgid "Access control list"
msgstr "访问选项"

#: include/class_acl.inc:1297
#, fuzzy
msgid "ACL roles"
msgstr "MAC 地址"

#: include/class_acl.inc:1300
#, fuzzy
msgid "ACL Entries"
msgstr "添加分类"

#: include/class_session.inc:76 include/class_session.inc:101
#: include/class_session.inc:127
#, fuzzy
msgid "Requested channel does not exist!"
msgstr "用户名 / UID 不唯一。请检查您的 LDAP 数据库。"

#: include/class_listing.inc:257 include/class_sortableListing.inc:274
msgid "Sort ascending"
msgstr ""

#: include/class_listing.inc:257 include/class_sortableListing.inc:274
msgid "Sort descending"
msgstr ""

#: include/class_listing.inc:319
#, fuzzy
msgid "Select all"
msgstr "选择"

#: include/class_listing.inc:578
#, fuzzy
msgid "created by"
msgstr "创建"

#: include/class_listing.inc:1064 include/class_listing.inc:1066
msgid "Go to preceding level"
msgstr ""

#: include/class_listing.inc:1072 include/class_listing.inc:1074
msgid "Go to current users level"
msgstr ""

#: include/class_listing.inc:1079
msgid "Reload list"
msgstr "重新加载列表"

#: include/class_listing.inc:1183 plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:62
#: plugins/admin/groups/group-list.xml:62 plugins/admin/users/user-list.xml:78
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:87 plugins/admin/acl/acl-list.xml:65
#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:96
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: include/class_listing.inc:1453
#, fuzzy
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: include/class_listing.inc:1459
#, fuzzy
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: include/class_listing.inc:1467 include/class_listing.inc:1469
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:571
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: include/class_listing.inc:1492
msgid "Cut this entry"
msgstr "剪切条目"

#: include/class_listing.inc:1501
msgid "Copy this entry"
msgstr "拷贝条目"

#: include/class_listing.inc:1533 include/class_listing.inc:1535
#, fuzzy
msgid "Restore snapshots"
msgstr "删除记录"

#: include/class_listing.inc:1549
#, fuzzy
msgid "Export list"
msgstr "导出"

#: include/class_listing.inc:1583 include/class_SnapShotDialog.inc:142
msgid "Restore snapshot"
msgstr ""

#: include/class_listing.inc:1591
#, fuzzy
msgid "Create new snapshot for this object"
msgstr "创建新 FAI 对象"

#: include/class_sortableListing.inc:234
#, fuzzy
msgid "Sortable list"
msgstr "导出"

#: include/class_sortableListing.inc:239
msgid "Edit this entry"
msgstr "编辑这条记录"

#: include/class_sortableListing.inc:244
msgid "Delete this entry"
msgstr "删除这个条目"

#: include/functions.inc:134
#, php-format
msgid "Fatal error: no class locations defined - please run %s to fix this"
msgstr ""

#: include/functions.inc:141
#, php-format
msgid "Fatal error: cannot instantiate class %s - try running %s to fix this"
msgstr ""

#: include/functions.inc:466
#, fuzzy, php-format
msgid "Error while connecting to LDAP: %s"
msgstr "致命错误：连接 LDAP 错误。服务器返回 '%s'。"

#: include/functions.inc:537 include/functions.inc:623
#, fuzzy
msgid "User ID is not unique!"
msgstr "用户名 / UID 不唯一。请检查您的 LDAP 数据库。"

#: include/functions.inc:827 include/functions.inc:945
msgid "Error while locking entry!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:837
#, php-format
msgid "Cannot store lock information in LDAP!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:837
#, fuzzy, php-format
msgid "Error: %s"
msgstr "错误"

#: include/functions.inc:1267
#, fuzzy, php-format
msgid "The current size limit of %d entries is exceeded!"
msgstr "超过了 %d 个条目的大小限制！"

#: include/functions.inc:1269
#, php-format
msgid "Set the size limit to %s"
msgstr ""

#: include/functions.inc:1281 plugins/personal/generic/generic.tpl:218
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: include/functions.inc:1286
#, fuzzy
msgid "list is incomplete"
msgstr "不完整"

#: include/functions.inc:1636
msgid "Continue anyway"
msgstr "仍然继续"

#: include/functions.inc:1638
msgid "Edit anyway"
msgstr "仍然编辑"

#: include/functions.inc:1641
msgid "These entries are currently locked:"
msgstr ""

#: include/functions.inc:1882
msgid "Entries per page"
msgstr "每页条目数"

#: include/functions.inc:2060
#, fuzzy, php-format
msgid "GOsa %s"
msgstr "Syslog 服务"

#: include/functions.inc:2067
#, fuzzy, php-format
msgid "GOsa %s snapshot (Rev %s)"
msgstr "GOsa 开发版（版本 %s）"

#: include/functions.inc:2072
#, php-format
msgid "GOsa development snapshot (Rev %s)"
msgstr "GOsa 开发版（版本 %s）"

#: include/functions.inc:2168
#, php-format
msgid "File %s cannot be deleted!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:2198 include/functions.inc:2218
#, fuzzy
msgid "Cannot write revision file!"
msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#: include/functions.inc:2489 include/functions.inc:2493
#: include/functions.inc:2499
#, fuzzy
msgid "'baseIdHook' is not available. Using default base!"
msgstr "警告： nextIdHook不可用。使用缺省 base。"

#: include/functions.inc:2523
#, fuzzy
msgid ""
"Cannot read schema information from LDAP. Schema validation is not possible!"
msgstr "不能从服务器得到 schema 信息。无法对 schema 检查！"

#: include/functions.inc:2549
msgid "This class is used to make users appear in GOsa."
msgstr ""

#: include/functions.inc:2556
msgid ""
"This class is used to lock entries in order to prevent multiple edits at a "
"time."
msgstr ""

#: include/functions.inc:2601
#, php-format
msgid "Required object class %s is missing!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:2604
#, php-format
msgid "Optional object class %s is missing!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:2609
#, php-format
msgid "Wrong version of required object class %s (!=%s) detected!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:2612
#, fuzzy, php-format
msgid "Class available"
msgstr "文件可用。"

#: include/functions.inc:2634
msgid ""
"RFC2307bis schema is enabled, but the current LDAP configuration does not "
"support it!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:2635
msgid ""
"To use RFC2307bis groups, the objectClass 'posixGroup' must be AUXILIARY."
msgstr ""

#: include/functions.inc:2639
msgid ""
"RFC2307bis schema is disabled, but the current LDAP configuration supports "
"it!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:2640
msgid "To correct this, the objectClass 'posixGroup' must be STRUCTURAL."
msgstr ""

#: include/functions.inc:2665
msgid "German"
msgstr "德语"

#: include/functions.inc:2666
msgid "French"
msgstr "法语"

#: include/functions.inc:2667
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: include/functions.inc:2668
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: include/functions.inc:2669
msgid "English"
msgstr "英语"

#: include/functions.inc:2670
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: include/functions.inc:2671
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: include/functions.inc:2672
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr ""

#: include/functions.inc:2674
msgid "Chinese"
msgstr "芯片组"

#: include/functions.inc:2675
#, fuzzy
msgid "Vietnamese"
msgstr "名"

#: include/functions.inc:2676
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: include/functions.inc:2869
#, fuzzy
msgid "Cannot detect password hash!"
msgstr "无法选择数据库！"

#: include/functions.inc:2910 include/functions.inc:2985
#, php-format
msgid "Pre-event hook reported a problem: %s. Password change canceled!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:2941
#, fuzzy
msgid "Password change failed!"
msgstr "不允许修改口令"

#: include/functions.inc:2949
#, php-format
msgid "Post-event hook reported a problem: %s. Password change canceled!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:3053
msgid "Cannot generate SAMBA hash!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:3068
#, php-format
msgid "Generating SAMBA hash by running %s failed: check %s!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:3346 include/functions.inc:3360
#: include/functions.inc:3398 include/functions.inc:3410
#: include/functions.inc:3414 include/functions.inc:3429
#: include/functions.inc:3438
#, fuzzy
msgid "Cannot allocate free ID:"
msgstr "太多用户，无法分配一个可用的 ID！"

#: include/functions.inc:3346
msgid "unknown idAllocation method!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:3360
#, php-format
msgid "%sPoolMin >= %sPoolMax!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:3390
#, fuzzy
msgid "Cannot create sambaUnixIdPool entry!"
msgstr "转到根部门"

#: include/functions.inc:3398
msgid "sambaUnixIdPool is not unique!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:3410 include/functions.inc:3414
#, fuzzy
msgid "no ID available!"
msgstr "文件可用。"

#: include/functions.inc:3438
msgid "maximum number of tries exceeded!"
msgstr ""

#: include/functions.inc:3498
#, fuzzy
msgid "Cannot allocate free ID!"
msgstr "太多用户，无法分配一个可用的 ID！"

#: include/class_tabs.inc:57
#, fuzzy, php-format
msgid "No plugin definition for %s found: please check the configuration file!"
msgstr "无法连接到指定数据库，请检查您 glpi 设置。"

#: include/class_tabs.inc:270
#, fuzzy, php-format
msgid "Delete process has been canceled by plugin %s: %s"
msgstr "删除进程被插件 '%s' 取消: %s"

#: include/class_tabs.inc:408
msgid "References"
msgstr "参考"

#: include/class_SnapShotDialog.inc:55
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "粘贴"

#: include/class_SnapShotDialog.inc:94
#, fuzzy, php-format
msgid "You are about to delete the snapshot %s."
msgstr "您将要删除宏 '%s'。"

#: include/class_SnapShotDialog.inc:143
#, fuzzy
msgid "Delete snapshot"
msgstr "创建 nagios 账户"

#: include/class_SnapShotDialog.inc:144 include/class_SnapShotDialog.inc:162
msgid "Y-m-d, H:i:s"
msgstr ""

#: include/exporter/class_cvsExporter.inc:48
msgid "CSV"
msgstr ""

#: include/exporter/class_PDF.inc:24
#, fuzzy
msgid "Page"
msgstr "呼机"

#: include/exporter/class_pdfExporter.inc:18
msgid "No PDF export possible: there is no FPDF library installed."
msgstr ""

#: include/exporter/class_pdfExporter.inc:145
msgid "PDF"
msgstr ""

#: include/class_GOsaRegistration.inc:127
msgid ""
"UNIX-timestamp pointing to the date GOsa will ask for a registration again "
"(-1 to disable)"
msgstr ""

#: include/class_jsonRPC.inc:38
#, fuzzy, php-format
msgid "The RPC connection (%s) specified for %s:%s is invalid: %s"
msgstr "'UID' 赋值无效。"

#: include/class_jsonRPC.inc:331
#, fuzzy, php-format
msgid "Unknown HTTP status code %s!"
msgstr "未知 FAIstate %s"

#: include/class_multi_plug.inc:362
#, fuzzy
msgid "You are currently editing multiple entries."
msgstr "您无权删除这个部门。"

#: include/class_multi_plug.inc:394
#, fuzzy
msgid "Reset password"
msgstr "设置口令"

#: include/class_multi_plug.inc:394
#, fuzzy
msgid "The user password has been reset. Please set a new password!"
msgstr "您的口令已经过期 !! 选择一个新口令"

#: include/class_certificate.inc:73
#, fuzzy
msgid "Certificate is empty!"
msgstr "证书"

#: include/class_certificate.inc:100
msgid "Cannot load certificate: only PEM and DER are supported!"
msgstr ""

#: include/class_certificate.inc:115
msgid "Cannot extract information for non PEM certificates!"
msgstr ""

#: include/class_certificate.inc:219
#, fuzzy
msgid "No valid certificate loaded!"
msgstr "无有效证书加载"

#: include/php_setup.inc:107
msgid "Generating this page caused the PHP interpreter to raise some errors!"
msgstr "生成这个页面导致 PHP 解析器发生一些错误！"

#: include/php_setup.inc:110
#, fuzzy
msgid "Send bug report"
msgstr "发送者"

#: include/php_setup.inc:114
msgid "Toggle details"
msgstr ""

#: include/php_setup.inc:123
msgid "PHP error"
msgstr "PHP 错误"

#: include/php_setup.inc:142
msgid "class"
msgstr "类"

#: include/php_setup.inc:148
msgid "function"
msgstr "功能"

#: include/php_setup.inc:153
msgid "static"
msgstr "静态"

#: include/php_setup.inc:157
msgid "method"
msgstr "方法"

#: include/php_setup.inc:190
#, fuzzy
msgid "Traceback"
msgstr "跟踪"

#: include/php_setup.inc:191
msgid "File"
msgstr "文件"

#: include/php_setup.inc:191
msgid "Line"
msgstr "行"

#: include/php_setup.inc:192
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: include/class_userFilter.inc:55 plugins/admin/departments/generic.tpl:27
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:124
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:676
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:27
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:166
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: include/class_filter.inc:226
#, fuzzy
msgid "Search filter"
msgstr "参数"

#: include/class_filter.inc:444
#, fuzzy
msgid "Search in subtrees"
msgstr "在子树中查找"

#: include/class_filter.inc:449
#, fuzzy
msgid "Edit filters"
msgstr "编辑证书"

#: include/class_userFilterEditor.inc:254
#, php-format
msgid "Error in filter #%s: %s opening and %s closing brackets detected!"
msgstr ""

#: include/class_plugin.inc:581
msgid ""
"The current object has been altered while beeing edited. If you save this "
"entry, changes that have been made by others will be discarded!"
msgstr ""

#: include/class_plugin.inc:1411
#, php-format
msgid "Changing ACL DN from %s to %s"
msgstr ""

#: include/functions_helpviewer.inc:45
#, fuzzy, php-format
msgid "XML error in guide.xml: %s at line %s"
msgstr "XML 出错于 guide.xml: %s ，行 %d"

#: include/functions_helpviewer.inc:88
#, fuzzy
msgid "No help available for this plug-in."
msgstr "此插件没有可用帮助信息。"

#: include/functions_helpviewer.inc:388
#, php-format
msgid "%s results for your search with the keyword %s"
msgstr "%s 结果当您查找关键字 %s"

#: include/functions_helpviewer.inc:461
#, php-format
msgid "%s%% hit rate in file %s"
msgstr "%s%% 点击率于文件 %s"

#: include/utils/class_timezone.inc:47
#, fuzzy, php-format
msgid "The configured timezone %s is not valid!"
msgstr "GOsa 配置 %s/gosa.conf 不可读取。退出。"

#: include/utils/class_xml.inc:51
#, fuzzy
msgid "XML error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: include/utils/class_msgPool.inc:17
msgid "This object will be deleted!"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:19
#, php-format
msgid "This %s object will be deleted!"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:24
#, php-format
msgid "This object will be deleted: %s"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:26
#, php-format
msgid "This %s object will be deleted: %s"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:31
msgid "This object will be deleted:"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:33
#, php-format
msgid "This %s object will be deleted:"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:37
#, php-format
msgid "These objects will be deleted: %s"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:39
#, php-format
msgid "These %s objects will be deleted: %s"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:47
#, fuzzy
msgid "You have no permission to delete this object!"
msgstr "您无权删除这个部门。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:51 include/utils/class_msgPool.inc:55
#, fuzzy
msgid "You have no permission to delete the object:"
msgstr "您无权删除这个部门。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:58
#, fuzzy
msgid "You have no permission to delete these objects:"
msgstr "您无权删除这个部门。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:65
#, fuzzy
msgid "You have no permission to create this object!"
msgstr "您无权删除这个部门。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:69 include/utils/class_msgPool.inc:73
#, fuzzy
msgid "You have no permission to create the object:"
msgstr "您无权删除这个部门。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:76
#, fuzzy
msgid "You have no permission to create these objects:"
msgstr "您无权删除这个部门。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:83
#, fuzzy
msgid "You have no permission to modify this object!"
msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:87 include/utils/class_msgPool.inc:91
#, fuzzy
msgid "You have no permission to modify the object:"
msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:94
#, fuzzy
msgid "You have no permission to modify these objects:"
msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:101
#, fuzzy
msgid "You have no permission to view this object!"
msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:105 include/utils/class_msgPool.inc:109
#, fuzzy
msgid "You have no permission to view the object:"
msgstr "您无权在此 'Base' 下创建一个电话"

#: include/utils/class_msgPool.inc:112
#, fuzzy
msgid "You have no permission to view these objects:"
msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:119
#, fuzzy
msgid "You have no permission to move this object!"
msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:123 include/utils/class_msgPool.inc:127
#, fuzzy
msgid "You have no permission to move the object:"
msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:130
#, fuzzy
msgid "You have no permission to move these objects:"
msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:140 include/utils/class_msgPool.inc:152
#: include/utils/class_msgPool.inc:170
#, fuzzy
msgid "Connection information"
msgstr "个人信息"

#: include/utils/class_msgPool.inc:142
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot connect to %s database!"
msgstr "无法连接到数据库!"

#: include/utils/class_msgPool.inc:154
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot select %s database!"
msgstr "无法选择数据库！"

#: include/utils/class_msgPool.inc:160
#, php-format
msgid "No %s server defined!"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:172
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot query %s database!"
msgstr "无法选择数据库！"

#: include/utils/class_msgPool.inc:178
#, fuzzy, php-format
msgid "The field %s contains a reserved keyword!"
msgstr "“传真”字段包含一个无效电话号码"

#: include/utils/class_msgPool.inc:184
#, fuzzy, php-format
msgid "Command specified as %s hook for plugin %s does not exist!"
msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:191
#, fuzzy, php-format
msgid "%s command is invalid!"
msgstr "指定的 branch 名称无效。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:193
#, fuzzy, php-format
msgid "%s command (%s) for plugin %s is invalid!"
msgstr "指定的 branch 名称无效。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:195
#, fuzzy, php-format
msgid "%s command for plugin %s is invalid!"
msgstr "指定的 branch 名称无效。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:197
#, fuzzy, php-format
msgid "%s command (%s) is invalid!"
msgstr "指定的 branch 名称无效。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:205
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot execute %s command!"
msgstr "无法选择数据库！"

#: include/utils/class_msgPool.inc:207
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot execute %s command (%s) for plugin %s!"
msgstr "无法选择数据库！"

#: include/utils/class_msgPool.inc:209
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot execute %s command for plugin %s!"
msgstr "无法选择数据库！"

#: include/utils/class_msgPool.inc:211
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot execute %s command (%s)!"
msgstr "无法选择数据库！"

#: include/utils/class_msgPool.inc:219
#, fuzzy, php-format
msgid "Value for %s is too large!"
msgstr "'UID' 赋值太小。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:221
#, fuzzy, php-format
msgid "%s must be smaller than %s!"
msgstr "提供的 'shadowMin' 应该小于'shadowMax'。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:229
#, fuzzy, php-format
msgid "Value for %s is too small!"
msgstr "'UID' 赋值太小。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:231
#, fuzzy, php-format
msgid "%s must be %s or above!"
msgstr "提供的 'shadowMin' 应该小于'shadowMax'。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:238
#, php-format
msgid "%s depends on %s - please provide both values!"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:244
#, fuzzy, php-format
msgid "There is already an entry with this %s attribute in the system!"
msgstr "数据库中已经有同样登录名的用户。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:250
#, fuzzy, php-format
msgid "The required field %s is empty!"
msgstr "需要的“姓名”字段没有设置"

#: include/utils/class_msgPool.inc:258 include/class_core.inc:309
msgid "Example"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:278
#, fuzzy, php-format
msgid "The Field %s contains invalid characters"
msgstr "“姓名”字段包含无效字符。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:279
#, fuzzy, php-format
msgid "%s is not allowed:"
msgstr "不允许修改口令"

#: include/utils/class_msgPool.inc:279
#, fuzzy, php-format
msgid "%s are not allowed!"
msgstr "不允许修改口令"

#: include/utils/class_msgPool.inc:282
#, fuzzy, php-format
msgid "The Field %s contains invalid characters!"
msgstr "“姓名”字段包含无效字符。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:289
#, fuzzy, php-format
msgid "Missing %s PHP extension!"
msgstr "删除打印机扩展"

#: include/utils/class_msgPool.inc:319
#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:123
#: plugins/admin/groups/userGroupSelect/selectUserGroup-list.xml:83
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:252
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:272
#, php-format
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: include/utils/class_msgPool.inc:319
#, fuzzy, php-format
msgid "Add %s"
msgstr "添加"

#: include/utils/class_msgPool.inc:325
#, php-format
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: include/utils/class_msgPool.inc:325
#, fuzzy, php-format
msgid "Delete %s"
msgstr "删除"

#: include/utils/class_msgPool.inc:331
#, fuzzy, php-format
msgid "Set %s"
msgstr "设置"

#: include/utils/class_msgPool.inc:337
#, fuzzy, php-format
msgid "Edit..."
msgstr "编辑"

#: include/utils/class_msgPool.inc:337
#, fuzzy, php-format
msgid "Edit %s..."
msgstr "编辑用户"

#: include/utils/class_msgPool.inc:343
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: include/utils/class_msgPool.inc:363
#, fuzzy, php-format
msgid "This account has no valid %s extensions!"
msgstr "该账户没有有效的 Gosa 扩展。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:369
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"This account has %s settings enabled. You can disable them by clicking below."
msgstr "这个账户已经启用 posix 功能。要禁用请点击下面按钮。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:372 include/utils/class_msgPool.inc:379
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"This account has %s settings enabled. To disable them, you'll need to remove "
"the %s settings first!"
msgstr ""
"这个账户已经启用 unix 功能。要禁用，您需要先删除 samba / 环境变量账户。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:388
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"This account has %s settings disabled. You can enable them by clicking below."
msgstr "这个账户已经启用 posix 功能。要启用请点击下面按钮。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:391 include/utils/class_msgPool.inc:398
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"This account has %s settings disabled. To enable them, you'll need to add "
"the %s settings first!"
msgstr ""
"这个账户已经启用 unix 功能。要禁用，您需要先删除 samba / 环境变量账户。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:406
#, fuzzy, php-format
msgid "Add %s settings"
msgstr "应用程序设置"

#: include/utils/class_msgPool.inc:412
#, fuzzy, php-format
msgid "Remove %s settings"
msgstr "Posix 设置"

#: include/utils/class_msgPool.inc:418
msgid "Click the 'Edit' button below to change informations in this dialog"
msgstr "点击下面的“编辑”按钮修改该对话框内的信息"

#: include/utils/class_msgPool.inc:424
msgid "January"
msgstr "一月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:424
msgid "February"
msgstr "二月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:424
msgid "March"
msgstr "三月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:424
msgid "April"
msgstr "四月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:425
msgid "May"
msgstr "五月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:425
msgid "June"
msgstr "六月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:425
msgid "July"
msgstr "七月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:425
msgid "August"
msgstr "八月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:425
msgid "September"
msgstr "九月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:426
msgid "October"
msgstr "十月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:426
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:426
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:432
#, fuzzy
msgid "Sunday"
msgstr "姓"

#: include/utils/class_msgPool.inc:432
#, fuzzy
msgid "Monday"
msgstr "月"

#: include/utils/class_msgPool.inc:432
msgid "Tuesday"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:432
#, fuzzy
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: include/utils/class_msgPool.inc:432
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:432
msgid "Friday"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:432
msgid "Saturday"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:439
#, fuzzy
msgid "MySQL operation failed!"
msgstr "Mysql 查询失败。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:447
#, fuzzy
msgid "read operation"
msgstr "邮件选项"

#: include/utils/class_msgPool.inc:447
msgid "add operation"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:447
#, fuzzy
msgid "modify operation"
msgstr "个人信息"

#: include/utils/class_msgPool.inc:448
#, fuzzy
msgid "delete operation"
msgstr "选择查看工作站"

#: include/utils/class_msgPool.inc:448
#, fuzzy
msgid "search operation"
msgstr "账号过期于"

#: include/utils/class_msgPool.inc:448
#, fuzzy
msgid "authentication"
msgstr "Nagios 鉴权"

#: include/utils/class_msgPool.inc:451
#, fuzzy, php-format
msgid "LDAP %s failed!"
msgstr "Mysql 查询失败。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:453
#, fuzzy
msgid "LDAP operation failed!"
msgstr "Mysql 查询失败。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:469
#, fuzzy
msgid "Upload failed!"
msgstr "用户登录失败。LDAP 服务器返回 '%s'。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:472
#, fuzzy, php-format
msgid "Upload failed: %s"
msgstr "Logging DB 用户"

#: include/utils/class_msgPool.inc:479
msgid "Communication failure with the infrastructure service!"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:481
#, php-format
msgid "Communication failure with the infrastructure service: %s"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:488
msgid "Communication failure with the GOsa-NG service!"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:490
#, php-format
msgid "Communication failure with the GOsa-NG service: %s"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:497 include/utils/class_msgPool.inc:500
#, fuzzy, php-format
msgid "This %s is still in use by this object: %s"
msgstr "这个共享不能被删除，因为仍然被 %d 个用户使用："

#: include/utils/class_msgPool.inc:503
#, fuzzy, php-format
msgid "This %s is still in use."
msgstr "这个共享不能被删除，因为仍然被 %d 个用户使用："

#: include/utils/class_msgPool.inc:505
#, fuzzy, php-format
msgid "This %s is still in use by these objects: %s"
msgstr "这个共享不能被删除，因为仍然被 %d 个用户使用："

#: include/utils/class_msgPool.inc:511
#, php-format
msgid "File %s does not exist!"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:517
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot open file %s for reading!"
msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:523
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot open file %s for writing!"
msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:529
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"The value for %s is currently unconfigured or invalid, please check your "
"configuration file!"
msgstr "无法连接到指定数据库，请检查您 glpi 设置。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:535
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot delete file %s!"
msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:541
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot create folder %s!"
msgstr "转到根部门"

#: include/utils/class_msgPool.inc:547
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot delete folder %s!"
msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#: include/utils/class_msgPool.inc:553
#, fuzzy, php-format
msgid "Checking for %s support"
msgstr "检查 iconv 支持"

#: include/utils/class_msgPool.inc:559
#, php-format
msgid "Install and activate the %s PHP module."
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:565
#, php-format
msgid ""
"Cannot initialize class %s! Maybe there is a plugin missing in your gosa "
"setup?"
msgstr ""

#: include/utils/class_msgPool.inc:571
msgid ""
"The supplied base is not valid and has been reset to its previous value!"
msgstr ""

#: include/class_ldap.inc:305 include/class_ldap.inc:342
msgid "Performance warning"
msgstr ""

#: include/class_ldap.inc:305 include/class_ldap.inc:342
#, php-format
msgid "LDAP performance is poor: last query took %.2fs!"
msgstr ""

#: include/class_ldap.inc:784
#, php-format
msgid "Cannot automatically create subtrees with RDN %s: no object class found"
msgstr ""

#: include/class_ldap.inc:835
#, php-format
msgid "Cannot automatically create subtrees with RDN %s: not supported"
msgstr ""

#: include/class_ldap.inc:922
#, fuzzy, php-format
msgid "while operating on %s using LDAP server %s"
msgstr "当操作 '%s' 使用 LDAP 服务器 '%s' 时"

#: include/class_ldap.inc:924
#, php-format
msgid "while operating on LDAP server %s"
msgstr "当操作  LDAP 服务器 '%s' 时"

#: include/class_ldap.inc:977
#, php-format
msgid "Command line programm %s is missing!"
msgstr ""

#: include/class_ldap.inc:1138
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Invalid DN %s: block to be imported should start with 'dn: ...' in line %s"
msgstr "这不是一条有效的 DN: '%s'。导入数据应该以 'dn:...' 开始于行 %s"

#: include/class_ldap.inc:1167
#, fuzzy, php-format
msgid "Error while importing DN %s: please check LDIF from line %s on!"
msgstr "导入 dn: '%s' 时错误，请从行 %s 开始检查您的 LDIF！"

#: include/class_log.inc:87
#, fuzzy, php-format
msgid "Logging failed: %s"
msgstr "Logging DB 用户"

#: include/class_log.inc:102
#, php-format
msgid "Invalid option %s specified!"
msgstr ""

#: include/class_log.inc:106
#, fuzzy
msgid "Specified 'objectType' is empty or invalid!"
msgstr "指定的 branch 名称无效。"

#: include/class_configRegistry.inc:194
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:273
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1898
#, fuzzy
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: include/class_configRegistry.inc:197
#, php-format
msgid "%s has version %s but %s is required!"
msgstr ""

#: include/class_configRegistry.inc:239 setup/class_setupStep_Schema.inc:96
msgid "The following object classes are missing:"
msgstr ""

#: include/class_configRegistry.inc:246 setup/class_setupStep_Schema.inc:99
msgid "The following object classes are outdated:"
msgstr ""

#: include/class_configRegistry.inc:252
msgid ""
"Plugins that require one or more of the object classes above will be "
"disabled until the object classes get updated."
msgstr ""

#: include/class_configRegistry.inc:254
#, fuzzy
msgid "Schema validation error"
msgstr "Nagios 鉴权"

#: include/class_configRegistry.inc:689
#, fuzzy, php-format
msgid "The value %s specified for %s:%s needs to be a bool value!"
msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#: include/class_configRegistry.inc:704
#, fuzzy, php-format
msgid "The value %s specified for %s:%s needs to be a string!"
msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#: include/class_configRegistry.inc:719
#, fuzzy, php-format
msgid "The value %s specified for %s:%s needs to be numeric!"
msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#: include/class_configRegistry.inc:734
#, fuzzy, php-format
msgid "The path %s specified for %s:%s is invalid!"
msgstr "'UID' 赋值无效。"

#: include/class_configRegistry.inc:750 include/class_configRegistry.inc:797
#, fuzzy, php-format
msgid "The folder %s specified for %s:%s does not exists!"
msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#: include/class_configRegistry.inc:755
#, fuzzy, php-format
msgid "The folder %s specified for %s:%s is not readable!"
msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#: include/class_configRegistry.inc:775 include/class_configRegistry.inc:780
#, fuzzy, php-format
msgid "The file %s specified for %s:%s is not writeable!"
msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#: include/class_configRegistry.inc:802
#, fuzzy, php-format
msgid "The folder %s specified for %s:%s is not writeable!"
msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#: include/class_configRegistry.inc:820
#, fuzzy, php-format
msgid "The file %s specified for %s:%s does not exists!"
msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#: include/class_configRegistry.inc:825
#, fuzzy, php-format
msgid "The file %s specified for %s:%s is not readable!"
msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#: include/class_configRegistry.inc:841
#, fuzzy, php-format
msgid "The command %s specified for %s:%s is invalid!"
msgstr "'UID' 赋值无效。"

#: include/class_configRegistry.inc:856
#, fuzzy, php-format
msgid "The DN %s specified for %s:%s is invalid!"
msgstr "'UID' 赋值无效。"

#: include/class_configRegistry.inc:871
#, fuzzy, php-format
msgid "The RDN %s specified for %s:%s is invalid!"
msgstr "'UID' 赋值无效。"

#: include/class_gosaSupportDaemon.inc:112
msgid "GOsa support daemon"
msgstr ""

#: include/class_gosaSupportDaemon.inc:787
#, fuzzy
msgid "Cannot not parse XML!"
msgstr "太多用户，无法分配一个可用的 ID！"

#: include/class_gosaSupportDaemon.inc:1184
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot send abort event for entry %s!"
msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#: include/class_gosaSupportDaemon.inc:1204
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot remove entry %s!"
msgstr "未知 FAIstate %s"

#: include/class_config.inc:168
#, php-format
msgid "XML error in gosa.conf: %s at line %d"
msgstr "XML 出错于 gosa.conf: %s ，行 %d"

#: include/class_config.inc:367
msgid "Cannot bind to LDAP!"
msgstr ""

#: include/class_config.inc:711
#, fuzzy
msgid "sambaSID and/or sambaRidBase missing in the configuration!"
msgstr "您的配置文件缺少 SID 和/或 RIDBASE！"

#: include/class_config.inc:1130
#, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "配置文件"

#: include/class_config.inc:1130
msgid ""
"The configuration file you are using is outdated. Please move the GOsa "
"configuration file away to run the GOsa setup again."
msgstr ""

#: include/class_config.inc:1172 include/class_config.inc:1203
#, php-format
msgid ""
"The snapshot functionality is enabled, but the required variable %s is not "
"set."
msgstr ""

#: include/class_config.inc:1185
#, php-format
msgid ""
"The snapshot functionality is enabled, but the required compression module "
"is missing. Please install %s."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:113 include/class_core.inc:119
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:303
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "全部"

#: include/class_core.inc:114
#, fuzzy
msgid "All objects"
msgstr "成员对象"

#: include/class_core.inc:132
#, fuzzy
msgid "Traditional"
msgstr "终端"

#: include/class_core.inc:132
msgid "Use samba pool"
msgstr ""

#: include/class_core.inc:164 include/class_core.inc:167
#, fuzzy
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: include/class_core.inc:184
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "无"

#: include/class_core.inc:188 setup/class_setupStep_Language.inc:47
#, fuzzy
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: include/class_core.inc:200
#, fuzzy
msgid "User value"
msgstr "用户名"

#: include/class_core.inc:209
#, fuzzy
msgid "Core"
msgstr "关闭"

#: include/class_core.inc:210
#, fuzzy
msgid "GOsa core plugin"
msgstr "用户设置"

#: include/class_core.inc:238
msgid ""
"Enables htaccess instead of LDAP authentication. This can be used to enable "
"other authentication mechanisms like Kerberos for the GOsa login."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:248
msgid "Enables the usage statistics module."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:258
msgid "Database file to be used by the usage statistics module."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:268
msgid ""
"Enables event logging in GOsa. Setting it to 'On' make GOsa log every action "
"a user performs via syslog. If you use this in combination with rsyslog and "
"configure it to MySQL logging, you can browse all events in GOsa."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:279
msgid ""
"Enables a status bar on the bottom of lists displaying a summary of type and "
"number of elements in the list."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:289
msgid "Specify the minimum length for newly entered passwords."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:299
msgid ""
"Specify the minimum number of characters that have to differ between old and "
"newly entered passwords."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:309
msgid ""
"Command to generate password proposals. If a command has been specified, the "
"user can decide whether to use an automatic password or a manually specified "
"one."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:319
msgid ""
"Enable display of PHP errors on the top of the page. Disable this feature in "
"production environments to avoid the exposure of sensitive data."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:319
#, fuzzy, php-format
msgid "Related option"
msgstr "选择查看工作站"

#: include/class_core.inc:329
msgid ""
"Show messages that may assist plugin development. Be aware that this option "
"may produce some ACL related false error messages!"
msgstr ""

#: include/class_core.inc:340
msgid ""
"Enable LDAP schema verification during login. The recommended setting is "
"'On' because it enables efficient methods to create missing subtrees in the "
"LDAP."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:350
msgid "Enable copy and paste for most objects managed by GOsa."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:360
msgid "Enable PHP security checks for disabled register_global settings."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:370
msgid "Enable automatic redirection to HTTPS based administration."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:380
msgid "Enable logging of detailed information of LDAP operations."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:390
#, fuzzy
msgid "Enable LDAP referral chasing."
msgstr "删除打印机扩展"

#: include/class_core.inc:400
msgid ""
"Specify LDAP element filter limit. If the limit is not 0, GOsa speeds up "
"group queries by putting several queries into a single query. This is known "
"to produce problems on some LDAP servers (i.e. Sun DS) and needs to be "
"lowered or disabled."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:410
msgid ""
"Specify the maximum number of entries GOsa will request from an LDAP server. "
"A warning is displayed if this limit is exceeded."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:420
msgid "Disable checks for LDAP size limits."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:430
#, fuzzy
msgid "Enable warnings for non encrypted connections."
msgstr "封锁加密归档"

#: include/class_core.inc:440
msgid "Enable compression for PPD files."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:451
msgid ""
"DN of user with ACL checks disabled. This should only be used to restore "
"lost administrative ACLs."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:462
msgid "Storage path for PPD files."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:472
msgid ""
"Number of seconds a LDAP query is allowed to take until GOsa aborts the "
"request."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:482
msgid "Enables storing of user filters in browser cookies."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:492
msgid "Enables sending of compressed web page content."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:503
msgid "LDAP attribute which is used to detect changes."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:514
msgid ""
"ISO language code which is used to override the automatic language detection."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:525
msgid "CSS and template theme to be used."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:535
msgid ""
"Number of seconds after an inactive session expires. This may be overridden "
"by some systems php.ini/crontab mechanism."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:545
#, fuzzy
msgid "Template engine compile directory."
msgstr "用户主目录"

#: include/class_core.inc:555
#, php-format
msgid ""
"Logical AND of the integer values below that controls the debug output on "
"every page load: %s"
msgstr ""

#: include/class_core.inc:576
msgid ""
"Command to create Samba NT/LM hashes. Required for password synchronization "
"if you don't use supplementary services."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:587
msgid "Default hash to be used for newly created user passwords."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:596
msgid ""
"Enable checking for the presence of problematic unicode characters in "
"passwords."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:607
msgid ""
"Specify whether 'cn' or 'uid' style user DNs are generated. For more "
"sophisticated control use the 'accountRDN' setting."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:617
msgid "Location component for user storage inside of departments."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:627
msgid "Location component for group storage inside of departments."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:637
msgid ""
"Count base for group IDs. For dynamic ID assignment use the 'nextIdHook' "
"setting."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:647
msgid ""
"Count base for user IDs. For dynamic ID assignment use the 'nextIdHook' "
"setting."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:657
msgid ""
"Lowest assignable group ID for use with the idAllocationMethod set to 'pool'."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:667
msgid ""
"Highest assignable group ID for use with the idAllocationMethod set to "
"'pool'."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:677
msgid ""
"Lowest assignable user ID for use with the idAllocationMethod set to 'pool'."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:687
msgid ""
"Highest assignable user ID for use with the idAllocationMethod set to 'pool'."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:697
msgid ""
"Count base for user IDs. For dynamic ID assignment use the 'baseIdHook' "
"setting."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:707
msgid "Connection URL for use with the gosa-ng service."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:717
msgid "User name used to connect to the 'gosaRpcServer'."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:727
#, fuzzy
msgid "Password used to connect to the 'gosaRpcServer'."
msgstr "无法连接到数据库!"

#: include/class_core.inc:737
msgid "Connection URI for use with the gosa-si service (obsolete)."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:747
msgid "Number of seconds after a gosa-si connection is considered 'dead'."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:758
msgid "User attribute which is used for log in."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:769
#, fuzzy
msgid "Local time zone."
msgstr "位置"

#: include/class_core.inc:779
msgid ""
"Enable tagging of administrative units. This can be used in conjunction with "
"ACLs (obsolete)."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:789
msgid "Enable the use of {sasl} instead of {kerberos} for user realms."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:799
msgid ""
"Enable RFC 2307bis style groups. This combines the use of 'member' and "
"'memberUid' attributes."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:809
msgid ""
"Adjusts the user DN generation to include the users personal title (only in "
"conjunction with accountPrimaryAttribute)."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:819
msgid "Script to be called for finding the next free id for groups or users."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:828
msgid ""
"Descriptive string for the automatic ID generator. Please read the FAQ file "
"for more information."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:838
msgid "Enable strict checking for user IDs and group names."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:848
msgid ""
"Lowest assignable user or group ID. Only active if idAllocationMethod is set "
"to 'traditional'."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:859
msgid "Attribute to be used for primary mail addresses."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:869
msgid "Namespace used for shared folders."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:879
msgid ""
"Namespace rule to create user folders. Please read the FAQ file for more "
"information."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:889
msgid ""
"Namespace rule to create folders. Please read the FAQ file for more "
"information."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:899
msgid "Seconds after an IMAP connection is considered dead."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:910
msgid "Class name of the mail method to be used."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:920
msgid ""
"Enable slashes instead of dots as a name space separator for Cyrus IMAP."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:930
msgid ""
"Directory to store vacation templates. Please read the FAQ file for more "
"information."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:940
#, fuzzy
msgid "Enable TLS for LDAP connections."
msgstr "断开"

#: include/class_core.inc:950
msgid "Enable IVBB used by german authorities."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:960
msgid ""
"Maintain sambaIdmapEntry objects to improve performance on some Samba "
"versions."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:970
msgid "Enable checks to determine whether an account is expired or not."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:980
msgid ""
"String containing the SID for Samba setups without the Domain object in LDAP."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:990
msgid ""
"String containing the RID base for Samba setups without the Domain object in "
"LDAP."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:1000
#, fuzzy
msgid "Enable manual object snapshots."
msgstr "创建新对象组"

#: include/class_core.inc:1010
msgid "Base DN for snapshot storage."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:1020
#, fuzzy
msgid "DN of the snapshot administrator."
msgstr "域管理员"

#: include/class_core.inc:1030
msgid "Password of the snapshot administrator."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:1041
msgid ""
"Method for user and group ID generation. Note: only the 'traditional' method "
"is safe due to PHP limitations."
msgstr ""

#: include/class_core.inc:1050
msgid "URI of server to be used for snapshots."
msgstr ""

#: include/class_pluglist.inc:147
msgid "The configuration format has changed: please run the setup again!"
msgstr ""

#: include/class_pluglist.inc:304
#, fuzzy
msgid ""
"You are currently editing a database entry. Do you want to discard the "
"changes?"
msgstr "您正在编辑一个数据项。您确认要丢弃当前的修改么？"

#: include/class_pluglist.inc:479 plugins/generic/references/contents.tpl:18
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:329
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:350
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:367
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:152
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: include/class_CopyPasteHandler.inc:118
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:127
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:159
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:176
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:185
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:193
#: include/class_CopyPasteHandler.inc:273
#, fuzzy, php-format
msgid "Copy and paste failed!"
msgstr "拷贝和粘贴精灵"

#: include/class_CopyPasteHandler.inc:118
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot set permission for %s"
msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#: include/class_CopyPasteHandler.inc:159
#, php-format
msgid "'%s' is no valid LDAP object"
msgstr ""

#: include/class_CopyPasteHandler.inc:176
#, fuzzy, php-format
msgid "No write permission in '%s'"
msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#: include/class_CopyPasteHandler.inc:193
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot set permission for '%s'"
msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#: include/class_CopyPasteHandler.inc:396
#, php-format
msgid "These objects will be pasted: %s"
msgstr ""

#: include/class_CopyPasteHandler.inc:420
#, php-format
msgid "This object will be pasted: %s"
msgstr ""

#: include/class_CopyPasteHandler.inc:573
#, fuzzy
msgid "Cannot paste"
msgstr "无法粘贴"

#: include/class_msg_dialog.inc:124
#, fuzzy
msgid "Please fix the above error and reload the page."
msgstr "请看一下 GOsa 日志文件。"

#: plugins/generic/infoPage/class_infoPage.inc:109
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:132
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:2
msgid "Usage statistics"
msgstr ""

#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:5
#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:10
msgid ""
"This feature is disabled. To enable it you have to register GOsa, you can "
"initiate a registration using the dash-board plugin."
msgstr ""

#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:6
#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:12
#, fuzzy
msgid "Dash board"
msgstr "GOsa 帮助浏览器"

#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:16
#, fuzzy
msgid ""
"Communication with the GOsa-backend failed. Please check the RPC "
"configuration!"
msgstr "无法连接到指定数据库，请检查您 glpi 设置。"

#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:22
msgid "Send"
msgstr ""

#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:28
msgid "Generate report for"
msgstr ""

#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:56
msgid "Update"
msgstr ""

#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:69
#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:78
msgid "No statistic data for given period"
msgstr ""

#: plugins/generic/statistics/statistics.tpl:87
#, fuzzy
msgid "Select report type"
msgstr "选择一个位置"

#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_actionSelectChart.inc:104
#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_cpuLoadChart.inc:15
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_memoryUsageChart.inc:15
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_renderTimeChart.inc:15
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_durationTimeChart.inc:15
msgid "Maximum"
msgstr ""

#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_cpuLoadChart.inc:16
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_memoryUsageChart.inc:16
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_renderTimeChart.inc:16
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_durationTimeChart.inc:16
msgid "Average"
msgstr ""

#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_cpuLoadChart.inc:17
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_memoryUsageChart.inc:17
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_renderTimeChart.inc:17
#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_durationTimeChart.inc:17
msgid "Minimum"
msgstr ""

#: plugins/generic/statistics/chartClasses/class_statChart.inc:73
#, fuzzy
msgid "Systems"
msgstr "系统"

#: plugins/generic/statistics/class_statistics.inc:263
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"You have currently %s unsubmitted statistic collection, do you want to "
"transmit them now?"
msgstr "您正在编辑一个数据项。您确认要丢弃当前的修改么？"

#: plugins/generic/dashBoard/dbInformation/contents.tpl:1
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:244 setup/setup_ldap.tpl:108
msgid "Information"
msgstr "提示信息"

#: plugins/generic/dashBoard/dashBoard.tpl:2
msgid "This feature is only accessible for registrated instances of GOsa"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/dashBoard.tpl:5
#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:17
msgid "Register"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/dashBoard.tpl:7
msgid ""
"Unfortunately the registration server cannot be reached, maybe the server is "
"down for maintaince or you've no internet access!"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/dashBoard.tpl:13
#, fuzzy
msgid "GOsa dash board"
msgstr "GOsa 帮助浏览器"

#: plugins/generic/dashBoard/dbChannelStatus/class_dbChannelStatus.inc:14
#: plugins/generic/dashBoard/dbPluginStatus/class_dbPluginStatus.inc:26
#: plugins/personal/posix/generic.tpl:37
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: plugins/generic/dashBoard/dbChannelStatus/contents.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Channels"
msgstr "取消"

#: plugins/generic/dashBoard/dbPluginStatus/contents.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Plugin status"
msgstr "当前版本"

#: plugins/generic/dashBoard/dbPluginStatus/class_dbPluginStatus.inc:69
msgid "Version mismatch"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/dbPluginStatus/class_dbPluginStatus.inc:73
#, fuzzy
msgid "Schema missing"
msgstr "Samba 设置"

#: plugins/generic/dashBoard/dbNotifications/contents.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "行业"

#: plugins/generic/dashBoard/Register/class_RegistrationDialog.inc:54
msgid ""
"Communciation with the backend failed! Please check your internet connection!"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/class_RegistrationDialog.inc:56
msgid ""
"Authentication failed, please check combination of username and password!"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/class_RegistrationDialog.inc:58
msgid ""
"Internal server error, please try again later. If the problem persists "
"contact the GOsa-Team!"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:3
#, fuzzy
msgid "GOsa registration"
msgstr "用户设置"

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:7
msgid "Do you want to register GOsa and benefit from the features it brings?"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:11
msgid "I do not want to register"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:19
msgid "Additionally to the 'Annonomous' account you can:"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:21
msgid "Access to 'Premium-Channels'."
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:22
msgid ""
"Watch the status of current plugin updates/patches and the availability of "
"new plugins."
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:23
msgid "Recieve newsletter, if wanted."
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:24
msgid "View several usefull statistics about your GOsa installation"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:29
msgid "What information will be transmitted to the backend and maybe stored:"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:31
msgid "All personal information filled in the registration form."
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:32
msgid "Information about the installed plugins and their version."
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:33
msgid ""
"The GOsa-UUID (will be generated during the registration) and a password, to "
"authenticate."
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:34
msgid ""
"The bugs you will report and the corresponding trace. You can select what "
"information you want to send in."
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:35
msgid ""
"When the statistics extension is used. GOsa will transmit information about "
"plugins, their usage and the amount of objects present in your ldap "
"database. No sensitive data is transmitted here, just the object type, the "
"action performed, cpu usage, memory usage, elapsed time..."
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:69
#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:80
#, fuzzy
msgid "Registration complete"
msgstr "操作完成"

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:71
msgid "GOsa instance sucessfully registered"
msgstr ""

#: plugins/generic/dashBoard/Register/register.tpl:82
#, fuzzy
msgid "GOsa instance will not be registered"
msgstr "会话不会被加密。"

#: plugins/generic/references/class_reference.inc:58
#: plugins/generic/references/class_reference.inc:64
#: plugins/personal/posix/generic.tpl:89
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:58
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:61
msgid "Group membership"
msgstr "组成员身份"

#: plugins/generic/references/class_reference.inc:70
#, fuzzy
msgid "Role membership"
msgstr "组成员身份"

#: plugins/generic/references/class_reference.inc:76
#, fuzzy
msgid "Object group membership"
msgstr "对象组"

#: plugins/generic/references/class_reference.inc:82
#, fuzzy
msgid "Department manager"
msgstr "部门管理"

#: plugins/generic/references/class_reference.inc:87
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:210
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1190
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1200
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:869
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:872
#: plugins/personal/posix/generic.tpl:64
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:38
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:415
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: plugins/generic/references/class_reference.inc:88
#, fuzzy
msgid "User manager"
msgstr "用户名"

#: plugins/generic/references/contents.tpl:2
#: plugins/generic/references/contents.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Object information"
msgstr "个人信息"

#: plugins/generic/references/contents.tpl:7
#, fuzzy
msgid "Show raw object entry"
msgstr "对象组"

#: plugins/generic/references/contents.tpl:18
#: plugins/generic/references/contents.tpl:20
#, fuzzy
msgid "Last modification"
msgstr "行业"

#: plugins/generic/references/contents.tpl:29
#, fuzzy
msgid "Object references"
msgstr "参考"

#: plugins/generic/references/contents.tpl:45
#, fuzzy
msgid "ACL trace"
msgstr "分类类型"

#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:143
msgid "Enter another user name"
msgstr ""

#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:169
#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:126
#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:128
#: plugins/addons/dyngroup/dyngroup.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:193
#, fuzzy
msgid "ACLs"
msgstr "ACL"

#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:198
#, php-format
msgid "List of effective ACLs for '%s'"
msgstr ""

#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:199
#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:203
#, fuzzy
msgid "Object permissions"
msgstr "组设置"

#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:311
#, fuzzy
msgid "create"
msgstr "创建"

#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:312
#, fuzzy
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: plugins/generic/references/class_aclResolver.inc:313
#, fuzzy
msgid "move"
msgstr "删除"

#: plugins/generic/welcome/class_welcome.inc:5
#: plugins/generic/welcome/class_welcome.inc:6
msgid "Back to main menu"
msgstr ""

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:11
#: plugins/admin/groups/userSelect/user-list.xml:10
#: plugins/admin/groups/singleUserSelect/singleUser-list.xml:10
#: plugins/admin/groups/userGroupSelect/selectUserGroup-list.xml:11
#: plugins/personal/posix/trustSelect/trust-list.xml:9
#: plugins/personal/posix/groupSelect/group-list.xml:10
#, fuzzy
msgid "Please select the desired entries"
msgstr "请选择一个打印机或者取消。"

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:15
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:186
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:55
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:71
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:138
#: plugins/admin/departments/class_departmentManagement.inc:253
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1721
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:306
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:23
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:187
#: plugins/personal/posix/trustSelect/trust-list.xml:12
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:31
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:189
#: plugins/personal/posix/trustSelect/trust-list.xml:19
msgid "Workstation"
msgstr "工作站"

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:39
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:191
#: plugins/personal/posix/trustSelect/trust-list.xml:26
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:47
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:192
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:55
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:188
#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:181
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:893
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:110
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:376
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:109
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1354
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1845
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:394
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:574
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:63
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:183
#: plugins/admin/groups/userSelect/user-list.xml:14
#: plugins/admin/groups/singleUserSelect/singleUser-list.xml:14
#: plugins/admin/groups/userGroupSelect/selectUserGroup-list.xml:15
#: plugins/admin/users/user-list.xml:23 plugins/admin/users/user-list.xml:95
msgid "User"
msgstr "用户"

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.xml:71
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:184
#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:79
#: plugins/admin/groups/userGroupSelect/selectUserGroup-list.xml:23
#: plugins/admin/groups/group-list.xml:15
#: plugins/admin/groups/group-list.xml:79
#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:72
#: plugins/personal/posix/groupSelect/group-list.xml:13
msgid "Group"
msgstr "组"

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-filter.xml:32
#: plugins/admin/ogroups/ogroup-filter.xml:18
#: plugins/admin/groups/userSelect/user-filter.xml:20
#: plugins/admin/groups/singleUserSelect/singleUser-filter.xml:20
#: plugins/admin/groups/userGroupSelect/selectUserGroup-filter.xml:21
#: plugins/admin/groups/group-filter.xml:17
#: plugins/admin/users/user-filter.xml:19
#: plugins/admin/departments/dep-filter.xml:17
#: plugins/admin/acl/acl-filter.xml:18
#: plugins/personal/posix/trustSelect/trust-filter.xml:17
#: plugins/personal/posix/groupSelect/group-filter.xml:16
#, fuzzy
msgid "Default filter"
msgstr "参数"

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/selectObject-list.tpl:12
#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.tpl:12
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:862
#: plugins/admin/ogroups/generic.tpl:26
#: plugins/admin/groups/userSelect/user-list.tpl:12
#: plugins/admin/groups/generic.tpl:39
#: plugins/admin/groups/singleUserSelect/singleUser-list.tpl:12
#: plugins/admin/groups/userGroupSelect/selectUserGroup-list.tpl:12
#: plugins/admin/groups/group-list.tpl:12
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1059
#: plugins/admin/users/user-list.tpl:12
#: plugins/admin/departments/locality.tpl:28
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:39
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:92
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:94
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:125
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:94
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:93
#: plugins/admin/departments/domain.tpl:28
#: plugins/admin/departments/country.tpl:28
#: plugins/admin/departments/dcObject.tpl:28
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:677
#: plugins/admin/departments/dep-list.tpl:12
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:39
#: plugins/admin/acl/acl-list.tpl:12 plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:742
#: plugins/admin/acl/acl_role.tpl:27
#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:114
#: plugins/addons/dyngroup/dyngroup.tpl:5
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1714
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:167
#: plugins/personal/posix/trustSelect/trust-list.tpl:12
#: plugins/personal/posix/groupSelect/group-list.tpl:12
#: setup/setup_ldap.tpl:47
msgid "Base"
msgstr "位置"

#: plugins/admin/ogroups/objectSelect/class_objectSelect.inc:29
#, fuzzy
msgid "Object selection"
msgstr "组设置"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:25
#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:858
msgid "Object groups"
msgstr "对象组"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:26
msgid "Combine different types of objects to make use of this relationship"
msgstr ""

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:115
#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:100
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:196
#, fuzzy
msgid "Infrastructure error"
msgstr "PHP 错误"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:182
#, fuzzy
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:185
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroupManagement.inc:190
#, fuzzy
msgid "Windows Install"
msgstr "Windows 工作站"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:244
msgid "You cannot combine terminals and workstations in one object group!"
msgstr ""

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:318
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:458
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:492
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:523
msgid "none"
msgstr "无"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:320
msgid "too many different objects!"
msgstr "太多不同对象！"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:322
msgid "users"
msgstr "用户"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:323
msgid "groups"
msgstr "组"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:324
msgid "applications"
msgstr "应用程序"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:325
msgid "departments"
msgstr "部门"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:326
msgid "servers"
msgstr "服务器"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:327
msgid "workstations"
msgstr "工作站"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:328
#, fuzzy
msgid "Windows workstations"
msgstr "显示工作站"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:329
msgid "terminals"
msgstr "终端"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:330
msgid "phones"
msgstr "电话"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:331
msgid "printers"
msgstr "打印机"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:533
#, fuzzy
msgid "Non existing DN:"
msgstr "不存在的 dn:"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:651
#, php-format
msgid ""
"These systems are already configured by other object groups and cannot be "
"added:"
msgstr ""

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:685
#, fuzzy
msgid "You can combine two different object types at maximum, only!"
msgstr "您最多只能组合两个不同的对象类！"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:848
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1035
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:865
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:659
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:37
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1670
#: plugins/personal/posix/generic.tpl:5 setup/setup_feedback.tpl:35
#: setup/setup_feedback.tpl:36
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:849
#, fuzzy
msgid "Object group generic"
msgstr "对象组"

#: plugins/admin/ogroups/class_ogroup.inc:864
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1065
#: plugins/personal/posix/trustModeDialog/generic.tpl:2
msgid "System trust"
msgstr "信赖的系统"

#: plugins/admin/ogroups/generic.tpl:1
#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:15
msgid "Object group"
msgstr "对象组"

#: plugins/admin/ogroups/generic.tpl:5 plugins/personal/posix/generic.tpl:6
#, fuzzy
msgid "Generic settings"
msgstr "通用队列设置"

#: plugins/admin/ogroups/generic.tpl:7
#: plugins/admin/ogroups/paste_generic.tpl:4
#: plugins/admin/groups/generic.tpl:11
#: plugins/admin/groups/paste_generic.tpl:5
msgid "Group name"
msgstr "组名"

#: plugins/admin/ogroups/generic.tpl:10
msgid "Name of the group"
msgstr "组名称"

#: plugins/admin/ogroups/generic.tpl:18 plugins/admin/groups/generic.tpl:28
msgid "Descriptive text for this group"
msgstr "组的描述文字"

#: plugins/admin/ogroups/generic.tpl:41
msgid "Member objects"
msgstr "成员对象"

#: plugins/admin/ogroups/tabs_ogroups.inc:139
msgid "Phone queue"
msgstr "电话队列"

#: plugins/admin/ogroups/tabs_ogroups.inc:164
#, fuzzy
msgid "Groupware"
msgstr "组名"

#: plugins/admin/ogroups/tabs_ogroups.inc:176
#, fuzzy
msgid "System settings"
msgstr "用户设置"

#: plugins/admin/ogroups/tabs_ogroups.inc:188
#: plugins/admin/ogroups/tabs_ogroups.inc:213
#, fuzzy
msgid "Recipe"
msgstr "收件人"

#: plugins/admin/ogroups/tabs_ogroups.inc:200
#: plugins/admin/ogroups/tabs_ogroups.inc:222
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: plugins/admin/ogroups/tabs_ogroups.inc:232
#, fuzzy
msgid "Deployment summary"
msgstr "部门名称"

#: plugins/admin/ogroups/tabs_ogroups.inc:242
msgid "Desktop"
msgstr ""

#: plugins/admin/ogroups/tabs_ogroups.inc:259
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: plugins/admin/ogroups/paste_generic.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Paste object group"
msgstr "对象组"

#: plugins/admin/ogroups/paste_generic.tpl:7
msgid "Please enter the new object group name"
msgstr "请输入新对象组名称"

#: plugins/admin/ogroups/paste_generic.tpl:16
msgid "Warning: systems can only inherit from a single object group!"
msgstr ""

#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:11
msgid "List of object groups"
msgstr "对象组列表"

#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:57
#: plugins/admin/groups/group-list.xml:57 plugins/admin/users/user-list.xml:73
#: plugins/admin/departments/locality.tpl:8
#: plugins/admin/departments/locality.tpl:9
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:7
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:9
#: plugins/admin/departments/domain.tpl:8
#: plugins/admin/departments/domain.tpl:9
#: plugins/admin/departments/country.tpl:8
#: plugins/admin/departments/country.tpl:9
#: plugins/admin/departments/dcObject.tpl:8
#: plugins/admin/departments/dcObject.tpl:9
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:7
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:9
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:73
#: plugins/admin/groups/group-list.xml:73 plugins/admin/users/user-list.xml:89
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:98 plugins/admin/acl/acl-list.xml:76
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:309
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:91
#: plugins/admin/groups/group-list.xml:91
#: plugins/admin/users/user-list.xml:114
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:172
#: plugins/admin/acl/acl-list.xml:131
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:98
#: plugins/admin/groups/group-list.xml:98
#: plugins/admin/users/user-list.xml:121
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:160
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:181
#: plugins/admin/acl/acl-list.xml:95 plugins/admin/acl/acl-list.xml:144
#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:108
#: plugins/personal/generic/generic_certs.tpl:22
#: plugins/personal/generic/generic_certs.tpl:48
#: plugins/personal/generic/generic_certs.tpl:74
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:106
#: plugins/admin/groups/group-list.xml:106
#: plugins/admin/users/user-list.xml:156
#, fuzzy
msgid "Send message"
msgstr "挂起邮件"

#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:142
#, fuzzy
msgid "Edit object group"
msgstr "对象组"

#: plugins/admin/ogroups/ogroup-list.xml:155
#, fuzzy
msgid "Remove object group"
msgstr "服务器"

#: plugins/admin/groups/userSelect/class_userSelect.inc:26
#: plugins/admin/groups/singleUserSelect/class_singleUserSelect.inc:29
#, fuzzy
msgid "User selection"
msgstr "组设置"

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:14 plugins/personal/generic/generic.tpl:41
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:55
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:73
msgid "Multiple edit"
msgstr ""

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:17
#: plugins/admin/groups/paste_generic.tpl:8
#, fuzzy
msgid "POSIX name of the group"
msgstr "组的 posix 名称"

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:59
#: plugins/admin/groups/paste_generic.tpl:13
#, fuzzy
msgid "Normally IDs are auto-generated, select to specify manually"
msgstr "一般 ID 是自动创建的，要手工设置请选择"

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:62
#: plugins/admin/groups/paste_generic.tpl:15
msgid "Force GID"
msgstr "强制 GID"

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:65
#: plugins/admin/groups/paste_generic.tpl:18
msgid "Forced ID number"
msgstr "强制 ID 编号"

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:75 plugins/admin/groups/generic.tpl:102
msgid "Select to create a samba conform group"
msgstr "选择创建一个 samba 确认组"

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:87 plugins/admin/groups/generic.tpl:110
msgid "in domain"
msgstr "于域"

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:131
msgid "Members are in a phone pickup group"
msgstr "成员属于电话应答组"

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:146
#, fuzzy
msgid "Members are in a Nagios group"
msgstr "成员属于 nagios 组"

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:174
#, fuzzy
msgid "Common group members"
msgstr "显示组"

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:183
#, fuzzy
msgid "Partial group members"
msgstr "组成员"

#: plugins/admin/groups/generic.tpl:188
msgid "Group members"
msgstr "组成员"

#: plugins/admin/groups/userGroupSelect/class_userGroupSelect.inc:29
#, fuzzy
msgid "User and group selection"
msgstr "组设置"

#: plugins/admin/groups/group-filter.xml:31
#, fuzzy
msgid "Default filter2"
msgstr "参数"

#: plugins/admin/groups/paste_generic.tpl:1
msgid "Group settings"
msgstr "组设置"

#: plugins/admin/groups/paste_generic.tpl:2
#, fuzzy
msgid "Paste group settings"
msgstr "组设置"

#: plugins/admin/groups/group-list.xml:11
msgid "List of groups"
msgstr "组列表"

#: plugins/admin/groups/group-list.xml:138
#, fuzzy
msgid "Edit group"
msgstr "主要用户组"

#: plugins/admin/groups/group-list.xml:151
#, fuzzy
msgid "Remove group"
msgstr "服务器"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:166
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1240
#, fuzzy
msgid "Cannot find group SID in your configuration!"
msgstr "无法在 LDAP 或您的配置文件中查找这个组 SID。"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:310
msgid "Samba group"
msgstr "Samba 组"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:310
#, fuzzy
msgid "Domain administrators"
msgstr "域管理员"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:310
msgid "Domain users"
msgstr "域用户"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:311
msgid "Domain guests"
msgstr "域名 guests"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:316
#, php-format
msgid "Special group (%d)"
msgstr "特殊组 (%d)"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:464
#, php-format
msgid "Adding UID '%s' to group '%s' failed: cannot find user object!"
msgstr ""

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:470
#, php-format
msgid "Add UID '%s' to group '%s' failed: UID is used more than once!"
msgstr ""

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:753
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot find any SID for '%s'!"
msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:758
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot find any RIDBASE for '%s'!"
msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:852
#, php-format
msgid "The gidNumber '%s' is already in use by %s!"
msgstr ""

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:966
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:969
#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1061
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:876
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:879
#: plugins/personal/posix/generic.tpl:75
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:47
msgid "GID"
msgstr "GID"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1036
#, fuzzy
msgid "Generic group settings"
msgstr "组设置"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1049
#, fuzzy
msgid "RDN for object group storage."
msgstr "对象组名称"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1063
#, fuzzy
msgid "Samba group type"
msgstr "Samba 组"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1064
#, fuzzy
msgid "Samba domain name"
msgstr "Samba 主目录"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1066
#, fuzzy
msgid "Phone pickup group"
msgstr "成员属于电话应答组"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1067
#, fuzzy
msgid "Nagios group"
msgstr "Nagios 账号"

#: plugins/admin/groups/class_group.inc:1069
#, fuzzy
msgid "Group member"
msgstr "组成员"

#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:26
msgid ""
"Manage aspects of groups like members, POSIX, desktop, samba and mail "
"settings"
msgstr ""

#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:157
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:869
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:37
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:270
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:290
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:292
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:295
msgid "POSIX"
msgstr ""

#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:158
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:870
#, fuzzy
msgid "Edit POSIX properties"
msgstr "编辑 UNIX 属性"

#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:166
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:874
msgid "Edit mail properties"
msgstr "编辑邮件属性"

#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:173
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:877
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:290
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:174
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:878
msgid "Edit samba properties"
msgstr "编辑 samba 属性"

#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:182
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:894
msgid "Edit phone properties"
msgstr "编辑电话属性"

#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:189
#, fuzzy
msgid "Menu"
msgstr "打印机"

#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:190
#, fuzzy
msgid "Edit start menu properties"
msgstr "编辑 samba 属性"

#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:197
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:885
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:290
msgid "Environment"
msgstr "环境设置"

#: plugins/admin/groups/class_groupManagement.inc:198
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:886
msgid "Edit environment properties"
msgstr "编辑环境属性"

#: plugins/admin/users/user-filter.xml:33
msgid "Show templates"
msgstr "显示模板"

#: plugins/admin/users/user-filter.xml:47
#, fuzzy
msgid "Show POSIX users"
msgstr "Posix 设置"

#: plugins/admin/users/user-filter.xml:61
#, fuzzy
msgid "Show SAMBA users"
msgstr "显示服务器"

#: plugins/admin/users/user-filter.xml:75
#, fuzzy
msgid "Show mail users"
msgstr "显示邮件用户"

#: plugins/admin/users/password.tpl:4
msgid ""
"To change the user password use the fields below. The changes take effect "
"immediately. Please memorize the new password, because the user wouldn't be "
"able to login without it."
msgstr "用下面的字段修改用口令。修改即时生效。请记住新密码，否则无法登录。"

#: plugins/admin/users/password.tpl:11 plugins/admin/users/password.tpl:39
#, fuzzy
msgid "Password input dialog"
msgstr "不允许修改口令"

#: plugins/admin/users/password.tpl:27 plugins/admin/users/password.tpl:79
#, fuzzy
msgid "Strength"
msgstr "街道"

#: plugins/admin/users/password.tpl:43
#: plugins/personal/password/password.tpl:55
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:49
#, fuzzy
msgid "Use proposal"
msgstr "组"

#: plugins/admin/users/password.tpl:61
#: plugins/personal/password/password.tpl:74
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:67
#, fuzzy
msgid "Manually specify a password"
msgstr "请输入您的口令！"

#: plugins/admin/users/password.tpl:95
#, fuzzy
msgid "Enforce password change on next login."
msgstr "不允许修改口令"

#: plugins/admin/users/template.tpl:2
msgid "Creating a new user using templates"
msgstr "用模板创建一个新用户"

#: plugins/admin/users/template.tpl:6
msgid ""
"Creating a new user can be assisted by using templates. Many database "
"records will be filled automatically. Choose 'none' to skip the usage of "
"templates."
msgstr ""
"可以使用模板来辅助新用户的创建。很多数据记录可以被自动填充。选择“无”来跳过模"
"板选择。"

#: plugins/admin/users/template.tpl:13
msgid "User template selection dialog"
msgstr ""

#: plugins/admin/users/template.tpl:15
#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:530
#: plugins/admin/users/user-list.xml:15 plugins/admin/users/user-list.xml:102
#: plugins/admin/users/templatize.tpl:15
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: plugins/admin/users/template.tpl:23 plugins/personal/generic/generic.tpl:37
#: plugins/personal/generic/paste_generic.tpl:8
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: plugins/admin/users/template.tpl:27 plugins/personal/generic/generic.tpl:51
#: plugins/personal/generic/paste_generic.tpl:12
msgid "First name"
msgstr "名"

#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:26
msgid ""
"Manage aspects of user accounts like generic, POSIX, samba and mail settings"
msgstr ""

#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:387
#, fuzzy
msgid "You have no permission to change this users password!"
msgstr "您无权修改您的口令。"

#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:777
#, fuzzy
msgid "Account locking"
msgstr "账户"

#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:778
#, php-format
msgid ""
"Password method '%s' does not support locking. Account (%s) has not been "
"locked!"
msgstr ""

#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:851
#, fuzzy
msgid "Unlock account"
msgstr "我的账号"

#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:853
#, fuzzy
msgid "Lock account"
msgstr "我的账号"

#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:866
msgid "Edit generic properties"
msgstr "编辑通用属性"

#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:881
msgid "Netatalk"
msgstr "Netatalk"

#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:882
#, fuzzy
msgid "Edit Netatalk properties"
msgstr "编辑 netatalk 属性"

#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:889
msgid "FAX"
msgstr "传真"

#: plugins/admin/users/class_userManagement.inc:890
#, fuzzy
msgid "Edit FAX properties"
msgstr "编辑 UNIX 属性"

#: plugins/admin/users/user-list.xml:11
msgid "List of users"
msgstr "用户列表"

#: plugins/admin/users/user-list.xml:140
#, fuzzy
msgid "Lock users"
msgstr "用户列表"

#: plugins/admin/users/user-list.xml:148
#, fuzzy
msgid "Unlock users"
msgstr "域用户"

#: plugins/admin/users/user-list.xml:167
#, fuzzy
msgid "Apply template"
msgstr "模板"

#: plugins/admin/users/user-list.xml:199
#, fuzzy
msgid "New user from template"
msgstr "从模板创建用户"

#: plugins/admin/users/user-list.xml:213
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: plugins/admin/users/user-list.xml:222
msgid "%{filter:lockLabel(userPassword)}"
msgstr ""

#: plugins/admin/users/user-list.xml:245
#, fuzzy
msgid "Remove user"
msgstr "删除图片"

#: plugins/admin/users/templatize.tpl:2
#, fuzzy
msgid "Applying a template"
msgstr "模板"

#: plugins/admin/users/templatize.tpl:6
msgid ""
"Applying a template to several users will replace all user attributes "
"defined in the template."
msgstr ""

#: plugins/admin/users/templatize.tpl:13
#, fuzzy
msgid "Apply user template"
msgstr "模板"

#: plugins/admin/users/templatize.tpl:32
#, fuzzy
msgid "No templates available!"
msgstr "文件可用。"

#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:11
#, fuzzy
msgid "List of structural objects"
msgstr "对象组列表"

#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:15
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:103
#: plugins/admin/departments/class_departmentManagement.inc:193
#: plugins/admin/departments/dep-filter.xml:105
#: plugins/admin/departments/domain.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Domain"
msgstr "于域"

#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:23
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:110
#: plugins/admin/departments/dep-filter.xml:77
#: plugins/admin/departments/dcObject.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Domain component"
msgstr "域管理员"

#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:31
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:117
#: plugins/admin/departments/class_departmentManagement.inc:217
#: plugins/admin/departments/dep-filter.xml:49
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:82
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:83
#: plugins/admin/departments/country.tpl:5
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:39
#: plugins/admin/departments/dep-list.xml:124
#: plugins/admin/departments/locality.tpl:5
#: plugins/admin/departments/class_departmentManagement.inc:229
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:82
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:83
#: plugins/admin/departments/dep-filter.xml:63
#, fuzzy
msgid "Locality"
msgstr "位置"

#: plugins/admin/departments/locality.tpl:11
#: plugins/admin/departments/dcObject.tpl:11
#, fuzzy
msgid "Locality name"
msgstr "位置名称"

#: plugins/admin/departments/locality.tpl:14
#: plugins/admin/departments/dcObject.tpl:14
#, fuzzy
msgid "Name of locality to create"
msgstr "要创建子树的名称"

#: plugins/admin/departments/locality.tpl:22
#: plugins/admin/departments/domain.tpl:22
#: plugins/admin/departments/country.tpl:22
#: plugins/admin/departments/dcObject.tpl:22
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:22
msgid "Descriptive text for department"
msgstr "部门描述文件"

#: plugins/admin/departments/locality.tpl:39
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:51
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:93
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:93
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:127
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:93
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:92
#: plugins/admin/departments/domain.tpl:39
#: plugins/admin/departments/country.tpl:39
#: plugins/admin/departments/dcObject.tpl:39
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:684
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:51
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1723
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:339
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:355
#, fuzzy
msgid "Manager"
msgstr "域用户"

#: plugins/admin/departments/locality.tpl:67
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:132
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:94
#: plugins/admin/departments/class_localityGeneric.inc:95
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:135
#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:95
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:94
#: plugins/admin/departments/domain.tpl:67
#: plugins/admin/departments/country.tpl:68
#: plugins/admin/departments/dcObject.tpl:67
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:686
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:132
msgid "Administrative settings"
msgstr "管理设置"

#: plugins/admin/departments/locality.tpl:70
#: plugins/admin/departments/generic.tpl:135
#: plugins/admin/departments/domain.tpl:70
#: plugins/admin/departments/country.tpl:71
#: plugins/admin/departments/dcObject.tpl:70
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:135
msgid "Tag department as an independent administrative unit"
msgstr "将部门标记为独立的管理单元"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:11
msgid "Name of department"
msgstr "部门名称"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:14
msgid "Name of subtree to create"
msgstr "要创建子树的名称"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:22
#, fuzzy
msgid "Descriptive text for   department"
msgstr "部门描述文件"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:30
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:30
msgid "Category for this subtree"
msgstr "这个子树的分类"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:87
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:129
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:679
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:86
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1733
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:444
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:90
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:89
msgid "State where this subtree is located"
msgstr "这个子树位于的状态"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:98
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:97
msgid "Location of this subtree"
msgstr "这个子树的位置"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:103
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:681
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:102
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:185
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:452
msgid "Address"
msgstr "住址"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:106
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:105
msgid "Postal address of this subtree"
msgstr "这个子树的地址"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:113
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:112
msgid "Base telephone number of this subtree"
msgstr "这个子树的电话号码"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:118
#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:133
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:379
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:683
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:117
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1357
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1848
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:419
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:586
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: plugins/admin/departments/generic.tpl:121
#: plugins/admin/departments/organization.tpl:120
msgid "Base facsimile telephone number of this subtree"
msgstr "这个子树的传真号码"

#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:81
#: plugins/admin/departments/class_domain.inc:82
#: plugins/admin/departments/class_departmentManagement.inc:205
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:81
#: plugins/admin/departments/class_dcObject.inc:82
#, fuzzy
msgid "Domain Component"
msgstr "域管理员"

#: plugins/admin/departments/class_departmentManagement.inc:25
#, fuzzy
msgid "Directory structure"
msgstr "目录"

#: plugins/admin/departments/class_departmentManagement.inc:26
msgid ""
"Manage organizations, organizational units, localities, countries and more"
msgstr ""

#: plugins/admin/departments/class_departmentManagement.inc:125
msgid ""
"As soon as the tag operation has finished, you can scroll down to end of the "
"page and    press the 'Continue' button to continue with the department "
"management dialog."
msgstr ""

#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:122
#, fuzzy
msgid "Organization name"
msgstr "组织/公司"

#: plugins/admin/departments/class_organizationGeneric.inc:131
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1735
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:183
msgid "Postal address"
msgstr "地址"

#: plugins/admin/departments/class_countryGeneric.inc:91
#: plugins/admin/departments/country.tpl:11
#, fuzzy
msgid "Country name"
msgstr "国家"

#: plugins/admin/departments/domain.tpl:11
#, fuzzy
msgid "Domain name"
msgstr "域管理员"

#: plugins/admin/departments/domain.tpl:14
#, fuzzy
msgid "Name of domain to create"
msgstr "要创建子树的名称"

#: plugins/admin/departments/country.tpl:14
#, fuzzy
msgid "Name of country to create"
msgstr "要创建子树的名称"

#: plugins/admin/departments/class_department.inc:439
#, fuzzy
msgid "Cannot find an unused tag for this administrative unit!"
msgstr "致命错误：无法找到一个未使用的标志来标记管理单元！"

#: plugins/admin/departments/class_department.inc:507
#, php-format
msgid "Tagging '%s'."
msgstr "标记 '%s'。"

#: plugins/admin/departments/class_department.inc:588
#, php-format
msgid "Moving '%s' to '%s'"
msgstr "移动 '%s' 到 '%s'"

#: plugins/admin/departments/class_department.inc:629
#, php-format
msgid "FAILED to copy %s, aborting operation"
msgstr "拷贝 %s 失败，退出操作"

#: plugins/admin/departments/class_department.inc:660
#: plugins/admin/departments/class_department.inc:671
msgid "Departments"
msgstr "部门"

#: plugins/admin/departments/class_department.inc:674
msgid "Department name"
msgstr "部门名称"

#: plugins/admin/departments/class_department.inc:682
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: plugins/admin/departments/class_department.inc:737
#, php-format
msgid "Object '%s' is already tagged"
msgstr "对象 '%s' 已经做标记"

#: plugins/admin/departments/class_department.inc:744
#, php-format
msgid "Adding tag (%s) to object '%s'"
msgstr "添加标识（%s）到对象 '%s'"

#: plugins/admin/departments/class_department.inc:776
#, php-format
msgid "Removing tag from object '%s'"
msgstr "从对象 '%s' 删除标记"

#: plugins/admin/departments/dep_iframe.tpl:1
msgid "Processing the requested operation"
msgstr "处理请求的操作"

#: plugins/admin/departments/dep_iframe.tpl:7
#, fuzzy
msgid ""
"Your browser doesn't support IFRAME HTML elements. Please use this link to "
"perform the requested operation."
msgstr "您的浏览器不支持 iframe，请使用这个链接来执行请求的操作。"

#: plugins/admin/departments/organization.tpl:11
#, fuzzy
msgid "Name of organization"
msgstr "组织/公司"

#: plugins/admin/departments/organization.tpl:14
#, fuzzy
msgid "Name of organization to create"
msgstr "要创建子树的名称"

#: plugins/admin/departments/dep_move_confirm.tpl:2
#, fuzzy
msgid "You are currently moving/renaming this department."
msgstr "您无权删除这个部门。"

#: plugins/admin/departments/dep_move_confirm.tpl:6
msgid ""
"Modifying a departments naming attribute 'ou' or base may corrupt ACLs and "
"snapshot entries for all entire objects."
msgstr ""

#: plugins/admin/departments/dep_move_confirm.tpl:9
msgid "GOsa can NOT fix this for you, yet."
msgstr ""

#: plugins/admin/departments/dep_move_confirm.tpl:12
msgid ""
"Before you confirm this action, ensure that everything will be as expected, "
"possibly the best solution is a backup."
msgstr ""

#: plugins/admin/acl/acl-filter.xml:33 plugins/admin/acl/tabs_acl_role.inc:28
#, fuzzy
msgid "ACL Templates"
msgstr "模板"

#: plugins/admin/acl/acl-filter.xml:48
#: plugins/admin/acl/class_aclManagement.inc:154
#, fuzzy
msgid "ACL Assignment"
msgstr "管理"

#: plugins/admin/acl/class_aclManagement.inc:26
msgid ""
"Control access to GOsa managed objects down to attribute and action level"
msgstr ""

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:26
#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:715
#, fuzzy
msgid "Access control roles"
msgstr "访问选项"

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:27
#, fuzzy
msgid "Edit AC roles"
msgstr "MAC 地址"

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:138
#, fuzzy
msgid "Reset ACL"
msgstr "删除"

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:411
msgid "No ACL settings for this category"
msgstr ""

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:413
#, fuzzy, php-format
msgid "ACL for these objects: %s"
msgstr "创建新 FAI 对象"

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:418
#, fuzzy
msgid "Edit category ACL"
msgstr "编辑分类"

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:421
#, fuzzy
msgid "Delete category ACL"
msgstr "分类"

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:442
#, php-format
msgid "Edit ACL for '%s', scope is '%s'"
msgstr ""

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:635
#, fuzzy
msgid "Object in use"
msgstr "对象名称"

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:635
#, fuzzy, php-format
msgid "This role cannot be removed while it is in use by these objects:"
msgstr "这个共享不能被删除，因为仍然被 %d 个用户使用："

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:714 plugins/admin/acl/acl-list.xml:23
#: plugins/admin/acl/acl-list.xml:82
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1666
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:503
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: plugins/admin/acl/class_aclRole.inc:731
#, fuzzy
msgid "RDN for role storage."
msgstr "Kiosk profile 设置"

#: plugins/admin/acl/acl-list.xml:11
#, fuzzy
msgid "List of ACLs"
msgstr "宏列表"

#: plugins/admin/acl/paste_role.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Paste ACL-role"
msgstr "删除宏"

#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:105
#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:327
msgid "Labeled URI"
msgstr ""

#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:119
#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:121
#: plugins/addons/dyngroup/dyngroup.tpl:7
#, fuzzy
msgid "Attribute"
msgstr "电话属性"

#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:128
msgid "Surrounding brackets are required!"
msgstr ""

#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:136
#, php-format
msgid "The given filter '%s' for entry %s seems to be invalid!"
msgstr ""

#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:166
#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:168
#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:319
#: plugins/addons/dyngroup/class_DynamicLdapGroup.inc:320
#, fuzzy
msgid "Dynamic object"
msgstr "对象"

#: plugins/addons/dyngroup/dyngroup.tpl:1
#, fuzzy
msgid "List of dynamic rules"
msgstr "宏列表"

#: plugins/addons/dyngroup/dyngroup.tpl:3
msgid "Labeled URI definitions"
msgstr ""

#: plugins/addons/dyngroup/dyngroup.tpl:6
#, fuzzy
msgid "Scope"
msgstr "复制"

#: plugins/addons/propertyEditor/class_propertyEditor.inc:6
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "参考"

#: plugins/addons/propertyEditor/class_propertyEditor.inc:7
msgid ""
"Configure global and special GOsa settings like hooks and plug-in parameters"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/class_propertyEditor.inc:206
#, fuzzy
msgid "No description"
msgstr "单元描述"

#: plugins/addons/propertyEditor/class_propertyEditor.inc:230
#: setup/class_setupStep_Checks.inc:209 setup/class_setupStep_Checks.inc:225
#: setup/class_setupStep_Checks.inc:241 setup/class_setupStep_Checks.inc:257
msgid "Off"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/class_propertyEditor.inc:231
#: setup/class_setupStep_Checks.inc:249
#, fuzzy
msgid "On"
msgstr "打开"

#: plugins/addons/propertyEditor/class_propertyEditor.inc:251
msgid "Test the given command."
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/class_commandVerifier.inc:56
msgid "Results"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/migration/class_migrateRDN.inc:31
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/.svn/tmp/class_migrateRDN.inc.tmp:31
#, fuzzy, php-format
msgid "Migration of property '%s'"
msgstr "创建"

#: plugins/addons/propertyEditor/migration/class_migrateRDN.inc:34
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/.svn/tmp/class_migrateRDN.inc.tmp:34
#, php-format
msgid "GOsa has detected objects outside of the configured storage point (%s)."
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/migration/class_migrateRDN.inc:161
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/.svn/tmp/class_migrateRDN.inc.tmp:161
msgid "Objects that will be added"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/migration/class_migrateRDN.inc:169
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/.svn/tmp/class_migrateRDN.inc.tmp:169
msgid "Objects that will be moved"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/migration/class_migrateRDN.inc:177
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/.svn/tmp/class_migrateRDN.inc.tmp:177
#, fuzzy, php-format
msgid "Moving object '%s' to '%s'"
msgstr "移动 '%s' 到 '%s'"

#: plugins/addons/propertyEditor/migration/class_migrateRDN.inc:181
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/.svn/tmp/class_migrateRDN.inc.tmp:181
#: setup/setup_migrate.tpl:32 setup/class_setupStep_Migrate.inc:804
#, fuzzy
msgid "Migrate"
msgstr "创建"

#: plugins/addons/propertyEditor/migration/class_migrateRDN.inc:204
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/.svn/tmp/class_migrateRDN.inc.tmp:204
#, fuzzy, php-format
msgid "Migration failed for object %s: DN already exists!"
msgstr "为对象 '%s' 设置动作状态(FAIstate) 失败，值为 '%s'。"

#: plugins/addons/propertyEditor/migration/class_migrateRDN.inc:208
#: plugins/addons/propertyEditor/migration/.svn/tmp/class_migrateRDN.inc.tmp:208
#, fuzzy, php-format
msgid "Migration failed for object %s: please check if it already exists!"
msgstr "为对象 '%s' 设置动作状态(FAIstate) 失败，值为 '%s'。"

#: plugins/addons/propertyEditor/migrate.tpl:3
msgid "Property migration assistant"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/migrate.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Migration steps left"
msgstr "创建"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-filter.xml:15
#, fuzzy
msgid "Effective properties"
msgstr "编辑通用属性"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-filter.xml:29
#, fuzzy
msgid "Modified properties"
msgstr "编辑通用属性"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-filter.xml:43
#, fuzzy
msgid "All properties"
msgstr "编辑通用属性"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-filter.xml:57
#, fuzzy
msgid "LDAP properties"
msgstr "属性"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-filter.xml:71
#, fuzzy
msgid "Search for property groups"
msgstr "显示主要组"

#: plugins/addons/propertyEditor/commandVerifier.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Command verifier"
msgstr "和"

#: plugins/addons/propertyEditor/commandVerifier.tpl:3
msgid ""
"Here you can execute commands in the way GOsa does and check the generated "
"results or errors. This can be very useful especially for the post events "
"(postcreate, postmodify and postremove) due to the fact that these hook are "
"executed silently."
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/commandVerifier.tpl:8
msgid ""
"Please be careful here, all commands will really be executed on your machine "
"and may break things!"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/commandVerifier.tpl:15
msgid "The command to check for"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/commandVerifier.tpl:17
#, fuzzy
msgid "Test"
msgstr "过期"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:11
#, fuzzy
msgid "List of configuration settings"
msgstr "用户设置"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:15
#, fuzzy
msgid "Property not used"
msgstr "用户组"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:23
msgid "Property will be restored"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:31
#, fuzzy
msgid "Modified property"
msgstr "个人信息"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:39
#, fuzzy
msgid "Property configured in LDAP"
msgstr "配置文件"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:47
#, fuzzy
msgid "Property configured in config file"
msgstr "配置文件"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:80
#, fuzzy
msgid "Class"
msgstr "类"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:88
#, fuzzy
msgid "Value"
msgstr "男"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.xml:124
msgid "Restore to default"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Warning message"
msgstr "挂起邮件"

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.tpl:9
msgid ""
"Modifying properties may break your setup, destroy or mess up your LDAP "
"database, lead to security holes or it can even make a login impossible!"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.tpl:10
msgid ""
"Since configuration properties are stored in the LDAP database a copy/backup "
"can be handy."
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.tpl:14
msgid ""
"If you've debarred yourself, you can try to set 'ignoreLdapProperties' to "
"'true' in your gosa.conf main section. This will make GOsa ignore LDAP based "
"property values."
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.tpl:22
msgid ""
"I understand that there are certain risks, but I want to modify properties!"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.tpl:38
msgid "Ignoring LDAP defined properties!"
msgstr ""

#: plugins/addons/propertyEditor/property-list.tpl:77
msgid "Undo"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:38
#, fuzzy
msgid "Edit organizational user settings"
msgstr "应用程序设置"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:297
msgid "Please add a single IP address or a network/net mask combination!"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:339
msgid "female"
msgstr "女"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:339
msgid "male"
msgstr "男"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:395
#, fuzzy
msgid "Password configuration"
msgstr "下载配置"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:429
msgid "Cannot upload file!"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:522
#, fuzzy
msgid "Serial number"
msgstr "电话号码"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:544
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1716
#: plugins/personal/generic/generic_picture.tpl:1
msgid "User picture"
msgstr "用户图片"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:550
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:572
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:226
#: plugins/personal/generic/generic_certs.tpl:3
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:569
msgid "(Not supported certificate types are marked as invalid.)"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:579
#, php-format
msgid "Certificate is valid from %s to %s and is currently %s."
msgstr "证书从 %s 到 %s 是有效的，当前为 %s。"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:582
msgid "valid"
msgstr "有效"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:583
msgid "invalid"
msgstr "无效"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:588
msgid "No certificate installed"
msgstr "未安装证书"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:614
#, fuzzy
msgid "The selected password method is no longer available."
msgstr "此应用程序不再可用。"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1051
msgid ""
"Cannot save user picture: GOsa requires the package 'imagemagick' or 'php5-"
"imagick' to be installed!"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1177
msgid "Cannot build RDN: no + allowed to build sub RDN!"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1184
msgid "Cannot build RDN: attribute is not defined!"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1202
msgid "Cannot build RDN: invalid attribute parameters!"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1273
#, fuzzy
msgid "The selected password method requires initial configuration!"
msgstr "此应用程序不再可用。"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1349
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1739
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1842
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:201
msgid "Homepage"
msgstr "个人主页"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1360
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1851
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:403
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1363
#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1854
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:411
msgid "Pager"
msgstr "呼机"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1483
#, fuzzy
msgid "Cannot open certificate!"
msgstr "无法打开指定证书！"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1655
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:526
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1656
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:551
msgid "House identifier"
msgstr "家庭角色"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1657
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:468
msgid "Vocation"
msgstr "行业"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1658
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:595
msgid "Last delivery"
msgstr "最后传递"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1659
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:517
msgid "Person locality"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1660
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:476
msgid "Unit description"
msgstr "单元描述"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1661
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:485
msgid "Subject area"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1662
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:494
msgid "Functional title"
msgstr "单位职称"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1663
#: plugins/personal/generic/generic_certs.tpl:83
msgid "Certificate serial number"
msgstr "证书系列号"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1667
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:543
msgid "Postal code"
msgstr "邮编"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1671
#, fuzzy
msgid "Generic user settings"
msgstr "通用队列设置"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1675
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1297
#: plugins/personal/password/class_password.inc:227
#: plugins/personal/myaccount/class_MyAccount.inc:5
#: plugins/personal/myaccount/main.inc:114
msgid "My account"
msgstr "我的账号"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1692
msgid ""
"Pattern for the generation of user DNs. Please read the FAQ for details."
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1706
#, fuzzy
msgid "Allow definition of custom filters"
msgstr "配置文件"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1712
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:140
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1713
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:154
#, fuzzy
msgid "Preferred language"
msgstr "首选语种"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1718
#, fuzzy
msgid "Login restrictions"
msgstr "口令过期截止日"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1727
#, fuzzy
msgid "Room number"
msgstr "电话号码"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1728
#, fuzzy
msgid "Telephone number"
msgstr "电话号码"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1729
#, fuzzy
msgid "Pager number"
msgstr "电话号码"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1730
#, fuzzy
msgid "Mobile number"
msgstr "电话号码"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1731
#, fuzzy
msgid "Fax number"
msgstr "系列号"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1740
#, fuzzy
msgid "User password method"
msgstr "口令存储"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1741
#, fuzzy
msgid "User certificates"
msgstr "编辑证书"

#: plugins/personal/generic/class_user.inc:1949
#, fuzzy
msgid "Entries differ"
msgstr "每页条目数"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:1
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:3
#: plugins/personal/generic/paste_generic.tpl:6
msgid "Personal information"
msgstr "个人信息"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:8
#: plugins/personal/generic/paste_generic.tpl:31
#: plugins/personal/generic/generic_picture.tpl:2
#, fuzzy
msgid "The users picture"
msgstr "用户图片"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:21
msgid "Change picture"
msgstr "更换图片"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:34
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:81
#: plugins/personal/posix/generic.tpl:51
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:17
#: plugins/personal/posix/posix_shadow.tpl:2
#, fuzzy
msgid "Account settings"
msgstr "组设置"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:83
msgid "Template name"
msgstr "模板名称"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:193
msgid "Private phone"
msgstr "私人电话"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:209
msgid "Password storage"
msgstr "口令存储"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:229
msgid "Edit certificates"
msgstr "编辑证书"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:241
msgid "Restrict login to"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:249
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:269
msgid "IP or network"
msgstr ""

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:285
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:288
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:296
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:383
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:434
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:466
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:515
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:564
msgid "Organizational information"
msgstr "组织信息"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:296
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:383
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:434
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:466
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:515
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:564
#, fuzzy
msgid "part"
msgstr "总结"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:314
msgid "Department No."
msgstr "部门编号"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:322
msgid "Employee No."
msgstr "员工编号"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:385
#: plugins/personal/generic/generic.tpl:566
msgid "Room No."
msgstr "房间号"

#: plugins/personal/generic/generic.tpl:580
msgid "Please use the phone tab"
msgstr "请使用电话页面"

#: plugins/personal/generic/paste_generic.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Paste user"
msgstr "粘贴"

#: plugins/personal/generic/paste_generic.tpl:24
msgid "Clear password"
msgstr "清除口令"

#: plugins/personal/generic/paste_generic.tpl:25
msgid "Set new password"
msgstr "设置新密码"

#: plugins/personal/generic/paste_generic.tpl:43
#: plugins/personal/generic/generic_picture.tpl:13
msgid "Remove picture"
msgstr "删除图片"

#: plugins/personal/generic/generic_certs.tpl:5
#, fuzzy
msgid "The users standard certificate"
msgstr "标准证书"

#: plugins/personal/generic/generic_certs.tpl:8
msgid "Standard certificate"
msgstr "标准证书"

#: plugins/personal/generic/generic_certs.tpl:31
#, fuzzy
msgid "The users S/MIME certificate"
msgstr "S/MIME 证书"

#: plugins/personal/generic/generic_certs.tpl:34
msgid "S/MIME certificate"
msgstr "S/MIME 证书"

#: plugins/personal/generic/generic_certs.tpl:57
#, fuzzy
msgid "The users PKCS12 certificate"
msgstr "PKCS12 证书"

#: plugins/personal/generic/generic_certs.tpl:60
msgid "PKCS12 certificate"
msgstr "PKCS12 证书"

#: plugins/personal/posix/trustModeDialog/generic.tpl:5
#: plugins/personal/posix/trustModeDialog/generic.tpl:21
msgid "Trust mode"
msgstr "信赖模式"

#: plugins/personal/posix/trustModeDialog/class_trustModeDialog.inc:173
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: plugins/personal/posix/trustModeDialog/class_trustModeDialog.inc:173
msgid "full access"
msgstr "完全访问权限"

#: plugins/personal/posix/trustModeDialog/class_trustModeDialog.inc:174
msgid "allow access to these hosts"
msgstr "允许访问这些主机"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:38
#, fuzzy
msgid "Edit users POSIX settings"
msgstr "Posix 设置"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:146
msgid "expired"
msgstr "过期"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:148
msgid "grace time active"
msgstr "时间限制激活"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:151
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:153
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:155
msgid "active"
msgstr "活动"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:151
#, fuzzy
msgid "password not changeable"
msgstr "活动，口令不可更改"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:153
#, fuzzy
msgid "password expired"
msgstr "活动，口令过期"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:226
msgid "automatic"
msgstr "自动"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:374
#, php-format
msgid "Password can't be changed up to %s days after last change"
msgstr "自上次更改以来 %s 天，不能修改口令"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:378
#, php-format
msgid "Password must be changed after %s days"
msgstr "口令必须在 %s 天之后更改"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:382
#, fuzzy, php-format
msgid "Disable account after %s days of inactivity after password expiry"
msgstr "口令过期 %s 天后，禁用账号"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:386
#, fuzzy, php-format
msgid "Warn user %s days before password expiry"
msgstr "在口令过期 %s 天之前警告用户"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:651
msgid "Timeout while waiting for lock. Ignoring lock!"
msgstr ""

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:709
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1000
msgid "Group of user"
msgstr "用户组"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:774
msgid ""
"A duplicated UID number was written for this user. If this was not intended "
"please verify all used uidNumbers!"
msgstr ""

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:858
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:861
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:936
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:939
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1307
#: plugins/personal/posix/generic.tpl:8
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:6
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:9
msgid "Home directory"
msgstr "用户主目录"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:892
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:945
#, fuzzy
msgid "shadowMin"
msgstr "显示终端"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:897
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:950
msgid "shadowMax"
msgstr ""

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:902
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:955
#, fuzzy
msgid "shadowWarning"
msgstr "显示分区"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:916
#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:969
#, fuzzy
msgid "shadowInactive"
msgstr "显示打印机"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1293
#, fuzzy
msgid "POSIX account"
msgstr "GLPI 账号"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1308
#: plugins/personal/posix/generic.tpl:26
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:19
msgid "Primary group"
msgstr "主要用户组"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1309
#: plugins/personal/posix/generic.tpl:16
msgid "Shell"
msgstr "Shell"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1311
#, fuzzy
msgid "Group ID"
msgstr "组"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1313
#, fuzzy
msgid "Shadow last changed"
msgstr "显示软件包"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1314
#, fuzzy
msgid "Last login"
msgstr "姓"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1316
#, fuzzy
msgid "Force password change on login"
msgstr "不允许修改口令"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1317
#, fuzzy
msgid "Shadow min"
msgstr "显示终端"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1318
msgid "Shadow max"
msgstr ""

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1319
#, fuzzy
msgid "Shadow warning"
msgstr "显示分区"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1320
#, fuzzy
msgid "Shadow inactive"
msgstr "显示打印机"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1321
#, fuzzy
msgid "Shadow expire"
msgstr "显示人员"

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1322
msgid "Public SSH key"
msgstr ""

#: plugins/personal/posix/class_posixAccount.inc:1323
#, fuzzy
msgid "System trust model"
msgstr "信赖的系统"

#: plugins/personal/posix/generic.tpl:1
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:1
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:5
#, fuzzy
msgid "POSIX settings"
msgstr "Posix 设置"

#: plugins/personal/posix/generic.tpl:42
#, fuzzy
msgid "Last log-on"
msgstr "姓"

#: plugins/personal/posix/generic.tpl:60
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:33
msgid "Force UID/GID"
msgstr "指定 UID/GID"

#: plugins/personal/posix/generic.tpl:92
#: plugins/personal/posix/paste_generic.tpl:68
msgid "(Warning: more than 16 groups are not supported by NFS!)"
msgstr "（警告：NFS不支持超过 16 个组！）"

#: plugins/personal/posix/generic.tpl:101
#, fuzzy
msgid "Common group"
msgstr "显示组"

#: plugins/personal/posix/generic.tpl:105
#, fuzzy
msgid "Groups differ"
msgstr "用户组"

#: plugins/personal/posix/generic.tpl:125
#, fuzzy
msgid "Account permissions"
msgstr "组设置"

#: plugins/personal/posix/generic.tpl:130
msgid "SSH keys"
msgstr ""

#: plugins/personal/posix/generic.tpl:131
msgid "Edit public ssh keys..."
msgstr ""

#: plugins/personal/posix/trustSelect/class_trustSelect.inc:29
#, fuzzy
msgid "Trust machine selection"
msgstr "组设置"

#: plugins/personal/posix/groupSelect/class_groupSelect.inc:29
#, fuzzy
msgid "Group selection"
msgstr "组设置"

#: plugins/personal/posix/posix_shadow.tpl:12
msgid "User must change password on first login"
msgstr "用户必须在第一次登录修改口令"

#: plugins/personal/posix/posix_shadow.tpl:59
#, fuzzy
msgid "Password expiration settings"
msgstr "用户设置"

#: plugins/personal/posix/posix_shadow.tpl:62
msgid "Password expires on"
msgstr "口令过期截止日"

#: plugins/personal/password/changed.tpl:3
#: plugins/personal/myaccount/changed.tpl:3
#, fuzzy
msgid ""
"You've successfully changed your password. Remember to change all programs "
"configured to use it as well."
msgstr "您已经成功更改口令。还要记住更改相关程序设定。"

#: plugins/personal/password/password.tpl:4
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:4
msgid ""
"To change your personal password use the fields below. The changes take "
"effect immediately. Please memorize the new password, because you wouldn't "
"be able to login without it."
msgstr ""
"用下面的表格更改个人口令。口令更改即时生效。请记住新口令，忘记口令将无法登"
"录。"

#: plugins/personal/password/password.tpl:10
#, fuzzy
msgid "Your Password has expired. Please choose a new password."
msgstr "您的口令已经过期 !! 选择一个新口令"

#: plugins/personal/password/password.tpl:16
#: plugins/personal/password/password.tpl:45
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:10
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:39
#, fuzzy
msgid "Password change dialog"
msgstr "不允许修改口令"

#: plugins/personal/password/password.tpl:104
#: plugins/personal/myaccount/password.tpl:97
msgid "Clear fields"
msgstr "清除字段"

#: plugins/personal/password/class_password.inc:27
#, fuzzy
msgid "Change user password"
msgstr "修改口令"

#: plugins/personal/password/class_password.inc:156
msgid ""
"The password you've entered as your current password doesn't match the real "
"one."
msgstr "您输入的当前口令不正确。"

#: plugins/personal/password/class_password.inc:159
#, fuzzy
msgid "You have no permission to change your password."
msgstr "您无权修改您的口令。"

#: plugins/personal/password/class_password.inc:223
#, fuzzy
msgid "User password"
msgstr "清除口令"

#: plugins/personal/password/class_password.inc:236
msgid "Script to be called before a password gets locked."
msgstr ""

#: plugins/personal/password/class_password.inc:245
msgid "Script to be called after a password gets locked."
msgstr ""

#: plugins/personal/password/class_password.inc:254
msgid "Script to be called before a password gets unlocked."
msgstr ""

#: plugins/personal/password/class_password.inc:263
msgid "Script to be called after a password gets unlocked."
msgstr ""

#: plugins/personal/password/nochange.tpl:2
#: plugins/personal/myaccount/nochange.tpl:2
#, fuzzy
msgid "You have no permission to change your password at this time"
msgstr "您无权修改您的口令。"

#: plugins/personal/myaccount/class_MyAccount.inc:6
#, fuzzy
msgid "Edit personal settings"
msgstr "Posix 设置"

#: plugins/personal/myaccount/nochange.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Your password hash method will not be changed!"
msgstr "您的口令已经过期 !! 选择一个新口令"

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:94
msgid "UNIX accounts/groups"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:96
#, fuzzy
msgid "Samba management"
msgstr "系统管理"

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:98
#, fuzzy
msgid "Mail system management"
msgstr "系统管理"

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:100
#, fuzzy
msgid "FAX system administration"
msgstr "用户管理"

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:102
#, fuzzy
msgid "Asterisk administration"
msgstr "用户管理"

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:104
#, fuzzy
msgid "System inventory"
msgstr "删除 inventory"

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:106
#, fuzzy
msgid "System/Configuration management"
msgstr "系统管理"

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:108
#, fuzzy
msgid "Address book"
msgstr "地址簿"

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:114
msgid "Feedback"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:115
#, fuzzy
msgid "Get notifications or send feedback"
msgstr "主机通知命令"

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:116
msgid "Notification and feedback"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:132 setup/class_setup.inc:74
#, fuzzy
msgid "Setup error"
msgstr "PHP 错误"

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:140
#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:147
msgid "Feedback error"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:140
#, php-format
msgid "Cannot send feedback to '%s': %s"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:147
msgid "Cannot send feedback: service temporarily unavailable"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:181
#, fuzzy
msgid "Please specify a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的 iSerial。"

#: setup/class_setupStep_Feedback.inc:185
msgid ""
"You have to select at least one of both options, subscribe or send feedback."
msgstr ""

#: setup/class_setup.inc:183
#, fuzzy
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: setup/class_setup.inc:195
#, fuzzy
msgid "Completed"
msgstr "不完整"

#: setup/class_setup.inc:235
#, fuzzy
msgid "Check again"
msgstr "检查"

#: setup/class_setup.inc:238
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: setup/setup_migrate.tpl:2
msgid ""
"During the LDAP inspection, we're going to check for several common pitfalls "
"that may occur when migration to GOsa base LDAP administration. You may want "
"to fix the problems below, in order to provide smooth services."
msgstr ""

#: setup/setup_migrate.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Checks"
msgstr "具有状态"

#: setup/setup_migrate.tpl:22
msgid "Add required object classes to the LDAP base"
msgstr ""

#: setup/setup_migrate.tpl:24
#, fuzzy
msgid "Current"
msgstr "当前版本"

#: setup/setup_migrate.tpl:28
#, fuzzy
msgid "After migration"
msgstr "用户管理"

#: setup/setup_migrate.tpl:35
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: setup/setup_migrate.tpl:40
#, fuzzy
msgid "Create a new GOsa administrator account"
msgstr "创建 netatalk 账号"

#: setup/setup_migrate.tpl:41
msgid ""
"This dialog will automatically add a new super administrator to your LDAP "
"tree."
msgstr ""

#: setup/setup_migrate.tpl:57
#, fuzzy
msgid "Password (again)"
msgstr "口令存储"

#: setup/class_setupStep_Finish.inc:40
#, fuzzy
msgid "Write configuration file"
msgstr "配置文件"

#: setup/class_setupStep_Finish.inc:41
#, fuzzy
msgid "Finish - write the configuration file"
msgstr "需要 XML 功能来解析配置文件。"

#: setup/class_setupStep_Finish.inc:106
#, fuzzy
msgid ""
"Your configuration file is currently world readable. Please update the file "
"permissions!"
msgstr "GOsa 配置 %s/gosa.conf 不可读取。退出。"

#: setup/class_setupStep_Finish.inc:108
#, fuzzy
msgid "The configuration is currently not readable or it does not exists."
msgstr "GOsa 配置 %s/gosa.conf 不可读取。退出。"

#: setup/class_setupStep_Finish.inc:117
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"After downloading and placing the file under %s, please make sure that the "
"user the web server is running with is able to read %s, while other users "
"shouldn't. You may want to execute these commands to achieve this "
"requirement:"
msgstr ""
"将文件保存在 GOsa 配置文件目录中，确认 Web 服务器运行的账号能够读取 gosa."
"conf，其他用户则无权访问。您可以执行如下命令来实现："

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:40 setup/class_setupStep_Checks.inc:41
msgid "Installation check"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:42
msgid "Basic checks for PHP compatibility and extensions"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:66
#, fuzzy
msgid "Checking PHP version"
msgstr "检查 PHP 版本 (>=4.1.0)"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:67
#, php-format
msgid "PHP must be of version %s or above."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:68
msgid "Please upgrade to a supported version."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:75
msgid "GOsa requires this module to talk with your LDAP server."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:83
msgid "GOsa requires this module for an internationalized interface."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:91
msgid "GOsa requires this module for the samba integration."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:99
msgid ""
"GOsa requires either 'mhash' or the 'sha1' module to make use of SSHA "
"encryption."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:107
msgid "GOsa requires this module to talk to an IMAP server."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:114
#, fuzzy
msgid "mbstring"
msgstr "Samba 设置"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:115
#, fuzzy
msgid "GOsa requires this module to handle Unicode strings."
msgstr "需要 MySQL 支持来从数据库中读取 GOfax 报告。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:122
msgid "Calendar"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:123
#, fuzzy
msgid "GOsa requires this module to calculate dates."
msgstr "需要 MySQL 支持来从数据库中读取 GOfax 报告。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:130
#, fuzzy
msgid "MySQL"
msgstr "LDAP 错误:"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:131
#, fuzzy
msgid ""
"GOsa requires this module to communicate with several supported databases."
msgstr "需要 MySQL 支持来从数据库中读取 GOfax 报告。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:148
msgid "samba hash generator"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:149
msgid "GOsa requires this command to synchronize POSIX and samba passwords."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:150
msgid ""
"Deploy a gosa-si installation or install the Perl Crypt::SmbHash modules."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:163
msgid "imagick"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:164
msgid "GOsa requires this extension to handle images."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:179
#, fuzzy
msgid "compression module"
msgstr "访问选项"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:180
msgid "GOsa requires this extension to handle snapshots."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:191
#, fuzzy
msgid ""
"register_globals is a PHP mechanism to register all global variables to be "
"accessible from scripts without changing the scope. This may be a security "
"risk."
msgstr ""
"register_globals 是 PHP 的一个不必修改范围就可以从脚本中访问所有全局变量的机"
"制。这可能存在安全风险。GOsa 在两种情况下都可以运行。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:192
#, fuzzy
msgid "Search for 'register_globals' in your php.ini and switch it to 'Off'."
msgstr "检查 register_globals 是否设置为 'off'"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:200
msgid "PHP uses this value for the garbage collector to delete old sessions."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:201
#, fuzzy
msgid ""
"Setting this value to one day will prevent loosing session and cookies "
"before they really timeout."
msgstr ""
"PHP 用这个值来进行垃圾回收，删除旧的会话。设置这个值为一天，将会防止在真正超"
"时之前的会话和 cookie 丢失。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:202
msgid ""
"Search for 'session.gc_maxlifetime' in your php.ini and set it to 86400 or "
"higher."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:210
#, fuzzy
msgid ""
"In Order to use GOsa without any trouble, the session.auto_register option "
"in your php.ini should be set to 'Off'."
msgstr ""
"为了在是使用 GOsa 中不遇到麻烦，您的 php.ini 中 session.auto_register 选项必"
"须设置为 'Off'。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:211
#, fuzzy
msgid "Search for 'session.auto_start' in your php.ini and set it to 'Off'."
msgstr ""
"为了在是使用 GOsa 中不遇到麻烦，您的 php.ini 中 session.auto_register 选项必"
"须设置为 'Off'。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:218
#, fuzzy
msgid ""
"GOsa needs at least 32MB of memory. Setting it below this limit may cause "
"errors that are not reproducible! Increase it for larger setups."
msgstr "GOsa 需要至少 16MB 内存，太少会导致无法预料的错误！将其设置为更大。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:219
msgid ""
"Search for 'memory_limit' in your php.ini and set it to '32M' or higher."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:226
#, fuzzy
msgid ""
"This option influences the PHP output handling. Turn this Option off, to "
"increase performance."
msgstr "这个选项影响输出处理。关闭这个选项，可以提高性能。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:227
msgid "Search for 'implicit_flush' in your php.ini and set it to 'Off'."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:234
#, fuzzy
msgid "The Execution time should be at least 30 seconds."
msgstr "执行时间应该至少 30 秒，因为一些动作可能会花很多时间。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:235
msgid ""
"Search for 'max_execution_time' in your php.ini and set it to '30' or higher."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:242
#, fuzzy
msgid ""
"Increase the server security by setting expose_php to 'off'. PHP won't send "
"any information about the server you are running in this case."
msgstr ""
"将 expose_php 设置为“off”可以增强服务器安全性。PHP 将不会发送任何有关正运行着"
"的服务器的信息。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:243
msgid "Search for 'expose_php' in your php.ini and set if to 'Off'."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:250
msgid ""
"Increase your server security by setting magic_quotes_gpc to 'on'. PHP will "
"escape all quotes in strings in this case."
msgstr ""
"将 magic_quotes_gpc 设置为 'on' 会增加服务器安全性。这种情况下 PHP 会将字符串"
"中所有引号编码。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:251
msgid "Search for 'magic_quotes_gpc' in your php.ini and set it to 'On'."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:258
#, fuzzy
msgid "Increase your server performance by setting magic_quotes_gpc to 'off'."
msgstr ""
"将 magic_quotes_gpc 设置为 'on' 会增加服务器安全性。这种情况下 PHP 会将字符串"
"中所有引号编码。"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:259
msgid ""
"Search for 'zend.ze1_compatibility_mode' in your php.ini and set it to 'Off'."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:269
#, fuzzy
msgid "Configuration writable"
msgstr "配置文件"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:270
#, fuzzy
msgid "The configuration file can't be written"
msgstr "查看配置信息"

#: setup/class_setupStep_Checks.inc:271
#, php-format
msgid ""
"GOsa reads its configuration from a file located in (%s/%s). The setup can "
"write the configuration directly if it is writable."
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:2
#, fuzzy
msgid "Feedback successfully send"
msgstr "导入成功"

#: setup/setup_feedback.tpl:6
msgid "Subscribe to the gosa-announce mailing list"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:8
msgid ""
"When checking this option, GOsa will try to connect http://oss.gonicus.de in "
"order to subscribe you to the gosa-announce mailing list. You've to confirm "
"this by mail."
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:20
msgid "Mail address"
msgstr "邮件地址"

#: setup/setup_feedback.tpl:28
msgid "Send feedback to the GOsa project team"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:31
msgid ""
"When checking this option, GOsa will try to connect http://oss.gonicus.de in "
"order to submit your form anonymously."
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:38
msgid "Did the setup procedure help you to get started?"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:39 setup/setup_feedback.tpl:50
#: setup/class_setupStep_Ldap.inc:75
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: setup/setup_feedback.tpl:41 setup/setup_feedback.tpl:52
#: setup/class_setupStep_Ldap.inc:75
msgid "No"
msgstr "否"

#: setup/setup_feedback.tpl:44
msgid "If not, what problems did you encounter"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:48
msgid "Is this the first time you use GOsa?"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:53
msgid "I use it since"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:54
msgid "Select the year since when you are using GOsa"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:60
msgid "What operating system / distribution do you use?"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:64
msgid "What web server do you use?"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:68
msgid "What PHP version do you use?"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:72
#, fuzzy
msgid "GOsa version"
msgstr "用户设置"

#: setup/setup_feedback.tpl:78 setup/setup_feedback.tpl:79
msgid "LDAP"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:81
msgid "What kind of LDAP server(s) do you use?"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:85
msgid "How many objects are in your LDAP?"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:91 setup/setup_feedback.tpl:92
#, fuzzy
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: setup/setup_feedback.tpl:94
msgid "What features of GOsa do you use?"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:103
msgid "What features do you want to see in future versions of GOsa?"
msgstr ""

#: setup/setup_feedback.tpl:107
msgid "Send feedback"
msgstr ""

#: setup/setup_finish.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Create your configuration file"
msgstr "配置文件"

#: setup/setup_finish.tpl:10
msgid "Depending on the user name your web server is running on:"
msgstr ""

#: setup/setup_finish.tpl:27
msgid "Download configuration"
msgstr "下载配置"

#: setup/setup_finish.tpl:33
#, fuzzy
msgid "Status: "
msgstr "状态"

#: setup/class_setupStep_Ldap.inc:54
#, fuzzy
msgid "LDAP setup"
msgstr "LDAP 服务器"

#: setup/class_setupStep_Ldap.inc:55
#, fuzzy
msgid "LDAP connection setup"
msgstr "断开"

#: setup/class_setupStep_Ldap.inc:56
msgid ""
"This dialog performs the basic configuration of the LDAP connectivity for "
"GOsa."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Ldap.inc:113
#, fuzzy, php-format
msgid "Anonymous bind to server '%s' failed!"
msgstr "为服务器 '%s' 插入新宏失败。"

#: setup/class_setupStep_Ldap.inc:115
#, fuzzy, php-format
msgid "Bind as user '%s' failed!"
msgstr "为服务器 '%s' 插入新宏失败。"

#: setup/class_setupStep_Ldap.inc:120
#, fuzzy, php-format
msgid "Anonymous bind to server '%s' succeeded."
msgstr "为服务器 '%s' 插入新宏失败。"

#: setup/class_setupStep_Ldap.inc:121
#, fuzzy
msgid "Please specify user and password!"
msgstr "请输入您的口令！"

#: setup/class_setupStep_Ldap.inc:123
#, fuzzy, php-format
msgid "Bind as user '%s' to server '%s' succeeded!"
msgstr "无法在主服务器 '%s' 上选择数据库 '%s'。"

#: setup/setup_ldap.tpl:2
msgid ""
"The main data source used in GOsa is LDAP. In order to access the "
"information stored there, please enter the required information."
msgstr ""

#: setup/setup_ldap.tpl:9
msgid "Please choose the LDAP user to be used by GOsa"
msgstr ""

#: setup/setup_ldap.tpl:28 setup/setup_ldap.tpl:29
#, fuzzy
msgid "LDAP connection"
msgstr "断开"

#: setup/setup_ldap.tpl:31
msgid "Location name"
msgstr "位置名称"

#: setup/setup_ldap.tpl:35
#, fuzzy
msgid "Connection URI"
msgstr "连接 URL"

#: setup/setup_ldap.tpl:39
#, fuzzy
msgid "TLS connection"
msgstr "连接"

#: setup/setup_ldap.tpl:57
#, fuzzy
msgid "Reload"
msgstr "读"

#: setup/setup_ldap.tpl:63 setup/setup_ldap.tpl:64
#, fuzzy
msgid "Authentication"
msgstr "Nagios 鉴权"

#: setup/setup_ldap.tpl:66
#, fuzzy
msgid "Administrator DN"
msgstr "系统管理"

#: setup/setup_ldap.tpl:71
#, fuzzy
msgid "Select user"
msgstr "删除用户"

#: setup/setup_ldap.tpl:81
msgid "Automatically append LDAP base to administrator DN"
msgstr ""

#: setup/setup_ldap.tpl:85
#, fuzzy
msgid "Administrator password"
msgstr "管理员口令"

#: setup/setup_ldap.tpl:91 setup/setup_ldap.tpl:92
#, fuzzy
msgid "Schema based settings"
msgstr "Samba 设置"

#: setup/setup_ldap.tpl:94
msgid "Use RFC 2307bis compliant groups"
msgstr ""

#: setup/setup_ldap.tpl:105 setup/setup_ldap.tpl:106
#, fuzzy
msgid "Current status"
msgstr "当前版本"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:51 setup/class_setupStep_Migrate.inc:52
#, fuzzy
msgid "LDAP inspection"
msgstr "PHP 安装检查"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:53
msgid "Analyze your current LDAP for GOsa compatibility"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:59
#, fuzzy
msgid "Checking for root object"
msgstr "检查 iconv 支持"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:65
#, fuzzy
msgid "Inspecting object classes in root object"
msgstr "检查 iconv 支持"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:71
#, fuzzy
msgid "Checking permission for LDAP database"
msgstr "您无权删除这个部门。"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:78
#, fuzzy
msgid "Checking for super administrator"
msgstr "检查一些附加程序"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:118 setup/class_setupStep_Migrate.inc:186
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:709
#, fuzzy
msgid "LDAP query failed"
msgstr "Mysql 查询失败。"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:119 setup/class_setupStep_Migrate.inc:187
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:710
msgid "Possibly the 'root object' is missing."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:132 setup/class_setupStep_Migrate.inc:145
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:307 setup/class_setupStep_Migrate.inc:661
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:674 setup/class_setupStep_Migrate.inc:729
#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:750 setup/class_setupStep_Migrate.inc:802
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:134 setup/class_setupStep_Migrate.inc:147
#, php-format
msgid ""
"The specified user '%s' does not have full access to your LDAP database."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:308
msgid "There is no GOsa administrator account inside your LDAP."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:377
#, fuzzy
msgid "Migration error"
msgstr "创建"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:377
#, php-format
msgid "Cannot add ACL for user '%s':"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:415 setup/class_setupStep_Migrate.inc:425
#, fuzzy
msgid "Input error"
msgstr "PHP 错误"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:420
#, fuzzy
msgid "Password error"
msgstr "口令过期截止日"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:420
#, fuzzy
msgid "Provided passwords do not match!"
msgstr "输入的新口令和重复口令不匹配！"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:425
#, fuzzy
msgid "Specify a valid user ID!"
msgstr "请输入一个有效的用户名！"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:450
#, fuzzy, php-format
msgid "Adding an administrative user failed: object '%s' already exists!"
msgstr "为对象 '%s' 设置动作状态(FAIstate) 失败，值为 '%s'。"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:662
msgid ""
"The LDAP root object is missing. It is required to use your LDAP service."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:663 setup/class_setupStep_Migrate.inc:676
msgid "Try to create root object"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:675
msgid "Root object couldn't be created, you should try it on your own."
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:730
#, php-format
msgid "Missing GOsa object class '%s'!"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:731
#, fuzzy
msgid "Please check your installation."
msgstr "请检查用户名/口令。"

#: setup/class_setupStep_Migrate.inc:752
#, php-format
msgid ""
"Cannot handle the structural object type of your root object. Please try to "
"add the object class '%s' manually."
msgstr ""

#: setup/setup_welcome.tpl:3
msgid "How to get started"
msgstr ""

#: setup/setup_welcome.tpl:5
msgid ""
"This seems to be the first time you run GOsa on this system. To start the "
"GOsa web interface you need a working configuration file, which can be "
"generated by this wizard."
msgstr ""

#: setup/setup_welcome.tpl:9
#, fuzzy
msgid "What you need to generate a configuration file:"
msgstr "配置文件"

#: setup/setup_welcome.tpl:13
#, fuzzy
msgid "The hostname of your LDAP server"
msgstr "当操作  LDAP 服务器 '%s' 时"

#: setup/setup_welcome.tpl:14
msgid "Installed GOsa and supplementary schema"
msgstr ""

#: setup/setup_welcome.tpl:15
msgid "The LDAP base of your LDAP directory"
msgstr ""

#: setup/setup_welcome.tpl:16
msgid "The DN and the password of the LDAP administration user"
msgstr ""

#: setup/setup_welcome.tpl:20
msgid ""
"If you've collected the needed information, unlock the setup process like "
"shown in the next paragraph."
msgstr ""

#: setup/setup_welcome.tpl:24
#, fuzzy
msgid "Starting the setup"
msgstr "语言"

#: setup/setup_welcome.tpl:26
msgid ""
"For security reasons you need to authenticate the installation by creating "
"the file '/tmp/gosa.auth', containing the current session ID on the servers "
"local filesystem. This can be done by executing the following command:"
msgstr ""

#: setup/setup_welcome.tpl:32
msgid "Click the 'Next' button when you've finished."
msgstr ""

#: setup/setup_license.tpl:3
msgid ""
"GOsa is developed under the terms of the GNU General Public License v2. "
"Please accept the terms below."
msgstr ""

#: setup/setup_license.tpl:11
msgid "I have read the license and accept it"
msgstr ""

#: setup/setup_checks.tpl:2
msgid ""
"This step checks if your PHP server has all required modules and "
"configuration settings."
msgstr ""

#: setup/setup_checks.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Inspection"
msgstr "PHP 安装检查"

#: setup/setup_checks.tpl:8
msgid "PHP module and extension checks"
msgstr ""

#: setup/setup_checks.tpl:10
msgid "Basic checks"
msgstr ""

#: setup/setup_checks.tpl:38 setup/setup_checks.tpl:79
msgid "GOsa will NOT run without fixing this."
msgstr ""

#: setup/setup_checks.tpl:40 setup/setup_checks.tpl:81
msgid "GOsa will run without fixing this."
msgstr ""

#: setup/setup_checks.tpl:50
#, fuzzy
msgid "PHP setup configuration"
msgstr "PHP 安装检查"

#: setup/setup_checks.tpl:50
#, fuzzy
msgid "show information"
msgstr "个人信息"

#: setup/setup_checks.tpl:51
msgid "Extended checks"
msgstr ""

#: setup/setup_schema.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Schema specific settings"
msgstr "Samba 设置"

#: setup/setup_schema.tpl:4
msgid "Schema check succeeded"
msgstr ""

#: setup/setup_schema.tpl:7
#, fuzzy
msgid "Schema check failed"
msgstr "保存电话失败"

#: setup/setup_schema.tpl:11
msgid ""
"Could not read any schema information, all checks skipped. Adjust your LDAP "
"ACLs."
msgstr ""

#: setup/setup_schema.tpl:13
msgid ""
"It seems that your LDAP database wasn't initialized yet. This maybe the "
"reason, why GOsa can't read your schema configuration!"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Schema.inc:37 setup/class_setupStep_Schema.inc:38
msgid "LDAP schema check"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Schema.inc:39
msgid "Perform test on your current LDAP schema"
msgstr ""

#: setup/class_setupStep_Welcome.inc:42
#, fuzzy
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎 %s!"

#: setup/class_setupStep_Welcome.inc:43
#, fuzzy
msgid "The welcome message"
msgstr "解除挂起的邮件"

#: setup/class_setupStep_Welcome.inc:44
#, fuzzy
msgid "Welcome to the GOsa setup assistent"
msgstr "欢迎进入 Gosa 安装程序！"

#: setup/class_setupStep_License.inc:56 setup/class_setupStep_License.inc:57
#, fuzzy
msgid "License"
msgstr "行"

#: setup/class_setupStep_License.inc:58
msgid "Terms and conditions for usage"
msgstr ""

#: setup/setup_language.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Please select the preferred language"
msgstr "请选择一个打印机或者取消。"

#: setup/setup_language.tpl:5
msgid ""
"At this point, you can select the site wide default language. Choosing "
"'automatic' will use the language requested by the browser. This setting can "
"be overridden per user."
msgstr ""

#: setup/setup_language.tpl:9
#, fuzzy
msgid "Please select your preferred language here"
msgstr "首选语种"

#: setup/class_setupStep_Language.inc:40 setup/class_setupStep_Language.inc:41
#, fuzzy
msgid "Language setup"
msgstr "语言"

#: setup/class_setupStep_Language.inc:42
msgid "This step allows you to select your preferred language."
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "List of items"
#~ msgstr "用户列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit item"
#~ msgstr "编辑证书"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove item"
#~ msgstr "删除图片"

#, fuzzy
#~ msgid "Container"
#~ msgstr "继续"

#, fuzzy
#~ msgid "Config management"
#~ msgstr "系统管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Distribution"
#~ msgstr "描述"

#, fuzzy
#~ msgid "Component"
#~ msgstr "域管理员"

#~ msgid "Home phone"
#~ msgstr "住宅电话"

#~ msgid "Organizational unit"
#~ msgstr "组织/公司部门"

#, fuzzy
#~ msgid "Max"
#~ msgstr "五月"

#, fuzzy
#~ msgid "Min"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "Welcome %s!"
#~ msgstr "欢迎 %s!"

#, fuzzy
#~ msgid "The folder %s specified for %s:%s cannot be used for reading!"
#~ msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#, fuzzy
#~ msgid "Object info"
#~ msgstr "对象名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Acls"
#~ msgstr "全部"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The file '%s' specified for '%s:%s' cannot be created neither be used for "
#~ "writing!"
#~ msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#, fuzzy
#~ msgid "The values for 'New password' and 'Repeated new password' differ!"
#~ msgstr "您输入的“新口令”和“重复新口令”不匹配。"

#, fuzzy
#~ msgid "The password used as new and current are too similar!"
#~ msgstr "输入的新口令和当前口令非常相似。"

#, fuzzy
#~ msgid "The password used as new is to short!"
#~ msgstr "输入的新口令太短了。"

#, fuzzy
#~ msgid "External password changer reported a problem: %s"
#~ msgstr "外部口令更改程序报告错误："

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Command %s specified as post modify action for plugin %s does not exist!"
#~ msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#, fuzzy
#~ msgid "FATAL: Error when connecting the LDAP. Server said '%s'."
#~ msgstr "致命错误：连接 LDAP 错误。服务器返回 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Username / UID is not unique inside the LDAP tree!"
#~ msgstr "用户名 / UID 不唯一。请检查您的 LDAP 数据库。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Username / UID is not unique inside the LDAP tree. Please contact your "
#~ "Administrator."
#~ msgstr "用户名 / UID 不唯一。请检查您的 LDAP 数据库。"

#, fuzzy
#~ msgid "LDAP server returned: %s"
#~ msgstr "LDAP 服务器"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Found multiple locks for object to be locked. This should not happen - "
#~ "cleaning up multiple references."
#~ msgstr "发现要锁定的对象由多个锁。这虽然不可能──清除多个引用。"

#, fuzzy
#~ msgid "The size limit of %d entries is exceed!"
#~ msgstr "超过了 %d 个条目的大小限制！"

#~ msgid ""
#~ "Set the new size limit to %s and show me this message if the limit still "
#~ "exceeds"
#~ msgstr "设置新的大小限制为 %s 并且如果限制依然超出还显示这条信息。"

#, fuzzy
#~ msgid "incomplete"
#~ msgstr "不完整"

#, fuzzy
#~ msgid "You're going to edit the LDAP entry/entries %s"
#~ msgstr "您将要拷贝条目 '%s'。"

#~ msgid "Apply filter"
#~ msgstr "应用过滤器"

#~ msgid "*ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ0123456789"
#~ msgstr "*ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ0123456789"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot write to revision file!"
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "LDAP warning"
#~ msgstr "LDAP 管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot get schema information from server. No schema check possible!"
#~ msgstr "不能从服务器得到 schema 信息。无法对 schema 检查！"

#, fuzzy
#~ msgid "Used to store account specific informations."
#~ msgstr "账号过期于"

#, fuzzy
#~ msgid "Class(es) available"
#~ msgstr "文件可用。"

#~ msgid ""
#~ "Command '%s', specified as POSTMODIFY for plugin '%s' doesn't seem to "
#~ "exist."
#~ msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 POSTMODIFY 好像并不存在。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot allocate a free ID:"
#~ msgstr "太多用户，无法分配一个可用的 ID！"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot allocate a free ID!"
#~ msgstr "太多用户，无法分配一个可用的 ID！"

#, fuzzy
#~ msgid "Surename"
#~ msgstr "姓"

#, fuzzy
#~ msgid "External password changer reported a problem: %s."
#~ msgstr "外部口令更改程序报告错误："

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid ""
#~ "You've successfully changed your password. Remember to change all "
#~ "programms configured to use it as well."
#~ msgstr "您已经成功更改口令。还要记住更改相关程序设定。"

#~ msgid "Admin DN"
#~ msgstr "管理员 DN"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "好"

#, fuzzy
#~ msgid "Grant permission to owner"
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#~ msgid "Password change not allowed"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#~ msgid "Preferred langage"
#~ msgstr "首选语种"

#~ msgid "Posix settings"
#~ msgstr "Posix 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to set your password!"
#~ msgstr "您无权修改您的口令。"

#~ msgid ""
#~ "You have changed the method your password is stored in the ldap database. "
#~ "For that reason you've to enter your password at this point again. GOsa "
#~ "will then encode it with the selected method."
#~ msgstr ""
#~ "您已经修改了口令在 LDAP 数据库中存储的方法。因此您需要再输入您的口令。"
#~ "GOsa 将会按照您选择的方法重新编码。"

#~ msgid "Posix"
#~ msgstr "Posix"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit posix properties"
#~ msgstr "编辑电话属性"

#, fuzzy
#~ msgid "Acl"
#~ msgstr "全部"

#, fuzzy
#~ msgid "winstations"
#~ msgstr "Windows 工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "Sytem trust"
#~ msgstr "信赖的系统"

#, fuzzy
#~ msgid "Processing"
#~ msgstr "允许"

#, fuzzy
#~ msgid "Created"
#~ msgstr "创建"

#, fuzzy
#~ msgid "No Content"
#~ msgstr "内容"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset Content"
#~ msgstr "内容"

#, fuzzy
#~ msgid "Partial Content"
#~ msgstr "邮编"

#, fuzzy
#~ msgid "Multi-Status"
#~ msgstr "状态"

#, fuzzy
#~ msgid "See Other"
#~ msgstr "删除用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Not Modified"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Use Proxy"
#~ msgstr "代理"

#, fuzzy
#~ msgid "(reserviert)"
#~ msgstr "服务器"

#, fuzzy
#~ msgid "Not Found"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Method Not Allowed"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Proxy Authentication Required"
#~ msgstr "Nagios 鉴权"

#, fuzzy
#~ msgid "Gone"
#~ msgstr "无"

#, fuzzy
#~ msgid "Precondition Failed"
#~ msgstr "配置文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Expectation Failed"
#~ msgstr "Mysql 查询失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Locked"
#~ msgstr "用户列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Unordered Collection"
#~ msgstr "组设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Internal Server Error"
#~ msgstr "终端服务器"

#, fuzzy
#~ msgid "Not Implemented"
#~ msgstr "不完整"

#, fuzzy
#~ msgid "Service Unavailable"
#~ msgstr "服务器名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Gateway Time-out"
#~ msgstr "关闭"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa settings 3/3"
#~ msgstr "用户设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Session lifetime must be a numeric value!"
#~ msgstr "需要的分值必须是数字。"

#, fuzzy
#~ msgid "Maximum LDAP query time must be a numeric value!"
#~ msgstr "需要的分值必须是数字。"

#, fuzzy
#~ msgid "To continue..."
#~ msgstr "安装继续..."

#~ msgid "Samba settings"
#~ msgstr "Samba 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Samba SID"
#~ msgstr "Samba"

#, fuzzy
#~ msgid "RID base"
#~ msgstr "数据库"

#, fuzzy
#~ msgid "Workstation container"
#~ msgstr "工作站名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Timezone"
#~ msgstr "用户时区"

#, fuzzy
#~ msgid "Please choose your preferred timezone here"
#~ msgstr "首选语种"

#, fuzzy
#~ msgid "Additional GOsa settings"
#~ msgstr "应用程序设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Government mode"
#~ msgstr "部门名称"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa logging"
#~ msgstr "GOsa"

#~ msgid "Mail settings"
#~ msgstr "邮件选项"

#~ msgid "Mail method"
#~ msgstr "邮件方法"

#, fuzzy
#~ msgid "Vacation templates"
#~ msgstr "工作站模板"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa settings 2/3"
#~ msgstr "用户设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Customize special parameters"
#~ msgstr "检查参数"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for invisible departments"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for invisible users"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for users outside the people tree"
#~ msgstr "检查 cups 模块"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for groups outside the groups tree"
#~ msgstr "检查 cups 模块"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for duplicated UID numbers"
#~ msgstr "检查函数 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for duplicate GID numbers"
#~ msgstr "检查函数 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for old style USB devices"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for old services that have to be migrated"
#~ msgstr "检查 cups 模块"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for old style application menus"
#~ msgstr "检查函数 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Found %s duplicate values for attribute 'uidNumber'."
#~ msgstr "发现记录类型 '%s' 有重复。"

#, fuzzy
#~ msgid "Found %s duplicate values for attribute 'gidNumber'."
#~ msgstr "发现记录类型 '%s' 有重复。"

#, fuzzy
#~ msgid "Move"
#~ msgstr "模式"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot migrate department '%s':"
#~ msgstr "转到根部门"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa 2.5 administrative accounts found: %s"
#~ msgstr "创建 netatalk 账号"

#, fuzzy
#~ msgid "There is no valid GOsa 2.6 administrator account inside your LDAP."
#~ msgstr "创建 netatalk 账号"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot move users to the requested department!"
#~ msgstr "选择放置部门的子树"

#, fuzzy
#~ msgid "to"
#~ msgstr "停止"

#, fuzzy
#~ msgid "Copy '%s' to '%s' failed:"
#~ msgstr "移动 '%s' 到 '%s'"

#, fuzzy
#~ msgid "Updating '%s' failed: %s"
#~ msgstr "Logging DB 用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "模板"

#, fuzzy
#~ msgid "Apache"
#~ msgstr "缓存"

#, fuzzy
#~ msgid "People and group storage"
#~ msgstr "People dn attribute"

#, fuzzy
#~ msgid "People DN attribute"
#~ msgstr "People dn attribute"

#, fuzzy
#~ msgid "Group storage subtree"
#~ msgstr "忽略子树"

#, fuzzy
#~ msgid "Automatic UIDs"
#~ msgstr "自动"

#, fuzzy
#~ msgid "Number base for people/groups"
#~ msgstr "用户/组起始 ID"

#, fuzzy
#~ msgid "Password settings"
#~ msgstr "用户设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Password encryption algorithm"
#~ msgstr "加密算法"

#, fuzzy
#~ msgid "Password restrictions"
#~ msgstr "口令过期截止日"

#, fuzzy
#~ msgid "Password change hook"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#~ msgid ""
#~ "GOsa supports several encryption types for your passwords. Normally this "
#~ "is adjustable via user templates, but you can specify a default method to "
#~ "be used here, too."
#~ msgstr ""
#~ "GOsa 支持好几种口令加密算法。通常可以通过用户模板调整算法，但是在这里您可"
#~ "以定义一个缺省方法。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "GOsa always acts as admin and manages access rights internally. This is a "
#~ "workaround till OpenLDAP's in directory ACI's are    fully implemented. "
#~ "For this to work, we need the admin DN and the corresponding password."
#~ msgstr ""
#~ "GOsa 总是作为 LDAP 管理员，并且管理内部权限。这是一个临时方案直到 "
#~ "OpenLDAP 目录 ACI 被完全实现。为了让其实现，我们需要管理员 DN 和正确的口"
#~ "令。"

#~ msgid ""
#~ "Some basic LDAP parameters are tunable and affect the locations where "
#~ "GOsa saves people and groups, including the way accounts get created. "
#~ "Check the values below if the fit your needs."
#~ msgstr ""
#~ "有的基本的 LDAP 参数是可调的，并影响位置Gosa 保存用户和组的地方。包括账号"
#~ "创建的方式。点击下面的值如果它们不符合您的需要。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "GOsa has modular support for several mail methods. These methods provide "
#~ "interfaces to users mailboxes and general handling    for quotas. You can "
#~ "choose the dummy plugin to leave all your mail settings untouched."
#~ msgstr ""
#~ "GOsa 通过模组支持几种邮件方法。这些方法提供用户邮箱的界面以及管理用户空"
#~ "间。您可以选择选择 dummy 插件以保持您的邮件设置不被更改。"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable primary group filter"
#~ msgstr "显示用户组"

#, fuzzy
#~ msgid "Display summary in listings"
#~ msgstr "显示匹配的宏"

#, fuzzy
#~ msgid "Honour administrative units"
#~ msgstr "组管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Path for PPD storage"
#~ msgstr "口令存储"

#, fuzzy
#~ msgid "Mail queue script"
#~ msgstr "邮件队列"

#, fuzzy
#~ msgid "Notification script"
#~ msgstr "主机通知周期"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable edit locking"
#~ msgstr "启用邮件扫描"

#, fuzzy
#~ msgid "Warn if session is not encrypted"
#~ msgstr "会话不会被加密。"

#, fuzzy
#~ msgid "Remember dialog filter settings"
#~ msgstr "通用队列设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Session lifetime"
#~ msgstr "检测道会话冲突"

#, fuzzy
#~ msgid "Debugging"
#~ msgstr "启用 debug"

#, fuzzy
#~ msgid "Show PHP errors"
#~ msgstr "PHP 错误"

#, fuzzy
#~ msgid "Maximum LDAP query time"
#~ msgstr "最大文件大小"

#, fuzzy
#~ msgid "Debug level"
#~ msgstr "日志级别"

#, fuzzy
#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "禁用"

#, fuzzy
#~ msgid "Move selected workstations"
#~ msgstr "选择查看工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "Show changes"
#~ msgstr "显示软件包"

#, fuzzy
#~ msgid "Move selected users into this people tree"
#~ msgstr "创建使用该模板的用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Migrate GOsa 2.5 administrative accounts"
#~ msgstr "创建 netatalk 账号"

#, fuzzy
#~ msgid "Abort"
#~ msgstr "端口"

#, fuzzy
#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "参考"

#, fuzzy
#~ msgid "Installation"
#~ msgstr "Windows 工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa settings 1/3"
#~ msgstr "用户设置"

#, fuzzy
#~ msgid "The specified value for '%s' must be a numeric value"
#~ msgstr "指定 '%s' 的值必须是数字类型。"

#, fuzzy
#~ msgid "Uid base must be numeric"
#~ msgstr "超时必须填数字"

#, fuzzy
#~ msgid "The given password minimum length is not numeric."
#~ msgstr "Sieve 端口应为数字。"

#, fuzzy
#~ msgid "The given password differ value is not numeric."
#~ msgstr "Sieve 端口应为数字。"

#, fuzzy
#~ msgid "Login screen"
#~ msgstr "登录脚本"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Please use your username and your password to log into the site "
#~ "administration system."
#~ msgstr "请用您的用户名和口令登录"

#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid ""
#~ "This may be used by several groups. Please double check if your really "
#~ "want to do this since there is no way for GOsa to get your data back."
#~ msgstr ""
#~ "这可能被好几个组使用。请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 没有办法将您的数"
#~ "据找回。"

#~ msgid ""
#~ "So - if you're sure - press 'Delete' to continue or 'Cancel' to abort."
#~ msgstr "所以，如果您确定，请按“删除”继续，否则按“取消”退出。"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "Sign out"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Signed in:"
#~ msgstr "登录:"

#, fuzzy
#~ msgid "Success"
#~ msgstr "访问"

#, fuzzy
#~ msgid "New password repeated"
#~ msgstr "新口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Change"
#~ msgstr "频道"

#~ msgid "UNIX"
#~ msgstr "UNIX"

#~ msgid "FTP"
#~ msgstr "FTP"

#~ msgid "Thin Client"
#~ msgstr "瘦客户机"

#~ msgid "Object name"
#~ msgstr "对象名称"

#~ msgid "This object has no relationship to other objects."
#~ msgstr "这个对象和其他对象没有关系。"

#~ msgid ""
#~ "Changing the password affects your authentification on mail, proxy, samba "
#~ "and unix services."
#~ msgstr "修改口令将影响邮件，代理，samba，unix等的登录。"

#~ msgid ""
#~ "(Some types of certificates are currently not supported and may be "
#~ "displayed as 'invalid'.)"
#~ msgstr "（目前有的种类的证书不支持，可能显示为“无效”）"

#, fuzzy
#~ msgid "User identification"
#~ msgstr "用户信息"

#~ msgid "Personal picture"
#~ msgstr "个人图片"

#, fuzzy
#~ msgid "In all groups"
#~ msgstr "显示邮件组"

#, fuzzy
#~ msgid "Not in all groups"
#~ msgstr "显示邮件组"

#, fuzzy
#~ msgid "! unknown UID"
#~ msgstr "! 未知 id"

#, fuzzy
#~ msgid "All categories"
#~ msgstr "添加分类"

#~ msgid "Startup"
#~ msgstr "启动"

#~ msgid "FAI summary"
#~ msgstr "自动化安装说明"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot bind to LDAP. Please contact the system administrator."
#~ msgstr "无法绑定 LDAP。请联系系统管理员。"

#, fuzzy
#~ msgid "Password reset"
#~ msgstr "口令过期截止日"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "上"

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "关闭"

#, fuzzy
#~ msgid "Select to list objects of type '%s'."
#~ msgstr "选择要添加的对象"

#, fuzzy
#~ msgid "Select to list objects containig '%s'."
#~ msgstr "选择查看包含用户的组"

#, fuzzy
#~ msgid "Select to list objects that have '%s' enabled"
#~ msgstr "选择要添加的对象"

#~ msgid "Select to search within subtrees"
#~ msgstr "选择在子树中查询"

#, fuzzy
#~ msgid "in"
#~ msgstr "首页"

#, fuzzy
#~ msgid "on line"
#~ msgstr "继续"

#, fuzzy
#~ msgid "Role: %s"
#~ msgstr "角色"

#~ msgid "Go up one department"
#~ msgstr "向上跳转一个部门"

#~ msgid "Go to users department"
#~ msgstr "转到用户部门"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove snapshot"
#~ msgstr "删除记录"

#~ msgid "Toggle information"
#~ msgstr "切换信息"

#~ msgid "from"
#~ msgstr "从"

#, fuzzy
#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "仓库"

#~ msgid "cut"
#~ msgstr "剪切"

#, fuzzy
#~ msgid "Your LDAP setup contains old schema definitions:"
#~ msgstr "您 LDAP 的设置包含老的 schema 定义。请重新执行安装。"

#~ msgid ""
#~ "FATAL: Register globals is on. GOsa will refuse to login unless this is "
#~ "fixed by an administrator."
#~ msgstr "致命错误：全局注册已打开。GOsa 将拒绝登录直到被管理修正。"

#, fuzzy
#~ msgid "Prpperties"
#~ msgstr "属性"

#, fuzzy
#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "旧口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Verify password"
#~ msgstr "口令确认"

#~ msgid "Session conflict detected"
#~ msgstr "检测道会话冲突"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Probably there's another active instance of your session. Multiple window "
#~ "operation is technical not possible and heavily depends on the browser "
#~ "you're using. Usage of different browsers at a time (i.e. IE and Mozilla) "
#~ "is possible. Pressing the Logout button will close this session."
#~ msgstr ""
#~ "可能已经存在另外一个您的活动的会话。多窗口操作在技术上不可能并且和严重依赖"
#~ "您使用浏览器。使用不同的浏览器（如 IE 和 Mozilla）是可能的。按“退出”按钮关"
#~ "闭此会话。"

#~ msgid ""
#~ "Ignoring this message will change/destroy the data you're currently "
#~ "editing, so please close multiple windows and log in again."
#~ msgstr ""
#~ "忽略这条信息将会修改/破坏您当前编辑的数据，所以请关闭多个窗口并重新登录。"

#~ msgid "External password changer reported a problem: "
#~ msgstr "外部口令更改程序报告错误："

#, fuzzy
#~ msgid "Show department"
#~ msgstr "显示部门"

#, fuzzy
#~ msgid "Show groups"
#~ msgstr "显示 samba 用户组"

#, fuzzy
#~ msgid "Show server"
#~ msgstr "显示服务器"

#, fuzzy
#~ msgid "Show workstation"
#~ msgstr "显示工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "Show terminal"
#~ msgstr "显示终端"

#, fuzzy
#~ msgid "Show printer"
#~ msgstr "显示打印机"

#, fuzzy
#~ msgid "Show phone"
#~ msgstr "显示软件包"

#, fuzzy
#~ msgid "Filter options"
#~ msgstr "可用的应用程序"

#~ msgid ""
#~ "Please double check if you really want to do this since there is no way "
#~ "for GOsa to get your data back."
#~ msgstr "请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 没有办法将您的数据找回。"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage object groups"
#~ msgstr "对象组名称"

#, fuzzy
#~ msgid "nested groups"
#~ msgstr "对象组"

#, fuzzy
#~ msgid "application groups"
#~ msgstr "显示应用程序组"

#, fuzzy
#~ msgid "department groups"
#~ msgstr "部门"

#, fuzzy
#~ msgid "server groups"
#~ msgstr "服务器"

#, fuzzy
#~ msgid "workstation groups"
#~ msgstr "工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "terminal groups"
#~ msgstr "显示邮件组"

#, fuzzy
#~ msgid "printer groups"
#~ msgstr "主要用户组"

#, fuzzy
#~ msgid "phone groups"
#~ msgstr "显示组"

#~ msgid "Select objects to add"
#~ msgstr "选择要添加的对象"

#~ msgid "Filters"
#~ msgstr "过滤器"

#~ msgid "Display objects of department"
#~ msgstr "选择查看部门对象"

#~ msgid "Choose the department the search will be based on"
#~ msgstr "选择一个部门来做查询"

#~ msgid "Display objects matching"
#~ msgstr "显示匹配对象"

#~ msgid "Regular expression for matching object names"
#~ msgstr "匹配对象名的正则表达式"

#~ msgid "Select systems to add"
#~ msgstr "选择要添加的系统"

#~ msgid "Display systems of department"
#~ msgstr "显示部门的系统"

#~ msgid "Display systems matching"
#~ msgstr "显示匹配的系统"

#~ msgid "Regular expression for matching addresses"
#~ msgstr "匹配地址的正则表达式"

#~ msgid ""
#~ "This may be a primary user group. Please double check if you really want "
#~ "to do this since there is no way for GOsa to get your data back."
#~ msgstr ""
#~ "这可能是一个主要的用户组。请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 没有办法将您"
#~ "的数据找回。"

#~ msgid "Show samba groups"
#~ msgstr "显示 samba 用户组"

#, fuzzy
#~ msgid "Show mail groups"
#~ msgstr "显示 samba 用户组"

#~ msgid "Group administration"
#~ msgstr "组管理"

#~ msgid ""
#~ "This includes all account data, system access rules, imap settings, etc. "
#~ "for this user. Please double check if your really want to do this since "
#~ "there is no way for GOsa to get your data back."
#~ msgstr ""
#~ "这包含该用户所有账号数据，系统访问规则，imap 设置等等。请再次检查您是否要"
#~ "这么做，因为 GOsa 没有办法将您的数据找回。"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage users"
#~ msgstr "域用户"

#~ msgid ""
#~ "This includes 'all' accounts, systems, etc. in this subtree. Please "
#~ "double check if your really want to do this since there is no way for "
#~ "GOsa to get your data back."
#~ msgstr ""
#~ "在这个子树中包含了所有账号，系统等等。请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa "
#~ "没有办法将您的数据找回。"

#~ msgid ""
#~ "Best thing to do before performing this action would be to save the "
#~ "current contents of your LDAP tree in a file. So - if you've done so - "
#~ "press 'Delete' to continue or 'Cancel' to abort."
#~ msgstr ""
#~ "最好在执行这个操作之前，保存当前 LDAP 树中的内容到一个文件。所以，如果您已"
#~ "经这么做了，按“删除”继续或者按“取消”退出。"

#~ msgid "List of departments"
#~ msgstr "部门列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage Departments"
#~ msgstr "部门"

#, fuzzy
#~ msgid "Show access control lists"
#~ msgstr "访问选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Show roles"
#~ msgstr "显示电话"

#~ msgid "Show servers"
#~ msgstr "显示服务器"

#~ msgid "Show workstations"
#~ msgstr "显示工作站"

#~ msgid "Show terminals"
#~ msgstr "显示终端"

#, fuzzy
#~ msgid "List navigation"
#~ msgstr "Windows 工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "Group selection filter"
#~ msgstr "组设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Posix extension settings"
#~ msgstr "Posix 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Account accessibility"
#~ msgstr "配置文件"

#~ msgid "Go to root department"
#~ msgstr "转到根部门"

#~ msgid ""
#~ "This is the GOsa main menu. You can select your tasks from the menu on "
#~ "the left, or by choosing one of the pictograms below. All changes apply "
#~ "directly to your companies LDAP server."
#~ msgstr ""
#~ "这是 Gosa 主菜单。您可以从左侧的菜单中选择，或者点击下面的图标。所有改变都"
#~ "将直接修改您公司的 LDAP 服务器。"

#~ msgid ""
#~ "Use 'Sign out' on the upper left to close the connection and 'Main' to "
#~ "get back to the pictogram view."
#~ msgstr "选择上方左侧的“退出”按钮断开链接，选择“首页”回到图标程序界面。"

#, fuzzy
#~ msgid "Show functional users"
#~ msgstr "显示用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Show Samba users"
#~ msgstr "显示邮件用户"

#~ msgid "Choose subtree to place user in"
#~ msgstr "将用户放到所选择子树中"

#~ msgid "Select a base"
#~ msgstr "选择一个位置"

#~ msgid "Generic user information"
#~ msgstr "用户一般信息"

#~ msgid "Account"
#~ msgstr "账户"

#~ msgid "Select groups to add"
#~ msgstr "选择要添加的组"

#~ msgid "Display groups of department"
#~ msgstr "显示部门的组"

#~ msgid "Display groups matching"
#~ msgstr "显示匹配的组"

#~ msgid "Regular expression for matching group names"
#~ msgstr "用于匹配组名的正则表达式"

#~ msgid "Display groups of user"
#~ msgstr "显示用户组"

#~ msgid "User name of which groups are shown"
#~ msgstr "显示属于该组的用户名"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose a base"
#~ msgstr "选择一个位置"

#~ msgid "Choose subtree to place group in"
#~ msgstr "选择来放置组的子树"

#~ msgid "Choose subtree to place department in"
#~ msgstr "选择放置部门的子树"

#, fuzzy
#~ msgid "Show %s"
#~ msgstr "显示组"

#, fuzzy
#~ msgid "people"
#~ msgstr "显示人员"

#, fuzzy
#~ msgid "printer"
#~ msgstr "打印机"

#~ msgid "Select users to add"
#~ msgstr "选择要添加的用户"

#~ msgid "Select to see servers"
#~ msgstr "选择显示服务器"

#~ msgid "Search within subtree"
#~ msgstr "在子树中查找"

#~ msgid "Display users of department"
#~ msgstr "显示部门的用户"

#~ msgid "Display users matching"
#~ msgstr "显示匹配的用户"

#~ msgid "Regular expression for matching user names"
#~ msgstr "匹配用户名的正则表达式"

#, fuzzy
#~ msgid "givenname"
#~ msgstr "名"

#, fuzzy
#~ msgid "surename"
#~ msgstr "姓"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit ogroup"
#~ msgstr "组列表"

#, fuzzy
#~ msgid "List of ogroups"
#~ msgstr "组列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Filter entries with this syntax"
#~ msgstr "用这个语法过滤条目"

#, fuzzy
#~ msgid "MySQL error"
#~ msgstr "LDAP 错误:"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot add location to the database!"
#~ msgstr "无法连接到数据库!"

#~ msgid "Submit department"
#~ msgstr "提交部门"

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "delete"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed object groups"
#~ msgstr "对象组名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed departments"
#~ msgstr "部门名称"

#~ msgid "Select to see groups that are primary groups of users"
#~ msgstr "选择查看用户的主要组"

#, fuzzy
#~ msgid "primary groups"
#~ msgstr "主要用户组"

#, fuzzy
#~ msgid "samba groups mappings"
#~ msgstr "显示匹配的组"

#, fuzzy
#~ msgid "samba groups"
#~ msgstr "Samba 组"

#, fuzzy
#~ msgid "application settings"
#~ msgstr "应用程序"

#, fuzzy
#~ msgid "mail settings"
#~ msgstr "邮件选项"

#, fuzzy
#~ msgid "mail groups"
#~ msgstr "显示邮件组"

#~ msgid "Select to see normal groups that have only functional aspects"
#~ msgstr "选择查看实用的普通组"

#, fuzzy
#~ msgid "functional groups"
#~ msgstr "显示实用组"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed groups"
#~ msgstr "组名称"

#, fuzzy
#~ msgid "group"
#~ msgstr "组"

#~ msgid "User administration"
#~ msgstr "用户管理"

#, fuzzy
#~ msgid "templates"
#~ msgstr "模板"

#, fuzzy
#~ msgid "functional users"
#~ msgstr "显示用户"

#, fuzzy
#~ msgid "POSIX users"
#~ msgstr "Posix 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "samba users"
#~ msgstr "域用户"

#, fuzzy
#~ msgid "proxy users"
#~ msgstr "显示代理用户"

#, fuzzy
#~ msgid "phone users"
#~ msgstr "显示代理用户"

#~ msgid "GOsa"
#~ msgstr "GOsa"

#~ msgid "Edit UNIX properties"
#~ msgstr "编辑 UNIX 属性"

#~ msgid "Edit fax properies"
#~ msgstr "编辑传真属性"

#~ msgid "Create user with this template"
#~ msgstr "创建使用该模板的用户"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "口令"

#~ msgid "Delete user"
#~ msgstr "删除用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed users"
#~ msgstr "部门名称"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to modify object '%s'!"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to use this template!"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to change the lock status for this user!"
#~ msgstr "您无权修改您的口令。"

#, fuzzy
#~ msgid "Name / Department"
#~ msgstr "部门名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Regular expression for matching department names"
#~ msgstr "匹配附件名称的正则表达式"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This includes all system and setup informations. Please double check if "
#~ "your really want to do this since there is no way for GOsa to get your "
#~ "data back."
#~ msgstr ""
#~ "这包含所有系统和设置信息。请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 没有办法将您"
#~ "的数据找回。"

#, fuzzy
#~ msgid "ACL role"
#~ msgstr "MAC 地址"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "总结"

#, fuzzy
#~ msgid "Display acls matching"
#~ msgstr "显示匹配的宏"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit acl role"
#~ msgstr "编辑宏"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit acl"
#~ msgstr "编辑宏"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete acl"
#~ msgstr "删除宏"

#, fuzzy
#~ msgid "Gender"
#~ msgstr "发送者"

#, fuzzy
#~ msgid "Logging options"
#~ msgstr "未知"

#, fuzzy
#~ msgid "Syslog"
#~ msgstr "系统日志"

#, fuzzy
#~ msgid "Non common group"
#~ msgstr "显示邮件组"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable DNS extension"
#~ msgstr "删除打印机扩展"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable mime type management"
#~ msgstr "系统管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable FAI release management"
#~ msgstr "Asterisk 管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable user netatalk plugin"
#~ msgstr "管理 netatalk 账号"

#, fuzzy
#~ msgid "Password locking"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Create new"
#~ msgstr "创建"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This account has %s features settings. To disable them, you'll need to "
#~ "add the %s settings first!"
#~ msgstr ""
#~ "这个账户已经启用 unix 功能。要禁用，您需要先删除 samba / 环境变量账户。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "GOsa requires this module to show printers that are not defined within "
#~ "the LDAP."
#~ msgstr "需要 MySQL 支持来从数据库中读取 GOfax 报告。"

#, fuzzy
#~ msgid "Role name"
#~ msgstr "重命名"

#, fuzzy
#~ msgid "Override sudo role ou"
#~ msgstr "! 未知 id"

#~ msgid "Terminals"
#~ msgstr "终端"

#, fuzzy
#~ msgid "Select this base"
#~ msgstr "选择一个位置"

#, fuzzy
#~ msgid "add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "You're about to delete the whole LDAP subtree placed under '%s'."
#~ msgstr "您将要删除 '%s' 下的整个 LDAP 子树。"

#~ msgid "department"
#~ msgstr "部门"

#, fuzzy
#~ msgid "Steps"
#~ msgstr "系统设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Move object"
#~ msgstr "成员对象"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove object"
#~ msgstr "成员对象"

#, fuzzy
#~ msgid "Repository"
#~ msgstr "仓库"

#, fuzzy
#~ msgid "DAK repository"
#~ msgstr "目录"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete users"
#~ msgstr "删除用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Heimdal options"
#~ msgstr "邮件选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Day"
#~ msgstr "五月"

#, fuzzy
#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月"

#, fuzzy
#~ msgid "Year"
#~ msgstr "查找"

#, fuzzy
#~ msgid "Password end"
#~ msgstr "口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Missing parameters!"
#~ msgstr "应用程序名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Error in ivbb parameter!"
#~ msgstr "检查参数"

#~ msgid "Birthday"
#~ msgstr "生日"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "User list of %s on %s"
#~ msgstr "%s 用户列表于 %s"

#~ msgid "Groups of %s on %s"
#~ msgstr "%s 的用户组于 %s 上"

#~ msgid "Servers"
#~ msgstr "服务器"

#~ msgid "Computers"
#~ msgstr "计算机"

#~ msgid "Common name"
#~ msgstr "常用名"

#~ msgid "Servers of %s on %s"
#~ msgstr "%s服务器于%s"

#~ msgid "Display name"
#~ msgstr "显示名称"

#~ msgid "Initials"
#~ msgstr "中间名"

#~ msgid "Mobile phone"
#~ msgstr "移动电话"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid "Function"
#~ msgstr "功能"

#~ msgid "Adressbook"
#~ msgstr "地址簿"

#~ msgid "Adressbook of %s on %s"
#~ msgstr "%s 的地址簿，于 %s"

#~ msgid "Common Name"
#~ msgstr "常用名"

#~ msgid "Day of birth"
#~ msgstr "生日"

#~ msgid "Email address"
#~ msgstr "邮件地址"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "称谓"

#~ msgid "Full"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Computers of %s on %s"
#~ msgstr "%s计算机于%s"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to do LDAP exports!"
#~ msgstr "您无权查看和编辑 ACL。"

#~ msgid "Could not select database!"
#~ msgstr "无法选择数据库！"

#~ msgid "Database query failed!"
#~ msgstr "数据库查询失败！"

#, fuzzy
#~ msgid "List of sudo roles"
#~ msgstr "用户列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Regular expression for matching role names"
#~ msgstr "用于匹配组名的正则表达式"

#, fuzzy
#~ msgid "Regular expression for matching role member names"
#~ msgstr "匹配对象名的正则表达式"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed roles"
#~ msgstr "组名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Sudo"
#~ msgstr "姓"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage sudo roles"
#~ msgstr "域用户"

#, fuzzy
#~ msgid "sudo role"
#~ msgstr "! 未知 id"

#, fuzzy
#~ msgid "string"
#~ msgstr "警告"

#, fuzzy
#~ msgid "integer"
#~ msgstr "打印机"

#, fuzzy
#~ msgid "lists"
#~ msgstr "类"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid"
#~ msgstr "无效"

#, fuzzy
#~ msgid "Sudo role"
#~ msgstr "! 未知 id"

#, fuzzy
#~ msgid "Host"
#~ msgstr "钩子"

#, fuzzy
#~ msgid "Run as user"
#~ msgstr "域用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Sudo role administration"
#~ msgstr "组管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Flags"
#~ msgstr "类"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable system deployment"
#~ msgstr "系统管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for LDAP support"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This is the main extension used by GOsa and therefore really required."
#~ msgstr "这是 GOsa 用到的主要模块，因此是必须的。"

#~ msgid "Checking for gettext support"
#~ msgstr "检查 getteext 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Gettext support is required for internationalization."
#~ msgstr "对于 GOsa 国际化需要 gettext 支持。"

#~ msgid "Checking for iconv support"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This module is used by GOsa to convert samba munged dial informations and "
#~ "is therefore required. "
#~ msgstr "GOsa 用这个模块来转换 samba 扩展信息，因此需要。"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for mhash support"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for IMAP support"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The IMAP module is needed to communicate with the IMAP server. GOsa "
#~ "retrieves status information, creates and deletes mail users, etc."
#~ msgstr ""
#~ "IMAP 模块用于和 IMAP 服务器通讯。它获取状态信息，创建和删除邮件账户。"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for multi byte support"
#~ msgstr "检查 getteext 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for getacl in IMAP implementation"
#~ msgstr "检查 imap 中的 getacl"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The getacl support is needed to handle shared folder permissions. Old "
#~ "IMAP extensions are not capable of reading acl's. You need a recent PHP "
#~ "version to use this feature."
#~ msgstr ""
#~ "共享目录需要 getacl 支持。 标准的 IMAP 模块不能访问 acl。需要这个功能，您"
#~ "需要一个最新版本的 PHP。"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for MySQL support"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for kadm5 support"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#~ msgid ""
#~ "Managing users in kerberos requires the kadm5 module which is "
#~ "downloadable via PEAR network."
#~ msgstr "在 kerberos 中管理用户需要 kadm5 模块，可以通过 PEAR 网络下载。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This module is required to manage user in kerberos, it is downloadable "
#~ "via PEAR network"
#~ msgstr "在 kerberos 中管理用户需要 kadm5 模块，可以通过 PEAR 网络下载。"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for SNMP support"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The simple network management protocol is needed to get status "
#~ "information from clients."
#~ msgstr "简单网络管理协议 (SNMP) 需要来做客户端监视。"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for CUPS support"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "In order to read available printers via the IPP protocol instead of "
#~ "printcap files, you've to install the CUPS module."
#~ msgstr ""
#~ "为了从 IPP 协议而非 printcap 文件中读取可用打印机，您必须安装 CUPS 模块。"

#~ msgid "Checking for fping utility"
#~ msgstr "检查 fping 工具"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The fping utility is used if you've got a thin client based terminal "
#~ "environment."
#~ msgstr "工具 fping 只有在您部署了基于瘦客户机的终端环境下被使用。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The fping utility is only used in thin client based terminal environment."
#~ msgstr "工具 fping 只有在您部署了基于瘦客户机的终端环境下被使用。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "In order to use SAMBA 2/3 passwords, you've to install additional "
#~ "packages to generate password hashes."
#~ msgstr "为了使用 SAMBA 2/3, 您必须安装一些额外的软件包来创建口令。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "In order to use SAMBA 2/3 you've to install additional perl libraries. "
#~ "Take a look at mkntpasswd."
#~ msgstr "为了使用 SAMBA 2/3, 您必须安装一些额外的软件包来创建口令。"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose subtree to place %s in"
#~ msgstr "将用户放到所选择子树中"

#, fuzzy
#~ msgid "Show groups with '%s'"
#~ msgstr "显示包含用户的组"

#, fuzzy
#~ msgid "Show %s user"
#~ msgstr "显示 samba 用户"

#, fuzzy
#~ msgid "functional"
#~ msgstr "功能"

#, fuzzy
#~ msgid "posix"
#~ msgstr "Posix"

#, fuzzy
#~ msgid "mail"
#~ msgstr "男"

#, fuzzy
#~ msgid "samba"
#~ msgstr "Samba"

#, fuzzy
#~ msgid "proxy"
#~ msgstr "代理"

#, fuzzy
#~ msgid "primary"
#~ msgstr "总结"

#, fuzzy
#~ msgid "application"
#~ msgstr "应用程序"

#, fuzzy
#~ msgid "Select to see groups containing '%s'."
#~ msgstr "选择查看包含用户的组"

#, fuzzy
#~ msgid "Workstations"
#~ msgstr "工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "Phones"
#~ msgstr "电话"

#~ msgid "Click here to Change your password"
#~ msgstr "点击这里来修改您的口令"

#~ msgid "Can't open specified file, check accessibility and or existence"
#~ msgstr "无法打开特定文件，检查是否可以访问或者是否存在。"

#~ msgid "Can't read specified certificate / or empty string given"
#~ msgstr "无法读取特定证书或者提供了一个空字符串"

#~ msgid "Can't load certificate, possibly unsupported format (use PEM/DER) "
#~ msgstr "无法加载证书，可能是不支持的格式（用 PEM/DER）。"

#~ msgid "The Format must be PEM, to output certificate informations"
#~ msgstr "要输出证书信息，格式必须是 PEM"

#~ msgid "Can't create/open File"
#~ msgstr "无法创建/打开文件"

#~ msgid "LDAP error:"
#~ msgstr "LDAP 错误:"

#~ msgid ""
#~ "Problems with the LDAP server mean that you probably lost the last "
#~ "changes. Please check your LDAP setup for possible errors and try again."
#~ msgstr ""
#~ "LDAP 服务器发生错误，意味着您最后的修改可能丢失。请检查您 LDAP 安装可能的"
#~ "错误再重试。"

#~ msgid ""
#~ "Please check your input and fix the error. Press 'OK' to close this "
#~ "message box."
#~ msgstr "请检查您的输入并修正错误。按“OK”关闭此对话框。"

#~ msgid "You are not allowed to change your password at this time"
#~ msgstr "现在您无权修改您的口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Uid number"
#~ msgstr "系列号"

#, fuzzy
#~ msgid "Service infrastructure"
#~ msgstr "在子树中查找"

#~ msgid "You are not allowed to set this users password!"
#~ msgstr "您无权设置这些用户口令！"

#, fuzzy
#~ msgid "User delete"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgid "User deleted"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "User List of %s on %s"
#~ msgstr "%s 用户列表于 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Permission denied!"
#~ msgstr "允许"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to perform this action."
#~ msgstr "您无权删除这个宏！"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to create ldap dumps."
#~ msgstr "您无权删除这个用户！"

#, fuzzy
#~ msgid "Configuration warning"
#~ msgstr "配置文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Password reminder"
#~ msgstr "口令过期截止日"

#, fuzzy
#~ msgid "Configuration accessibility"
#~ msgstr "配置文件"

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "新口令"

#~ msgid "Change Password"
#~ msgstr "修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Can't locate gotomasses queue file '%s'."
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Can't read gotomasses queue file '%s'."
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Can't read gotomasses storage file '%s'."
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Can't write gotomasses queue file '%s'."
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Can't set priority for ID '%s'. ID does not exist."
#~ msgstr "软件包文件 '%s' 不存在。"

#~ msgid "Select to see template pseudo users"
#~ msgstr "选择查看伪用户模板"

#~ msgid "Select to see users that have only a GOsa object"
#~ msgstr "选择查看只拥有一个 GOsa 对象的用户"

#~ msgid "Select to see users that have posix settings"
#~ msgstr "显示具有 posix 设置的用户"

#~ msgid "Show unix users"
#~ msgstr "显示 unix 用户"

#~ msgid "Select to see users that have mail settings"
#~ msgstr "显示具有邮件设置的用户"

#~ msgid "Select to see users that have samba settings"
#~ msgstr "显示具有 samba 设置的用户"

#~ msgid "Select to see users that have proxy settings"
#~ msgstr "显示具有代理设置的用户"

#~ msgid "Select to see groups that have samba groups mappings"
#~ msgstr "选择查看配置了 samba 映射的用户组"

#~ msgid "Select to see groups that have applications configured"
#~ msgstr "选择查看配置了应用程序的组"

#~ msgid "Select to see groups that have mail settings"
#~ msgstr "选择查看配置了邮件设置的组"

#, fuzzy
#~ msgid "acl"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Ignore subtrees"
#~ msgstr "忽略子树"

#~ msgid "Select to see departments"
#~ msgstr "选择查看部门"

#~ msgid "Select to see GOsa accounts"
#~ msgstr "选择查看 Gosa 账号"

#~ msgid "Select to see GOsa groups"
#~ msgstr "选择查看 GOsa 组"

#~ msgid "Select to see applications"
#~ msgstr "选择查看应用程序"

#~ msgid "Show applications"
#~ msgstr "显示应用程序"

#~ msgid "Select to see workstations"
#~ msgstr "选择查看工作站"

#~ msgid "Select to see terminals"
#~ msgstr "选择查看终端"

#~ msgid "Select to see printers"
#~ msgstr "选择查看打印机"

#~ msgid "Select to see phones"
#~ msgstr "选择查看电话"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot connect to logging server '%s'."
#~ msgstr "无法连接到数据库!"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot select database '%s' on server '%s': %s"
#~ msgstr "无法在主服务器 '%s' 上选择数据库 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot query database '%s' on server '%s': %s"
#~ msgstr "无法在主服务器 '%s' 上选择数据库 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "You are going to paste the following entries '%s'."
#~ msgstr "您将要拷贝条目 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "You are going to paste the following entry '%s'."
#~ msgstr "您将要拷贝条目 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Back..."
#~ msgstr "返回"

#, fuzzy
#~ msgid "Back %s..."
#~ msgstr "编辑用户"

#, fuzzy
#~ msgid "again"
#~ msgstr "首页"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to change the password for this user."
#~ msgstr "现在您无权修改您的口令"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to remove this user."
#~ msgstr "您无权删除这个用户！"

#, fuzzy
#~ msgid "You're about to delete the following entry: %s"
#~ msgstr "您将要删除条目 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid "You're about to delete the following entries: %s"
#~ msgstr "您将要删除条目 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to delete the user '%s'!"
#~ msgstr "您无权删除这个用户！"

#~ msgid "You're about to delete the user %s."
#~ msgstr "您将删除用户 %s。"

#~ msgid "You are not allowed to delete this user!"
#~ msgstr "您无权删除这个用户！"

#, fuzzy
#~ msgid "You're about to delete the following entry %s"
#~ msgstr "您将要删除条目 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid "You're about to delete the following entries %s"
#~ msgstr "您将要删除条目 %s。"

#~ msgid "You're about to delete the group '%s'."
#~ msgstr "您将要删除组 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to edit this ACL!"
#~ msgstr "您无权删除这个部门。"

#, fuzzy
#~ msgid "You're about to delete the acl %s."
#~ msgstr "您将要删除宏 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to delete this entry!"
#~ msgstr "您无权删除这个部门。"

#, fuzzy
#~ msgid "List of acl"
#~ msgstr "宏列表"

#~ msgid "Required field 'Name' is not set."
#~ msgstr "需要的“姓名”字段没有设置"

#~ msgid "Required field 'Description' is not set."
#~ msgstr "需要的字段“描述”没有设置。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Moving LDAP tree failed: destination tree is a subtree of the source!"
#~ msgstr "移动树失败。目标树是源树的子树。"

#~ msgid "This 'dn' is no object group."
#~ msgstr "这个 'dn' 不是对象组。"

#, fuzzy
#~ msgid "You're about to delete the following object entry %s"
#~ msgstr "您将要删除条目 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid "You're about to delete the following object entries %s"
#~ msgstr "您将要删除这个对象组 '%s'。"

#~ msgid "You're about to delete the object group '%s'."
#~ msgstr "您将要删除这个对象组 '%s'。"

#~ msgid "Select to see groups containing groups"
#~ msgstr "选择查看包含组的组"

#~ msgid "Show groups containing groups"
#~ msgstr "显示包含组的组"

#~ msgid "Select to see groups containing applications"
#~ msgstr "选择查看包含应用程序的组"

#~ msgid "Show groups containing applications"
#~ msgstr "显示包含应用程序的组"

#~ msgid "Select to see groups containing departments"
#~ msgstr "选择查看包含部门的组"

#~ msgid "Show groups containing departments"
#~ msgstr "显示包含组织的组"

#~ msgid "Select to see groups containing servers"
#~ msgstr "选择查看包含服务器的组"

#~ msgid "Show groups containing servers"
#~ msgstr "显示包含服务器的组"

#~ msgid "Select to see groups containing workstations"
#~ msgstr "选择查看包含工作站的组"

#~ msgid "Show groups containing workstations"
#~ msgstr "显示包含工作站的组"

#, fuzzy
#~ msgid "Select to see groups containing windows workstations"
#~ msgstr "选择查看包含工作站的组"

#, fuzzy
#~ msgid "Show groups containing windows workstations"
#~ msgstr "显示包含工作站的组"

#~ msgid "Select to see groups containing terminals"
#~ msgstr "选择查看包含终端的组"

#~ msgid "Show groups containing terminals"
#~ msgstr "显示包含终端的组"

#~ msgid "Select to see groups containing printer"
#~ msgstr "选择查看包含打印机的组"

#~ msgid "Show groups containing printer"
#~ msgstr "显示包含打印机的组"

#~ msgid "Select to see groups containing phones"
#~ msgstr "选择查看包含电话的组"

#~ msgid "Show groups containing phones"
#~ msgstr "显示包含电话的组"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to remove this entry."
#~ msgstr "您无权删除这个条目！"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit ACL"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Groupname / Department"
#~ msgstr "组名 / 部门"

#~ msgid "This 'dn' is no group."
#~ msgstr "该 'dn' 不是一个组。"

#, fuzzy
#~ msgid "Deactivated"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "活动"

#, fuzzy
#~ msgid "Members:"
#~ msgstr "成员"

#, fuzzy
#~ msgid "Adding a lock failed."
#~ msgstr "保存 FAI 钩子失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing a lock failed."
#~ msgstr "删除 FAI 钩子失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Setting the password failed!"
#~ msgstr "设置口令失败。LDAP 服务器返回 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please enter a valid serial number!"
#~ msgstr "请输入一个有效的系列号"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to move this object to '%s'!"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#~ msgid ""
#~ "This menu allows you to create, edit and delete selected users. Having a "
#~ "great number of users, you may want to use the range selectors on top of "
#~ "the user list."
#~ msgstr ""
#~ "这个菜单允许您创建，删除和修改所选的用户。对于一个长列表，您可以通过列表上"
#~ "面的范围选择来调整。"

#~ msgid ""
#~ "This menu allows you to add, edit and remove selected groups. You may "
#~ "want to use the range selector on top of the group listbox, when working "
#~ "with a large number of groups."
#~ msgstr ""
#~ "这个菜单允许您添加，编辑和删除所选的组。对于一个长列表，您可以通过选择框上"
#~ "面的范围选择来调整。"

#, fuzzy
#~ msgid "This menu allows you to edit and delete selected acls."
#~ msgstr "这个菜单允许您创建，删除和修改 FAI 分类。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This menu allows you to create, delete and edit selected departments. "
#~ "Having a large number of departments, you might prefer the range "
#~ "selectors on top of the department list."
#~ msgstr ""
#~ "这个菜单允许您创建，删除和修改所选的部门。对于一个长列表，您可以通过列表上"
#~ "面的范围选择来调整。"

#~ msgid ""
#~ "This menu allows you to add, edit or remove selected groups. You may want "
#~ "to use the range selector on top of the group listbox, when working with  "
#~ "a large number of groups."
#~ msgstr ""
#~ "这个菜单允许您添加，编辑和删除所选的组。对于一个长列表，您可以通过选择框上"
#~ "面的范围选择来调整。"

#~ msgid "Can't bind to LDAP. Please contact the system administrator."
#~ msgstr "无法绑定 LDAP。请联系系统管理员。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of user/generic account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of user/generic account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#~ msgid "This account has no unix extensions."
#~ msgstr "这个账户未包含 unix 扩展。"

#~ msgid "Remove posix account"
#~ msgstr "删除 posix 账户"

#~ msgid "Create posix account"
#~ msgstr "创建 posix 账户"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of user/posix account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of user/posix account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#~ msgid "Unix settings"
#~ msgstr "Unix 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Send user notifications"
#~ msgstr "用户信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify at least one recipient to send a message!"
#~ msgstr "请提供一个有效的脚本名。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot find a DESC tag in file '%s'!"
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Notification plugin"
#~ msgstr "主机通知选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow sending notifications"
#~ msgstr "主机通知选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Notification target"
#~ msgstr "未安装证书"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Import"
#~ msgstr "导入"

#, fuzzy
#~ msgid "Notification send!"
#~ msgstr "未安装证书"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of object group/generic with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of object group/generic with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of department with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of department with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Handle object tagging with dn '%s' failed."
#~ msgstr "处理对象标记失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving ACLs with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of aclRole with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing aclRole from objectgroup '%s' failed"
#~ msgstr "从对象组 '%s' 删除应用程序失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of groups/generic with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving object snapshot with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Method get available snapshots with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Method get deleted snapshots with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Restore snapshot with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Creating subtree '%s' failed."
#~ msgstr "创建 FAI script base 失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Ldap import with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "This does something"
#~ msgstr "******"

#~ msgid "The required field 'Home directory' is not set."
#~ msgstr "需要的字段“用户主目录”没有设置。"

#~ msgid "Please enter a valid path in 'Home directory' field."
#~ msgstr "请在“用户主目录”输入一个有效的地址。"

#~ msgid "Value specified as 'GID' is not valid."
#~ msgstr "'GID' 赋值无效。"

#~ msgid "Value specified as 'GID' is too small."
#~ msgstr "'UID' 赋值太小。"

#~ msgid "Value specified as 'shadowMin' is not valid."
#~ msgstr "'shadowMin' 赋值无效。"

#~ msgid "Value specified as 'shadowMax' is not valid."
#~ msgstr "'shadowMax' 赋值无效。"

#~ msgid "Value specified as 'shadowWarning' is not valid."
#~ msgstr "'shadowWarning' 赋值无效。"

#~ msgid "'shadowWarning' without 'shadowMax' makes no sense."
#~ msgstr "不提供 'shadowMax' 的 'shadowWarning' 没有意义。"

#~ msgid ""
#~ "Value specified as 'shadowWarning' should be smaller than 'shadowMax'."
#~ msgstr "提供的 'shadowWarning' 应该小于'shadowMax'。"

#~ msgid ""
#~ "Value specified as 'shadowWarning' should be greater than 'shadowMin'."
#~ msgstr "提供的 'shadowWarning' 应该大于'shadowMin'。"

#~ msgid "Value specified as 'shadowInactive' is not valid."
#~ msgstr "'shadowInactive' 赋值无效。"

#~ msgid "'shadowInactive' without 'shadowMax' makes no sense."
#~ msgstr "不提供 'shadowMax' 的 'shadowInactive' 没有意义。"

#~ msgid "The required field 'Given name' is not set."
#~ msgstr "需要的“教名”字段没有设置"

#~ msgid "The required field 'Login' is not set."
#~ msgstr "需要的“登录名”字段没有设置"

#~ msgid ""
#~ "There's already a person with this 'Name'/'Given name' combination in the "
#~ "database."
#~ msgstr "数据库中已经有同样“姓名/教名”组合的用户。"

#~ msgid ""
#~ "The field 'Login' contains invalid characters. Lowercase, numbers and "
#~ "dashes are allowed."
#~ msgstr "登录名包含无效字符。只允许小写字母，数字和短线。"

#~ msgid "The field 'Homepage' contains an invalid URL definition."
#~ msgstr "“主页”字段包含无效 URL 定义"

#~ msgid "The field 'Given name' contains invalid characters."
#~ msgstr "“教名”字段包含无效字符。"

#~ msgid "The field 'Phone' contains an invalid phone number."
#~ msgstr "“电话”字段包含无效电话号码。"

#~ msgid "The field 'Mobile' contains an invalid phone number."
#~ msgstr "“手机”字段包含无效手机号码。"

#~ msgid "The field 'Pager' contains an invalid phone number."
#~ msgstr "“传呼”字段包含无效电话号码。"

#~ msgid ""
#~ "The field 'Name' contains invalid characters. Lowercase, numbers and "
#~ "dashes are allowed."
#~ msgstr "字段 'Name' 包含无效字符。只允许小写字母，数字和短线。"

#~ msgid "Value specified as 'Name' is already used."
#~ msgstr "指定为“名称”的值已经在使用了。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please select a valid template."
#~ msgstr "请选择一个有效文件。"

#~ msgid "A person with the choosen name is already used in this tree."
#~ msgstr "使用所选名称的用户已经在树中被使用了。"

#~ msgid "Department with that 'Name' already exists."
#~ msgstr "相同名称的部门已经存在。"

#~ msgid ""
#~ "The field 'Name' contains the reserved word '%s'. Please choose another "
#~ "name."
#~ msgstr "字段“名称”包含保留字 '%s'。请选择其他名字。"

#~ msgid "There is already an object with this cn."
#~ msgstr "已经存在一个有相同 cn 的对象。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot use %s encryption: no PHP functions for sha1/mhash available"
#~ msgstr "无法使用 sha 来加密，缺少函数 sha1 / mhash / crypt"

#~ msgid ""
#~ "Command '%s', specified as POSTCREATE for plugin '%s' doesn't seem to "
#~ "exist."
#~ msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 POSTCREATE 好像并不存在。"

#~ msgid ""
#~ "Command '%s', specified as POSTREMOVE for plugin '%s' doesn't seem to "
#~ "exist."
#~ msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 POSTREMOVE 好像并不存在。"

#, fuzzy
#~ msgid "You are going to paste the cutted entry '%s'."
#~ msgstr "您将要拷贝条目 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to copy and paste object '%s'!"
#~ msgstr "您无权查看和编辑 ACL。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify a valid description for this snapshot."
#~ msgstr "请为这个附件指定一个有效名称。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Setting for SMBHASH in gosa.conf is incorrect! Cannot change Samba "
#~ "password."
#~ msgstr "在 gosa.conf 中 SMBHASH 的设置不正确！无法修改 Samba 口令。"

#, fuzzy
#~ msgid "User delted"
#~ msgstr "用户图片"

#, fuzzy
#~ msgid "System deployment"
#~ msgstr "系统管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Your are about to delete the following tasks: %s"
#~ msgstr "您将要删除条目 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This menu allows you to remove and change the properties of GOsa deamon "
#~ "tasks."
#~ msgstr ""
#~ "这个菜单允许您添加，删除和修改所选系统的属性。您只能添加已经启动过一次的系"
#~ "统。"

#, fuzzy
#~ msgid "List of queued deamon jobs."
#~ msgstr "部门列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Target"
#~ msgstr "芯片组"

#~ msgid "Task"
#~ msgstr "任务"

#, fuzzy
#~ msgid "Schedule"
#~ msgstr "PHPscheduleit"

#, fuzzy
#~ msgid "Reomve"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgid "Say hello"
#~ msgstr "Shell"

#, fuzzy
#~ msgid "System mass deployment"
#~ msgstr "系统管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Header Tag"
#~ msgstr "邮件头"

#, fuzzy
#~ msgid "Schedule Execution"
#~ msgstr "PHPscheduleit"

#, fuzzy
#~ msgid "Tag"
#~ msgstr "芯片组"

#, fuzzy
#~ msgid "Sekunde"
#~ msgstr "发送者"

#, fuzzy
#~ msgid "Mac"
#~ msgstr "三月"

#, fuzzy
#~ msgid "Available targets"
#~ msgstr "可用的应用程序"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to delete this acl!"
#~ msgstr "您无权删除这个宏！"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to delete this acl role!"
#~ msgstr "您无权删除这个宏！"

#~ msgid ""
#~ "Your search method returned more than '%s' users, only '%s' users are "
#~ "shown."
#~ msgstr "您的查询方式返回超过 '%s' 用户，只有 '%s' 用户被显示。"

#~ msgid "No configured SID found for '%s'."
#~ msgstr "没有发现为 '%s' 配置的 SID"

#~ msgid "No configured RIDBASE found for '%s'."
#~ msgstr "没有发现为 '%s' 配置的 RIDBASE"

#~ msgid "You are not allowed to delete this group!"
#~ msgstr "您无权删除这个组！"

#~ msgid "You have no permission to remove this department."
#~ msgstr "您无权删除这个部门。"

#~ msgid "You are not allowed to delete this object group!"
#~ msgstr "您无权删除这个对象组！"

#, fuzzy
#~ msgid "Network resolv hook"
#~ msgstr "网络地址"

#~ msgid "Addons"
#~ msgstr "插件"

#, fuzzy
#~ msgid "ACL Role"
#~ msgstr "角色"

#~ msgid "Unix"
#~ msgstr "Unix"

#~ msgid "Connectivity"
#~ msgstr "互联"

#, fuzzy
#~ msgid "Scalix"
#~ msgstr "特殊"

#~ msgid "Nagios"
#~ msgstr "Nagios"

#, fuzzy
#~ msgid "Inventory"
#~ msgstr "添加清单(inventory)"

#~ msgid "Services"
#~ msgstr "服务"

#~ msgid "OGo"
#~ msgstr "OGo"

#~ msgid "Excel Export"
#~ msgstr "导出为 Excel"

#~ msgid "CSV Import"
#~ msgstr "CSV 导入"

#~ msgid "Partitions"
#~ msgstr "分区"

#~ msgid "Script"
#~ msgstr "脚本"

#~ msgid "Variables"
#~ msgstr "变量"

#~ msgid "Profiles"
#~ msgstr "Profiles"

#~ msgid "Packages"
#~ msgstr "软件包"

#~ msgid ""
#~ "Can't connect to glpi database, there is no mysl extension available in "
#~ "your php setup."
#~ msgstr "无法连接到 glpi 数据库，PHP 没有安装 mysql 扩展。"

#~ msgid "Can't get specified attachment file, there is no entry with this id."
#~ msgstr "无法获取指定的附件文件，没有和该 id 匹配的条目。"

#~ msgid "Can't open file '%s', possibly the file does not exist."
#~ msgstr "无法打开文件 '%s'，可能是文件不存在。"

#~ msgid "Can't read file '%s', check permissions."
#~ msgstr "无法读取文件'%s'，检查权限。"
